# Translation of CodevTT to Traditional Chinese (中文（繁體）‎)
# Exported from translatewiki.net
#
# Author: Kly
# Author: LNDDYL
# Author: Liuxinyu970226
# Author: Winston Sung
# Author: 烈羽
msgid ""
msgstr ""
""
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2020-05-19 11:53+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2020-06-01 20:28:42+0000\n"
"Language: zh_tw\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-POT-Import-Date: 2020-05-26 10:22:58+0000\n"
"X-Generator: MediaWiki 1.35.0-alpha; Translate 2020-04-20\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#. tpl/filters.html
#. tpl/productivity_report.html
#. tpl/servicecontract_info.html
#. tpl/form/projectSelector.html
#. tpl/edit_team.html
#. tpl/project_info.html
#. tpl/servicecontract_edit.html
#. tpl/forecasting_report.html
#. tpl/team_monthly_activity_report.html
#. tpl/check.html
#. tpl/issue_info.html
#. tpl/scheduler.html
#. tpl/set_holidays.html
#. tpl/export_odt.html
#. tpl/time_tracking.html
#. tpl/command_edit.html
#. tpl/team_activity_report.html
#. tpl/menu/global_menu.html
#. tpl/edit_jobs.html
#. tpl/command_info.html
#. tpl/modal/select_issues.html
#. plugins/LoadPerProjectIndicator/LoadPerProjectIndicator_ajax.html
#. plugins/ImportIssueCsv/ImportIssueCsv_ajax.html
#. plugins/ImportIssueCsv/ImportIssueCsv.html
#. plugins/DeadlineAlertIndicator/DeadlineAlertIndicator.html
#. plugins/TimetrackList/TimetrackList_ajax.html
#. plugins/TimetrackList/TimetrackList_cfg.html
#. plugins/IssueConsistencyCheck/IssueConsistencyCheck.html
#. plugins/LoadPerProjCategoryIndicator/LoadPerProjCategoryIndicator.html
#. plugins/DriftAlertIndicator/DriftAlertIndicator.html
#. plugins/SellingPriceForPeriod/SellingPriceForPeriod_ajax.html
#. plugins/SellingPriceForPeriod/SellingPriceForPeriod_cfg.html
#. plugins/OngoingTasks/OngoingTasks_ajax.html
#. plugins/OngoingTasks/OngoingTasks_cfg.html
#: classes/issue.class.php:2290 classes/issue_selection.class.php:310
#: classes/wbsElement.class.php:682 filters/ProjectFilter.php:59
#: management/servicecontract_info.php:138 management/command_info.php:226
#: management/commandset_info.php:141 reports/planning_report.php:234
#: reports/planning_report.php:475 reports/planning_report.php:476
#: reports/project_info.php:255 reports/project_info.php:266
#: reports/project_info.php:278 tests/odt.php:25
#: plugins/LoadPerProjCategoryIndicator/LoadPerProjCategoryIndicator.class.php:226
#: scheduler/SchedulerEvent.class.php:127
#: scheduler/SchedulerEvent.class.php:128 tools.php:1555
msgid "Project"
msgstr "專案"

#. tpl/filters.html
msgid "Set project filters"
msgstr "設定專案過濾"

#. tpl/filters.html
#. tpl/servicecontract_info.html
#. tpl/project_info.html
#. tpl/issue_info.html
#. tpl/set_holidays.html
#. tpl/command_info.html
#. tpl/commandset_info.html
msgid "Select"
msgstr "選擇"

#. tpl/filters.html
#. tpl/productivity_report.html
#. tpl/forecasting_report.html
#. plugins/TasksPivotTable/TasksPivotTable_ajax.html
#. plugins/BudgetDriftHistoryIndicator2/BudgetDriftHistoryIndicator2.html
#: classes/time_tracking.class.php:461
msgid "nb days"
msgstr "nb日"

#. tpl/productivity_report.html
#. tpl/project_activity_report.html
#. tpl/team_monthly_activity_report.html
#. tpl/statistics.html
#. tpl/team_dashboard.html
#. tpl/user_info.html
#. plugins/AvailableWorkforceIndicator/AvailableWorkforceIndicator.html
msgid "Compute"
msgstr "計算"

#. tpl/productivity_report.html
msgid "Production days"
msgstr "生產日"

#. tpl/productivity_report.html
#. plugins/LoadPerJobIndicator2/LoadPerJobIndicator2_cfg.html
#. plugins/LoadPerJobIndicator2/LoadPerJobIndicator2.html
#: plugins/LoadPerJobIndicator2/LoadPerJobIndicator2.class.php:76
msgid "Load per Job"
msgstr "各工作負荷量"

#. tpl/productivity_report.html
msgid "Project Detail"
msgstr "專案細節"

#. tpl/productivity_report.html
#. plugins/LoadPerProjectIndicator/LoadPerProjectIndicator.html
#. plugins/LoadPerProjectIndicator/LoadPerProjectIndicator_cfg.html
#: plugins/LoadPerProjectIndicator/LoadPerProjectIndicator.class.php:74
msgid "Load per Project"
msgstr "各專案負荷"

#. tpl/productivity_report.html
msgid "Productivity indicators"
msgstr "生產率指示器"

#. tpl/productivity_report.html
#. tpl/statistics.html
msgid "Adherence to deadlines"
msgstr "堅持至截止日期"

#. tpl/productivity_report.html
#. tpl/forecasting_report.html
#. tpl/statistics.html
msgid "Effort Deviation"
msgstr "成效偏差"

#. tpl/productivity_report.html
msgid "Reopened tasks"
msgstr "已重開的任務"

#. tpl/productivity_report.html
msgid "Production Days"
msgstr "生產日期"

#. tpl/productivity_report.html
#. tpl/edit_team.html
#. tpl/forecasting_report.html
#. tpl/statistics.html
#. plugins/LoadPerProjectIndicator/LoadPerProjectIndicator.html
#. plugins/ReopenedRateIndicator2/ReopenedRateIndicator2.html
#. plugins/BlogPlugin/BlogPlugin.html
#. plugins/LoadPerUserIndicator/LoadPerUserIndicator.html
#. plugins/IssueBacklogVariationIndicator/IssueBacklogVariationIndicator.html
#. plugins/EffortEstimReliabilityIndicator2/EffortEstimReliabilityIndicator2.html
msgid "Help"
msgstr "求助"

#. tpl/productivity_report.html
#. tpl/ajax/projectDetails.html
#. plugins/LoadPerJobIndicator2/LoadPerJobIndicator2_ajax.html
#. plugins/LoadPerProjCategoryIndicator/LoadPerProjCategoryIndicator_ajax.html
msgid "Nb Days"
msgstr "Nb日"

#. tpl/productivity_report.html
msgid "Projects"
msgstr "專案"

#. tpl/productivity_report.html
#. tpl/create_team.html
#. add SideTaskProject Categories
#. 4) --- add SideTaskProject Categories
msgid "Project Management"
msgstr "專案管理"

#. tpl/productivity_report.html
msgid "Other SideTasks"
msgstr "其它邊際任務"

#. tpl/productivity_report.html
#. tpl/project_activity_report.html
#. tpl/servicecontract_info.html
#. tpl/team_monthly_activity_report.html
#. tpl/team_activity_report.html
#. tpl/command_info.html
#. tpl/commandset_info.html
#: plugins/AvailableWorkforceIndicator/AvailableWorkforceIndicator.class.php:314
msgid "Total"
msgstr "總計"

#. tpl/productivity_report.html
msgid "Days spent on the projects during the period (team members only)"
msgstr "期間內花費在專案的日數（僅團隊成員）"

#. tpl/productivity_report.html
msgid "SideTasks: Project Management"
msgstr "邊際任務：專案管理"

#. tpl/productivity_report.html
msgid "Days spent on project management tasks"
msgstr "花費在專案管理任務的日數"

#. tpl/productivity_report.html
msgid "SideTasks: Others"
msgstr "邊際任務：其它"

#. tpl/productivity_report.html
msgid "Days spent on sideTasks, except project management and inactivity tasks"
msgstr "花費在邊際專案、不含專案管理和不活躍任務的日數"

#. tpl/productivity_report.html
msgid "Production Days : total"
msgstr "生產日：總計"

#. tpl/productivity_report.html
msgid "number of days billed"
msgstr "付費天數"

#. tpl/productivity_report.html
#. tpl/forecasting_report.html
#. tpl/statistics.html
#. plugins/ManagementLoadHistoryIndicator/ManagementLoadHistoryIndicator.html
#. plugins/ReopenedRateIndicator2/ReopenedRateIndicator2.html
#. plugins/BudgetDriftHistoryIndicator2/BudgetDriftHistoryIndicator2.html
#. plugins/AvailableWorkforceIndicator/AvailableWorkforceIndicator.html
#. plugins/ProgressHistoryIndicator2/ProgressHistoryIndicator2.html
msgid "Formula"
msgstr "公式"

#. tpl/productivity_report.html
msgid "projects"
msgstr "專案"

#. tpl/productivity_report.html
msgid "sideTasks"
msgstr "邊際任務"

#. tpl/productivity_report.html
msgid "Not available."
msgstr "不可用。"

#. tpl/productivity_report.html
#. tpl/ajax/weekTaskDetails.html
#. tpl/set_holidays.html
#. tpl/time_tracking.html
#. tpl/team_activity_report.html
#. plugins/TimetrackDetailsIndicator/TimetrackDetailsIndicator_ajax.html
#. plugins/LoadPerJobIndicator2/LoadPerJobIndicator2_ajax.html
#. plugins/TimetrackList/TimetrackList_ajax.html
#. plugins/TimetrackList/TimetrackList.html
#. plugins/MoveIssueTimetracks/MoveIssueTimetracks_ajax.html
msgid "Job"
msgstr "工作"

#. tpl/productivity_report.html
#. tpl/tools/dashboard.html
msgid "Indicator"
msgstr "指示器"

#. tpl/productivity_report.html
#. tpl/edit_team.html
#. tpl/forecasting_report.html
#. tpl/workflow.html
msgid "Value"
msgstr "值"

#. tpl/productivity_report.html
msgid "Available Workload"
msgstr "可用工作負荷"

#. tpl/productivity_report.html
#. tpl/statistics.html
msgid "Efficiency Rate"
msgstr "有效率"

#. tpl/productivity_report.html
msgid "System Availability"
msgstr "系統可用性"

#. tpl/productivity_report.html
msgid "MgrEffortEstim Reliability Rate"
msgstr "管理成效估計可靠率"

#. tpl/productivity_report.html
msgid "EffortEstim Reliability Rate"
msgstr "成效估計可靠率"

#. tpl/productivity_report.html
msgid "Workload Forecasting (holidays & externalTasks not included, developers only)"
msgstr "工作量預測（僅限開發者，不包含假日和外部任務）"

#. tpl/productivity_report.html
msgid "Development workload (developers only)"
msgstr "開發工作量（僅限開發者）"

#. tpl/productivity_report.html
msgid "ProjProdDays"
msgstr "專案生產日"

#. tpl/productivity_report.html
msgid "TotalProdDays"
msgstr "總計生產日"

#. tpl/productivity_report.html
msgid "Platform Availability"
msgstr "平台可用性"

#. tpl/productivity_report.html
msgid "breakdownDays"
msgstr "故障日"

#. tpl/productivity_report.html
msgid "prodDays"
msgstr "生產日期"

#. tpl/productivity_report.html
#. tpl/statistics.html
msgid "EffortEstim Reliability"
msgstr "成效估計可靠性"

#. tpl/productivity_report.html
#. tpl/statistics.html
msgid "Compares the effort estimation to the elapsed time."
msgstr "比較成效估計和流逝時間"

#. tpl/productivity_report.html
#. tpl/statistics.html
msgid "(on resolved tasks only)"
msgstr "（僅在已解決的任務）"

#. tpl/productivity_report.html
#. tpl/statistics.html
msgid "rate = 1 : estimation was perfect.<br>rate &lt; 1 : underestimated<br>rate &gt; 1 : overestimated"
msgstr "比率 = 1 ： 估計正確。<br>比率 &lt; 1 ： 低估<br>rate &gt; 1 ： 高估"

#. tpl/productivity_report.html
#. tpl/servicecontract_info.html
#. tpl/forecasting_report.html
#. tpl/issue_info.html
#. tpl/ajax/issueGeneralInfo.html
#. tpl/ajax/schedulerAffectationSummary.html
#. tpl/statistics.html
#. tpl/planning_report.html
#. tpl/tools/wbsReader.html
#. tpl/command_info.html
#. tpl/modal/update_issueBacklog.html
#. tpl/commandset_info.html
#. plugins/ImportIssueCsv/ImportIssueCsv_ajax.html
#. plugins/EffortEstimReliabilityIndicator2/EffortEstimReliabilityIndicator2.html
#: plugins/TasksPivotTable/TasksPivotTable.class.php:292 tools.php:1494
msgid "EffortEstim"
msgstr "成效估計"

#. tpl/productivity_report.html
#. tpl/statistics.html
msgid "EffortAdd"
msgstr "成效添加"

#. tpl/productivity_report.html
#. tpl/statistics.html
#: classes/consistency_check2.class.php:442
msgid "elapsed"
msgstr "已流逝"

#. tpl/productivity_report.html
msgid "Tasks having no deadLine are not reported here"
msgstr "無截止日期的任務不會被報告於此"

#. tpl/productivity_report.html
#. tpl/project_activity_report.html
#. tpl/servicecontract_info.html
#. tpl/forecasting_report.html
#. tpl/ajax/projectDetails.html
#. tpl/planning_report.html
#. tpl/command_edit.html
#. tpl/command_info.html
#. plugins/BacklogPerUserIndicator/BacklogPerUserIndicator.html
#. plugins/LoadPerJobIndicator2/LoadPerJobIndicator2_ajax.html
#. plugins/TasksPivotTable/TasksPivotTable.html
#. plugins/LoadPerProjCategoryIndicator/LoadPerProjCategoryIndicator_ajax.html
#. plugins/CostsIndicator/CostsIndicator.html
#. plugins/SellingPriceForPeriod/SellingPriceForPeriod.html
#. plugins/MoveIssueTimetracks/MoveIssueTimetracks.html
#: reports/planning_report.php:77
#: plugins/CostsIndicator/CostsIndicator.class.php:228
msgid "Tasks"
msgstr "任務"

#. tpl/productivity_report.html
msgid "Tasks NOT delivered on time"
msgstr "任務未按時交付"

#. tpl/productivity_report.html
#. tpl/forecasting_report.html
msgid "nb tasks"
msgstr "nb任務"

#. tpl/productivity_report.html
#. $timeDriftSmarty["deliveryDate"] = Tools::formatDate("%d %b %Y", $issue->getDeliveryDate());
#. $tooltipAttr[T_('DeliveryDate')] = Tools::formatDate("%d %b %Y", $issue->getDeliveryDate());
#: reports/issue_info_tools.php:109
msgid "DeliveryDate"
msgstr "交付日期"

#. tpl/productivity_report.html
msgid "DeadLine"
msgstr "截止日期"

#. tpl/productivity_report.html
msgid "Tasks delivered on time"
msgstr "任務按時交付"

#. tpl/productivity_report.html
msgid "Task list for EffortEstim"
msgstr "用於成效估計的任務清單"

#. tpl/productivity_report.html
msgid "Note: Drift on tasks resolved in the period"
msgstr "注意：在週期上已解決任務的調度"

#. tpl/productivity_report.html
msgid "Drift - All tasks"
msgstr "調度-所有任務"

#. tpl/productivity_report.html
#. tpl/servicecontract_info.html
#. tpl/forecasting_report.html
#. tpl/ajax/issueGeneralInfo.html
#. tpl/statistics.html
#. tpl/tools/wbsReader.html
#. tpl/command_info.html
#. tpl/modal/update_issueBacklog.html
#. tpl/commandset_info.html
#. plugins/TasksPivotTable/TasksPivotTable_ajax.html
#. plugins/BudgetDriftHistoryIndicator2/BudgetDriftHistoryIndicator2.html
#. plugins/DriftAlertIndicator/DriftAlertIndicator.html
#: classes/issue.class.php:2277 reports/issue_info_tools.php:116
#: reports/project_info.php:160 reports/project_info.php:217
#: reports/project_info.php:268 reports/project_info.php:281
#: plugins/TasksPivotTable/TasksPivotTable.class.php:297
#: scheduler/SchedulerEvent.class.php:161 gantt/gantt_ajax.php:255
#: tools.php:273
msgid "Drift"
msgstr "調度"

#. tpl/productivity_report.html
#. tpl/forecasting_report.html
msgid "Overflow day quantity"
msgstr "溢出天數"

#. tpl/productivity_report.html
msgid "Computed on task Resolved/Closed in the given period"
msgstr "計算在指定期間已解決/關閉任務"

#. tpl/productivity_report.html
msgid "Reopened tasks are not taken into account"
msgstr "已開啟的未被帳號接納任務"

#. tpl/productivity_report.html
#. tpl/forecasting_report.html
msgid "If < 0 then ahead on planning."
msgstr "如果小於0則提前計劃"

#. tpl/productivity_report.html
#. tpl/forecasting_report.html
#. plugins/DriftAlertIndicator/DriftAlertIndicator.html
msgid "Tasks in drift"
msgstr "在調度的任務"

#. tpl/productivity_report.html
#. tpl/forecasting_report.html
msgid "Tasks for which the elapsed time is greater than the estimated effort"
msgstr "流逝時間大於估計時間的任務"

#. tpl/productivity_report.html
msgid "drift"
msgstr "調度"

#. tpl/productivity_report.html
#. tpl/forecasting_report.html
msgid "Tasks in time"
msgstr "準時任務"

#. tpl/productivity_report.html
#. tpl/forecasting_report.html
msgid "Tasks resolved in time"
msgstr "準時解決的任務"

#. tpl/productivity_report.html
#. tpl/forecasting_report.html
msgid "Tasks ahead"
msgstr "任務之前"

#. tpl/productivity_report.html
#. tpl/forecasting_report.html
msgid "Tasks resolved in less time than the estimated effort"
msgstr "任務花費比成效估計還少的時間解決"

#. tpl/productivity_report.html
msgid "Effort deviation"
msgstr "成效偏差"

#. tpl/productivity_report.html
#. tpl/forecasting_report.html
msgid "Manager Estimation"
msgstr "管理估計"

#. tpl/productivity_report.html
#. tpl/forecasting_report.html
msgid "Manager"
msgstr "經理人"

#. tpl/productivity_report.html
#. tpl/forecasting_report.html
msgid "Tasks Mgr"
msgstr "任務管理"

#. tpl/productivity_report.html
#. tpl/forecasting_report.html
msgid "EffortDeviation"
msgstr "效率偏差"

#. tpl/productivity_report.html
#. tpl/servicecontract_info.html
#. tpl/forecasting_report.html
#. tpl/issue_info.html
#. tpl/ajax/issueGeneralInfo.html
#. tpl/ajax/schedulerAffectationSummary.html
#. tpl/planning_report.html
#. tpl/tools/wbsReader.html
#. tpl/command_info.html
#. tpl/commandset_info.html
#. plugins/ImportIssueCsv/ImportIssueCsv_ajax.html
#. plugins/EffortEstimReliabilityIndicator2/EffortEstimReliabilityIndicator2.html
#: plugins/TasksPivotTable/TasksPivotTable.class.php:291 tools.php:1491
msgid "MgrEffortEstim"
msgstr "管理成效估計"

#. tpl/productivity_report.html
msgid "No resolved tasks..."
msgstr "沒有已解決任務..."

#. tpl/productivity_report.html
#. tpl/project_activity_report.html
#. tpl/servicecontract_info.html
#. tpl/forecasting_report.html
#. tpl/ajax/schedulerAffectationSummary.html
#. tpl/time_tracking.html
#. tpl/command_edit.html
#. tpl/command_info.html
#. tpl/modal/select_issues.html
#. plugins/DeadlineAlertIndicator/DeadlineAlertIndicator.html
#. plugins/IssueConsistencyCheck/IssueConsistencyCheck.html
#. plugins/DriftAlertIndicator/DriftAlertIndicator.html
msgid "ID"
msgstr "ID"

#. tpl/productivity_report.html
#. tpl/project_activity_report.html
#. tpl/ajax/schedulerAffectationSummary.html
#. tpl/command_info.html
#. tpl/modal/select_issues.html
#. plugins/ImportIssueCsv/ImportIssueCsv_ajax.html
#. plugins/CostsIndicator/CostsIndicator.html
msgid "ExtRef"
msgstr "ExtRef"

#. tpl/productivity_report.html
#. tpl/project_activity_report.html
#. tpl/servicecontract_info.html
#. tpl/forecasting_report.html
#. tpl/team_monthly_activity_report.html
#. tpl/issue_info.html
#. tpl/ajax/issueGeneralInfo.html
#. tpl/tools/wbsReader.html
#. tpl/team_activity_report.html
#. tpl/command_info.html
#. tpl/commandset_info.html
#. plugins/BacklogPerUserIndicator/BacklogPerUserIndicator.html
#. plugins/DeadlineAlertIndicator/DeadlineAlertIndicator.html
#. plugins/DriftAlertIndicator/DriftAlertIndicator.html
#. plugins/SellingPriceForPeriod/SellingPriceForPeriod_ajax.html
#. plugins/OngoingTasks/OngoingTasks_ajax.html
#. $titles[] = T_("Date");
#: reports/project_info.php:155 reports/project_info.php:210
#: plugins/TasksPivotTable/TasksPivotTable.class.php:290
#: gantt/gantt_ajax.php:196
msgid "Progress"
msgstr "進度"

#. tpl/productivity_report.html
#. tpl/servicecontract_info.html
#. tpl/forecasting_report.html
#. tpl/ajax/issueGeneralInfo.html
#. tpl/tools/wbsReader.html
#. tpl/command_info.html
#. tpl/commandset_info.html
#. plugins/DeadlineAlertIndicator/DeadlineAlertIndicator.html
#. plugins/CostsIndicator/CostsIndicator.html
#: reports/project_info.php:213 tests/filters.php:69
#: plugins/TasksPivotTable/TasksPivotTable.class.php:293
msgid "Reestimated"
msgstr "重新估計"

#. tpl/productivity_report.html
#. tpl/servicecontract_info.html
#. tpl/forecasting_report.html
#. tpl/ajax/issueGeneralInfo.html
#. tpl/tools/wbsReader.html
#. tpl/command_info.html
#. tpl/modal/update_issueBacklog.html
#. tpl/commandset_info.html
#. plugins/LoadPerProjectIndicator/LoadPerProjectIndicator_ajax.html
#. plugins/ManagementLoadHistoryIndicator/ManagementLoadHistoryIndicator.html
#. plugins/DeadlineAlertIndicator/DeadlineAlertIndicator.html
#. plugins/TimetrackList/TimetrackList_ajax.html
#. plugins/CostsIndicator/CostsIndicator.html
#. plugins/LoadPerUserIndicator/LoadPerUserIndicator_ajax.html
#. plugins/LoadPerUserIndicator/LoadPerUserIndicator.html
#. plugins/SellingPriceForPeriod/SellingPriceForPeriod_ajax.html
#. plugins/OngoingTasks/OngoingTasks.html
#. plugins/OngoingTasks/OngoingTasks_ajax.html
#: reports/project_info.php:214 tests/filters.php:70
#: plugins/TasksPivotTable/TasksPivotTable.class.php:294
#: plugins/LoadPerProjCategoryIndicator/LoadPerProjCategoryIndicator.class.php:228
#: plugins/LoadPerUserIndicator/LoadPerUserIndicator.class.php:381
msgid "Elapsed"
msgstr "已流逝"

#. tpl/productivity_report.html
#. tpl/project_activity_report.html
#. tpl/servicecontract_info.html
#. tpl/forecasting_report.html
#. tpl/team_monthly_activity_report.html
#. tpl/issue_info.html
#. tpl/ajax/issueGeneralInfo.html
#. tpl/ajax/weekTaskDetails.html
#. tpl/ajax/schedulerAffectationSummary.html
#. tpl/tools/wbsReader.html
#. tpl/team_activity_report.html
#. tpl/command_info.html
#. tpl/modal/update_issueBacklog.html
#. tpl/commandset_info.html
#. plugins/BacklogPerUserIndicator/BacklogPerUserIndicator.html
#. plugins/DeadlineAlertIndicator/DeadlineAlertIndicator.html
#. plugins/DriftAlertIndicator/DriftAlertIndicator.html
#. plugins/CostsIndicator/CostsIndicator.html
#. plugins/IssueBacklogVariationIndicator/IssueBacklogVariationIndicator.html
#. plugins/OngoingTasks/OngoingTasks_ajax.html
#. $titles[] = T_("Elapsed");
#: reports/planning_report.php:465 reports/project_info.php:158
#: reports/project_info.php:215 tests/filters.php:71
#: plugins/TasksPivotTable/TasksPivotTable.class.php:295
#: scheduler/SchedulerEvent.class.php:117
#: scheduler/SchedulerEvent.class.php:140 gantt/gantt_ajax.php:225
#: tools.php:1488 tools.php:1497
msgid "Backlog"
msgstr "積壓工作"

#. tpl/productivity_report.html
#. tpl/project_activity_report.html
#. tpl/forecasting_report.html
#. tpl/ajax/weekTaskDetails.html
#. tpl/team_activity_report.html
#. tpl/command_info.html
#. plugins/DriftAlertIndicator/DriftAlertIndicator.html
msgid "BL"
msgstr "BL"

#. tpl/productivity_report.html
#. tpl/forecasting_report.html
#. plugins/DriftAlertIndicator/DriftAlertIndicator.html
msgid "Drift relatively to the managers Estimation"
msgstr "調度與管理估計相對"

#. tpl/productivity_report.html
#. tpl/servicecontract_info.html
#. tpl/forecasting_report.html
#. tpl/ajax/issueGeneralInfo.html
#. tpl/statistics.html
#. tpl/tools/wbsReader.html
#. tpl/command_info.html
#. tpl/commandset_info.html
#. plugins/DriftAlertIndicator/DriftAlertIndicator.html
#. plugins/CostsIndicator/CostsIndicator.html
#: reports/project_info.php:159 reports/project_info.php:216
#: tests/filters.php:72 plugins/TasksPivotTable/TasksPivotTable.class.php:296
msgid "Drift Mgr"
msgstr "調度管理"

#. tpl/productivity_report.html
#. tpl/forecasting_report.html
#. plugins/DriftAlertIndicator/DriftAlertIndicator.html
msgid "Drift relatively to (EE + AddEE)"
msgstr "調度與（EE + AddEE）相對"

#. tpl/productivity_report.html
#. tpl/project_activity_report.html
#. tpl/edit_team.html
#. tpl/forecasting_report.html
#. tpl/check.html
#. tpl/issue_info.html
#. tpl/export_odt.html
#. tpl/time_tracking.html
#. tpl/plugin_manager.html
#. tpl/command_info.html
#. tpl/modal/select_issues.html
#. tpl/modal/update_issueBacklog.html
#. plugins/DeadlineAlertIndicator/DeadlineAlertIndicator.html
#. plugins/IssueConsistencyCheck/IssueConsistencyCheck.html
#. plugins/DriftAlertIndicator/DriftAlertIndicator.html
#. unset($tooltipAttr[T_('Project')]);
#. unset($tooltipAttr[T_('Type')]);
#. unset($tooltipAttr[T_('Category')]);
#: classes/wbsElement.class.php:684 reports/planning_report.php:461
#: reports/planning_report.php:484 reports/project_info.php:280
#: scheduler/SchedulerEvent.class.php:113
#: scheduler/SchedulerEvent.class.php:136 gantt/gantt_ajax.php:221
#: tools.php:1559
msgid "Status"
msgstr "狀態"

#. tpl/productivity_report.html
#. tpl/project_activity_report.html
#. tpl/servicecontract_info.html
#. tpl/forecasting_report.html
#. tpl/team_monthly_activity_report.html
#. tpl/check.html
#. tpl/issue_info.html
#. tpl/ajax/schedulerAffectationSummary.html
#. tpl/time_tracking.html
#. tpl/command_edit.html
#. tpl/team_activity_report.html
#. tpl/command_info.html
#. tpl/modal/select_issues.html
#. tpl/modal/update_issueBacklog.html
#. tpl/commandset_info.html
#. plugins/ImportIssueCsv/ImportIssueCsv_ajax.html
#. plugins/DeadlineAlertIndicator/DeadlineAlertIndicator.html
#. plugins/DriftAlertIndicator/DriftAlertIndicator.html
#. add task summary in front
#. insert in front
#: classes/issue_selection.class.php:311
#: management/servicecontract_info.php:139 management/command_info.php:227
#: management/command_info_ajax.php:309 management/commandset_info.php:142
#: reports/planning_report.php:235 reports/planning_report.php:478
#: reports/project_info.php:256 reports/project_info.php:267
#: reports/project_info.php:279
#: plugins/BacklogPerUserIndicator/BacklogPerUserIndicator.class.php:199
#: plugins/LoadPerJobIndicator2/LoadPerJobIndicator2.class.php:253
#: plugins/TasksPivotTable/TasksPivotTable.class.php:350
#: plugins/TasksPivotTable/TasksPivotTable.class.php:352
#: plugins/LoadPerProjCategoryIndicator/LoadPerProjCategoryIndicator.class.php:227
#: scheduler/SchedulerEvent.class.php:87 scheduler/SchedulerEvent.class.php:130
#: gantt/gantt_ajax.php:194 gantt/gantt_ajax.php:231 tools.php:1561
msgid "Summary"
msgstr "摘要"

#. tpl/productivity_report.html
msgid "Drift - Tasks (ExtRefOnly)"
msgstr "調度 - 任務（僅限外部參照）"

#. tpl/productivity_report.html
msgid "Drift (ExtRefOnly)"
msgstr "調度（僅限外部參考）"

#. tpl/productivity_report.html
msgid "Drift ExtRefOnly"
msgstr "僅限外部參照調度"

#. tpl/productivity_report.html
msgid "Tasks without ExternalRef are excluded"
msgstr "沒有排除外部參照的任務"

#. tpl/productivity_report.html
msgid "Reopened tasks are not included"
msgstr "不包含重新開啟任務"

#. tpl/productivity_report.html
msgid "No Drift on External tasks."
msgstr "外部任務上沒有調度"

#. tpl/productivity_report.html
msgid "nb resolved"
msgstr "nb已解決"

#. tpl/productivity_report.html
msgid "nb reopened"
msgstr "nb已重開啟"

#. tpl/productivity_report.html
msgid "nb reopened / nb resolved"
msgstr "nb 已重開/nb 已解決"

#. tpl/productivity_report.html
msgid "Rate"
msgstr "比率"

#. tpl/productivity_report.html
msgid "tasks having been reopened in the period"
msgstr "於此週期任務已被重新開啟"

#. tpl/productivity_report.html
#. tpl/holidays_report.html
#. tpl/mantis_reports.html
#. tpl/project_activity_report.html
#. tpl/servicecontract_info.html
#. tpl/project_info.html
#. tpl/forecasting_report.html
#. tpl/team_monthly_activity_report.html
#. tpl/check.html
#. tpl/issue_info.html
#. tpl/scheduler.html
#. tpl/set_holidays.html
#. tpl/export_odt.html
#. tpl/time_tracking.html
#. tpl/planning_report.html
#. tpl/team_activity_report.html
#. tpl/gantt.html
#. tpl/command_info.html
#. tpl/commandset_info.html
#. tpl/user_info.html
#: reports/team_dashboard.php:95
msgid "Please select a team to access this page."
msgstr "請選擇一個團隊來訪問此頁面。"

#. tpl/holidays_report.html
#. tpl/servicecontract_info.html
#. tpl/form/teamForm.html
#. tpl/form/teamSelector.html
#. tpl/edit_team.html
#. tpl/servicecontract_edit.html
#. tpl/commandset_edit.html
#. tpl/command_edit.html
#. tpl/menu/global_menu.html
#. tpl/commandset_info.html
#. plugins/TimetrackDetailsIndicator/TimetrackDetailsIndicator.html
#. plugins/ImportIssueCsv/ImportIssueCsv_ajax.html
#. plugins/BlogPlugin/BlogPlugin.html
#. plugins/ImportUsers/ImportUsers_ajax.html
#. plugins/ImportUsers/ImportUsers.html
#. plugins/UserTeamList/UserTeamList_ajax.html
#. plugins/MoveIssueTimetracks/MoveIssueTimetracks.html
msgid "Team"
msgstr "團隊"

#. tpl/holidays_report.html
msgid "Year"
msgstr "年"

#. tpl/holidays_report.html
#. tpl/form/selectFiltersDialogbox.html
#. tpl/time_tracking.html
#. plugins/TasksPivotTable/TasksPivotTable.html
msgid "Set filters"
msgstr "設定過濾"

#. tpl/holidays_report.html
#. tpl/export_odt.html
#. plugins/BlogPlugin/BlogPlugin.html
#. plugins/SellingPriceForPeriod/SellingPriceForPeriod_cfg.html
msgid "Filters"
msgstr "過濾"

#. tpl/holidays_report.html
msgid "Displayed tasks"
msgstr "已顯示任務"

#. tpl/holidays_report.html
#. plugins/LoadPerProjectIndicator/LoadPerProjectIndicator_ajax.html
#. plugins/LoadPerUserIndicator/LoadPerUserIndicator_ajax.html
msgid "workdays"
msgstr "工作日"

#. tpl/holidays_report.html
#. tpl/project_activity_report.html
#. tpl/team_monthly_activity_report.html
#. tpl/time_tracking.html
#. tpl/team_activity_report.html
#. plugins/BacklogPerUserIndicator/BacklogPerUserIndicator.html
#. plugins/LoadPerProjectIndicator/LoadPerProjectIndicator.html
#. plugins/ReopenedRateIndicator2/ReopenedRateIndicator2.html
#. plugins/LoadPerJobIndicator2/LoadPerJobIndicator2.html
#. plugins/TasksPivotTable/TasksPivotTable_ajax2.html
#. plugins/TasksPivotTable/TasksPivotTable_ajax.html
#. plugins/TimetrackList/TimetrackList.html
#. plugins/BudgetDriftHistoryIndicator2/BudgetDriftHistoryIndicator2.html
#. plugins/AvailableWorkforceIndicator/AvailableWorkforceIndicator.html
#. plugins/SubmittedResolvedHistoryIndicator/SubmittedResolvedHistoryIndicator.html
#. plugins/LoadPerUserIndicator/LoadPerUserIndicator.html
#. plugins/IssueBacklogVariationIndicator/IssueBacklogVariationIndicator.html
#. plugins/OngoingTasks/OngoingTasks.html
#. plugins/EffortEstimReliabilityIndicator2/EffortEstimReliabilityIndicator2.html
msgid "Export to CSV"
msgstr "匯出成 CSV 檔"

#. tpl/prepare_project.html
msgid "Preparing project:"
msgstr "準備中專案："

#. tpl/prepare_project.html
#. tpl/uninstall.html
msgid "Done"
msgstr "完成"

#. tpl/prepare_project.html
msgid "Configure existing Projects"
msgstr "設置現有存在專案"

#. tpl/prepare_project.html
msgid "Select the projects to be managed with CoDevTT"
msgstr "選擇以 CoDevTT 管理的專案"

#. tpl/prepare_project.html
msgid "Prepare"
msgstr "準備"

#. tpl/prepare_project.html
#. tpl/create_team.html
#. tpl/uninstall.html
#. tpl/edit_jobs.html
#. tpl/workflow.html
#. tpl/edit_holidays.html
msgid "Sorry, you need to be in the admin-team to access this page."
msgstr "很抱歉，您必須屬於管理員團隊才可訪問此頁面。"

#. tpl/mantis_reports.html
msgid "Bilan mensuel SAUF SuiviOp."
msgstr "Bilan mensuel SAUF SuiviOp."

#. tpl/mantis_reports.html
msgid "Bilan mensuel (nbre de fiches / status &agrave; la fin du mois)"
msgstr "Bilan mensuel (nbre de fiches / status &agrave; la fin du mois)"

#. tpl/mantis_reports.html
#. tpl/servicecontract_info.html
#. tpl/edit_team.html
#. tpl/issue_info.html
#. tpl/commandset_edit.html
#. tpl/statistics.html
#. tpl/time_tracking.html
#. tpl/planning_report.html
#. tpl/command_edit.html
#. tpl/team_activity_report.html
#. tpl/edit_holidays.html
#. tpl/command_info.html
#. tpl/commandset_info.html
#. plugins/TimetrackDetailsIndicator/TimetrackDetailsIndicator_ajax.html
#. plugins/ImportIssueCsv/ImportIssueCsv_ajax.html
#. plugins/ReopenedRateIndicator2/ReopenedRateIndicator2.html
#. plugins/TimetrackList/TimetrackList_ajax.html
#. plugins/BudgetDriftHistoryIndicator2/BudgetDriftHistoryIndicator2.html
#. plugins/ManagementCosts/ManagementCosts_ajax3.html
#. plugins/IssueBacklogVariationIndicator/IssueBacklogVariationIndicator.html
#. plugins/EffortEstimReliabilityIndicator2/EffortEstimReliabilityIndicator2.html
#. plugins/MoveIssueTimetracks/MoveIssueTimetracks_ajax.html
msgid "Date"
msgstr "日期"

#. tpl/project_activity_report.html
#. tpl/menu/global_menu.html
msgid "Projects Activity"
msgstr "專案活動"

#. tpl/project_activity_report.html
msgid "Users"
msgstr "使用者"

#. tpl/project_activity_report.html
msgid "Tasks per project"
msgstr "各專案任務"

#. tpl/project_activity_report.html
#. tpl/team_activity_report.html
#. plugins/TasksPivotTable/TasksPivotTable.html
msgid "Detailed"
msgstr "詳細內容"

#. tpl/project_activity_report.html
#. tpl/servicecontract_info.html
#. tpl/issue_info.html
#. tpl/ajax/projectDetails.html
#. tpl/time_tracking.html
#. tpl/plugin_manager.html
#. tpl/command_info.html
#. plugins/ImportIssueCsv/ImportIssueCsv_ajax.html
#. plugins/TimetrackList/TimetrackList_ajax.html
#. plugins/TimetrackList/TimetrackList_cfg.html
#. plugins/BlogPlugin/BlogPlugin.html
#. plugins/LoadPerProjCategoryIndicator/LoadPerProjCategoryIndicator_ajax.html
#. plugins/SellingPriceForPeriod/SellingPriceForPeriod_ajax.html
#. plugins/SellingPriceForPeriod/SellingPriceForPeriod_cfg.html
#. plugins/OngoingTasks/OngoingTasks_ajax.html
#. plugins/OngoingTasks/OngoingTasks_cfg.html
#: classes/wbsElement.class.php:683 tools.php:1557
msgid "Category"
msgstr "分類"

#. tpl/project_activity_report.html
#. tpl/servicecontract_info.html
#. tpl/edit_team.html
#. tpl/issue_info.html
#. tpl/command_edit.html
#. tpl/edit_jobs.html
#. tpl/command_info.html
#. tpl/commandset_info.html
#. plugins/ImportIssueCsv/ImportIssueCsv_ajax.html
msgid "Type"
msgstr "類型"

#. tpl/project_activity_report.html
#. tpl/issue_info.html
#. tpl/team_activity_report.html
msgid "Target version"
msgstr "目標版本"

#. tpl/project_activity_report.html
#. tpl/issue_info.html
#. tpl/command_edit.html
#. tpl/team_activity_report.html
#. tpl/command_info.html
#. tpl/modal/select_issues.html
#. plugins/DriftAlertIndicator/DriftAlertIndicator.html
#: classes/issue.class.php:2303 tools.php:1565
msgid "Target"
msgstr "目標"

#. tpl/project_activity_report.html
#. tpl/edit_team.html
#. tpl/forecasting_report.html
#. tpl/check.html
#. tpl/issue_info.html
#. tpl/scheduler.html
#. tpl/team_activity_report.html
#. tpl/command_info.html
#. plugins/BacklogPerUserIndicator/BacklogPerUserIndicator.html
#. plugins/TimetrackDetailsIndicator/TimetrackDetailsIndicator_ajax.html
#. plugins/ImportIssueCsv/ImportIssueCsv_ajax.html
#. plugins/DeadlineAlertIndicator/DeadlineAlertIndicator.html
#. plugins/TimetrackList/TimetrackList_ajax.html
#. plugins/BlogPlugin/BlogPlugin.html
#. plugins/AvailableWorkforceIndicator/AvailableWorkforceIndicator_ajax2.html
#. plugins/AvailableWorkforceIndicator/AvailableWorkforceIndicator.html
#. plugins/IssueConsistencyCheck/IssueConsistencyCheck.html
#. plugins/UserTeamList/UserTeamList.html
#. plugins/LoadPerUserIndicator/LoadPerUserIndicator_ajax.html
#. plugins/ManagementCosts/ManagementCosts_ajax2.html
#. plugins/MoveIssueTimetracks/MoveIssueTimetracks_ajax.html
#. plugins/MoveIssueTimetracks/MoveIssueTimetracks.html
msgid "User"
msgstr "使用者"

#. tpl/project_activity_report.html
msgid "Total time spent on this issue"
msgstr "在此問題上所花費的全部時間"

#. tpl/project_activity_report.html
msgid "No data available"
msgstr "沒有資料可用"

#. tpl/project_activity_report.html
msgid "Time spent on Projects per users"
msgstr "各使用者在專案上花費時間"

#. tpl/project_activity_report.html
msgid "With ExternalTasks Project"
msgstr "帶外部任務專案"

#. tpl/project_activity_report.html
msgid "With SideTasks Project"
msgstr "帶邊際任務專案"

#. tpl/servicecontract_info.html
#. tpl/menu/global_menu.html
msgid "ServiceContract"
msgstr "服務合約"

#. tpl/servicecontract_info.html
msgid "--- Create New ServiceContract ---"
msgstr "--- 創建新服務合約 ---"

#. tpl/servicecontract_info.html
#. tpl/servicecontract_edit.html
#. tpl/commandset_edit.html
#. tpl/command_edit.html
#. tpl/commandset_info.html
msgid "Sorry, only managers can access this page."
msgstr "很抱歉，僅有團隊經理可以訪問此頁面。"

#. tpl/servicecontract_info.html
#. tpl/edit_team.html
#. tpl/command_edit.html
#. tpl/command_info.html
#. tpl/commandset_info.html
msgid "Edit"
msgstr "編輯"

#. tpl/servicecontract_info.html
msgid "Charges"
msgstr "指示"

#. tpl/servicecontract_info.html
#. tpl/tools/dashboard.html
#. tpl/command_info.html
#. tpl/commandset_info.html
#: scheduler/SchedulerEvent.class.php:135
msgid "Attributes"
msgstr "屬性"

#. tpl/servicecontract_info.html
#. tpl/create_team.html
#: plugins/LoadPerJobIndicator2/LoadPerJobIndicator2.class.php:299
msgid "SideTasks"
msgstr "邊際任務"

#. tpl/servicecontract_info.html
#. tpl/command_edit.html
#. tpl/command_info.html
#. tpl/commandset_info.html
#. plugins/CostsIndicator/CostsIndicator.html
#. plugins/ManagementCosts/ManagementCosts.html
#: plugins/CostsIndicator/CostsIndicator.class.php:303
#: plugins/ManagementCosts/ManagementCosts.class.php:251
msgid "Provisions"
msgstr "供應"

#. tpl/servicecontract_info.html
#. tpl/project_info.html
#. tpl/issue_info.html
#. tpl/command_info.html
#. tpl/commandset_info.html
#. tpl/user_info.html
msgid "Indicators"
msgstr "指示器"

#. tpl/servicecontract_info.html
#. tpl/servicecontract_edit.html
#. tpl/command_edit.html
msgid "CommandSets"
msgstr "命令集"

#. tpl/servicecontract_info.html
#. tpl/issue_info.html
#. tpl/commandset_edit.html
#. tpl/commandset_info.html
#. plugins/TimetrackList/TimetrackList_ajax.html
#. plugins/TimetrackList/TimetrackList_cfg.html
#. plugins/SellingPriceForPeriod/SellingPriceForPeriod_ajax.html
#. plugins/SellingPriceForPeriod/SellingPriceForPeriod_cfg.html
#. plugins/OngoingTasks/OngoingTasks_ajax.html
#. plugins/OngoingTasks/OngoingTasks_cfg.html
msgid "Commands"
msgstr "命令"

#. tpl/servicecontract_info.html
#. tpl/servicecontract_edit.html
#. tpl/command_edit.html
#. tpl/menu/global_menu.html
#. tpl/command_info.html
#. tpl/commandset_info.html
msgid "CommandSet"
msgstr "命令集"

#. tpl/servicecontract_info.html
#: install/install_step4.php:51
msgid "Go to"
msgstr "前往"

#. tpl/servicecontract_info.html
#. tpl/ajax/weekTaskDetails.html
#. tpl/commandset_info.html
#. plugins/BacklogPerUserIndicator/BacklogPerUserIndicator.html
#. plugins/LoadPerProjectIndicator/LoadPerProjectIndicator_ajax.html
#. plugins/CostsIndicator/CostsIndicator.html
#. plugins/LoadPerUserIndicator/LoadPerUserIndicator_ajax.html
#. plugins/ManagementCosts/ManagementCosts_ajax2.html
#. plugins/ManagementCosts/ManagementCosts_ajax3.html
#. plugins/ManagementCosts/ManagementCosts_ajax.html
#: plugins/BacklogPerUserIndicator/BacklogPerUserIndicator.class.php:267
msgid "TOTAL"
msgstr "總計"

#. tpl/servicecontract_info.html
#. tpl/command_edit.html
msgid "No CommandSet found."
msgstr "查無命令集。"

#. tpl/servicecontract_info.html
#. tpl/issue_info.html
#. tpl/commandset_edit.html
#. tpl/menu/global_menu.html
#. tpl/commandset_info.html
#. plugins/ImportIssueCsv/ImportIssueCsv_ajax.html
#. plugins/ManagementCosts/ManagementCosts_ajax3.html
msgid "Command"
msgstr "命令"

#. tpl/servicecontract_info.html
#. tpl/commandset_info.html
msgid "No Command found."
msgstr "找不到命令"

#. tpl/servicecontract_info.html
msgid "No sidetasks found."
msgstr "找不到邊際任務。"

#. tpl/servicecontract_info.html
msgid "All tasks"
msgstr "所有任務"

#. tpl/servicecontract_info.html
msgid "No Total found."
msgstr "查無總計。"

#. tpl/servicecontract_info.html
#. tpl/servicecontract_edit.html
#. tpl/command_edit.html
#. tpl/command_info.html
msgid "State"
msgstr "狀態"

#. tpl/servicecontract_info.html
#. tpl/servicecontract_edit.html
#. tpl/commandset_edit.html
#. tpl/command_edit.html
#. tpl/command_info.html
#. tpl/commandset_info.html
msgid "Reference"
msgstr "參照"

#. tpl/servicecontract_info.html
#. tpl/servicecontract_edit.html
#. tpl/plugin_manager.html
#. tpl/command_edit.html
#. tpl/command_info.html
msgid "Version"
msgstr "版本"

#. tpl/servicecontract_info.html
#. tpl/servicecontract_edit.html
#. tpl/command_edit.html
#. tpl/team_activity_report.html
#. tpl/command_info.html
msgid "Reporter"
msgstr "報告者"

#. tpl/servicecontract_info.html
#. tpl/edit_team.html
#. tpl/servicecontract_edit.html
#. tpl/command_edit.html
#. tpl/command_info.html
#. plugins/SubmittedResolvedHistoryIndicator/SubmittedResolvedHistoryIndicator_ajax.html
msgid "Start date"
msgstr "起始日期"

#. tpl/servicecontract_info.html
#. tpl/servicecontract_edit.html
#. tpl/command_edit.html
#. tpl/command_info.html
msgid "End date"
msgstr "結束日期"

#. tpl/servicecontract_info.html
#. tpl/edit_team.html
#. tpl/servicecontract_edit.html
#. tpl/issue_info.html
#. tpl/commandset_edit.html
#. tpl/time_tracking.html
#. tpl/tools/dashboard.html
#. tpl/create_team.html
#. tpl/command_edit.html
#. tpl/edit_holidays.html
#. tpl/command_info.html
#. tpl/commandset_info.html
#. plugins/BacklogPerUserIndicator/BacklogPerUserIndicator.html
#. plugins/LoadPerProjectIndicator/LoadPerProjectIndicator.html
#. plugins/LoadPerJobIndicator2/LoadPerJobIndicator2.html
#. plugins/TasksPivotTable/TasksPivotTable.html
#. plugins/BlogPlugin/BlogPlugin.html
#. plugins/AdminTools/AdminTools.html
#. plugins/IssueConsistencyCheck/IssueConsistencyCheck.html
#. plugins/ImportUsers/ImportUsers.html
#. plugins/CostsIndicator/CostsIndicator.html
#. plugins/TimePerStatusIndicator/TimePerStatusIndicator.html
#. plugins/LoadPerUserIndicator/LoadPerUserIndicator.html
#. plugins/SellingPriceForPeriod/SellingPriceForPeriod.html
#. plugins/ManagementCosts/ManagementCosts.html
#. plugins/ManagementCosts/ManagementCosts_ajax3.html
#. plugins/IssueBacklogVariationIndicator/IssueBacklogVariationIndicator.html
#. plugins/OngoingTasks/OngoingTasks.html
#. plugins/EffortEstimReliabilityIndicator2/EffortEstimReliabilityIndicator2.html
msgid "Description"
msgstr "描述"

#. tpl/servicecontract_info.html
msgid "Note: SideTasks already defined in Commands are not displayed."
msgstr "注意：邊際任務已經定義在未顯示出的命令裡。"

#. tpl/servicecontract_info.html
#. tpl/command_info.html
msgid "No task found."
msgstr "找不到任務。"

#. tpl/servicecontract_info.html
#. tpl/command_edit.html
#. tpl/command_info.html
#. tpl/commandset_info.html
msgid "Budget Days"
msgstr "預定日"

#. tpl/servicecontract_info.html
#. tpl/command_edit.html
#. tpl/command_info.html
#. tpl/commandset_info.html
#. plugins/BudgetDriftHistoryIndicator2/BudgetDriftHistoryIndicator2.html
msgid "Budget"
msgstr "預定"

#. tpl/servicecontract_info.html
#. tpl/command_edit.html
#. tpl/command_info.html
#. tpl/commandset_info.html
msgid "Average Daily Rate"
msgstr "平均每日費用"

#. tpl/servicecontract_info.html
#. tpl/commandset_info.html
msgid "ADR"
msgstr "平均每日費用"

#. tpl/servicecontract_info.html
msgid "No provision found."
msgstr "找不到供應。"

#. tpl/form/dateRangeSelector.html
#. tpl/time_tracking.html
#. plugins/LoadPerProjectIndicator/LoadPerProjectIndicator.html
#. plugins/LoadPerJobIndicator2/LoadPerJobIndicator2.html
#. plugins/TimetrackList/TimetrackList.html
#. plugins/AvailableWorkforceIndicator/AvailableWorkforceIndicator.html
#. plugins/LoadPerProjCategoryIndicator/LoadPerProjCategoryIndicator.html
#. plugins/SubmittedResolvedHistoryIndicator/SubmittedResolvedHistoryIndicator.html
#. plugins/LoadPerUserIndicator/LoadPerUserIndicator.html
#. plugins/SellingPriceForPeriod/SellingPriceForPeriod.html
#. plugins/ManagementCosts/ManagementCosts.html
#. plugins/OngoingTasks/OngoingTasks.html
msgid "From"
msgstr "來自"

#. tpl/form/dateRangeSelector.html
#. plugins/LoadPerProjectIndicator/LoadPerProjectIndicator.html
#. plugins/TimetrackDetailsIndicator/TimetrackDetailsIndicator.html
#. plugins/LoadPerJobIndicator2/LoadPerJobIndicator2.html
#. plugins/TimetrackList/TimetrackList.html
#. plugins/AvailableWorkforceIndicator/AvailableWorkforceIndicator.html
#. plugins/LoadPerProjCategoryIndicator/LoadPerProjCategoryIndicator.html
#. plugins/SubmittedResolvedHistoryIndicator/SubmittedResolvedHistoryIndicator.html
#. plugins/HelloWorldIndicator/HelloWorldIndicator.html
#. plugins/LoadPerUserIndicator/LoadPerUserIndicator.html
#. plugins/SellingPriceForPeriod/SellingPriceForPeriod.html
#. plugins/ManagementCosts/ManagementCosts.html
#. plugins/OngoingTasks/OngoingTasks.html
#. plugins/MoveIssueTimetracks/MoveIssueTimetracks.html
msgid "Start Date"
msgstr "起始日期"

#. tpl/form/dateRangeSelector.html
#. plugins/LoadPerProjectIndicator/LoadPerProjectIndicator.html
#. plugins/LoadPerJobIndicator2/LoadPerJobIndicator2.html
#. plugins/TimetrackList/TimetrackList.html
#. plugins/AvailableWorkforceIndicator/AvailableWorkforceIndicator.html
#. plugins/LoadPerProjCategoryIndicator/LoadPerProjCategoryIndicator.html
#. plugins/SubmittedResolvedHistoryIndicator/SubmittedResolvedHistoryIndicator.html
#. plugins/LoadPerUserIndicator/LoadPerUserIndicator.html
#. plugins/SellingPriceForPeriod/SellingPriceForPeriod.html
#. plugins/ManagementCosts/ManagementCosts.html
#. plugins/OngoingTasks/OngoingTasks.html
msgid "To"
msgstr "至"

#. tpl/form/dateRangeSelector.html
#. plugins/LoadPerProjectIndicator/LoadPerProjectIndicator.html
#. plugins/LoadPerJobIndicator2/LoadPerJobIndicator2.html
#. plugins/TimetrackList/TimetrackList.html
#. plugins/AvailableWorkforceIndicator/AvailableWorkforceIndicator.html
#. plugins/LoadPerProjCategoryIndicator/LoadPerProjCategoryIndicator.html
#. plugins/SubmittedResolvedHistoryIndicator/SubmittedResolvedHistoryIndicator.html
#. plugins/LoadPerUserIndicator/LoadPerUserIndicator.html
#. plugins/SellingPriceForPeriod/SellingPriceForPeriod.html
#. plugins/ManagementCosts/ManagementCosts.html
#. plugins/OngoingTasks/OngoingTasks.html
msgid "End Date (included)"
msgstr "結束日期（已包含）"

#. tpl/form/selectFiltersDialogbox.html
#. tpl/time_tracking.html
#. plugins/TasksPivotTable/TasksPivotTable.html
msgid "Task Filters"
msgstr "任務過濾"

#. tpl/form/selectFiltersDialogbox.html
msgid "Drag & drop the filters to apply"
msgstr "拖放過濾來套用"

#. tpl/form/selectFiltersDialogbox.html
#. plugins/TasksPivotTable/TasksPivotTable.html
msgid "Available Filters"
msgstr "可用過濾"

#. tpl/form/selectFiltersDialogbox.html
#. plugins/TasksPivotTable/TasksPivotTable.html
msgid "Applied Filters"
msgstr "套用過濾"

#. tpl/form/bugSelector.html
#. tpl/edit_team.html
#. tpl/check.html
#. tpl/issue_info.html
#. tpl/scheduler.html
#. tpl/ajax/weekTaskDetails.html
#. tpl/set_holidays.html
#. tpl/time_tracking.html
#. tpl/team_activity_report.html
#. tpl/menu/global_menu.html
#. tpl/modal/edit_issueNote.html
#. tpl/modal/update_issueBacklog.html
#. plugins/TimetrackDetailsIndicator/TimetrackDetailsIndicator_ajax.html
#. plugins/TimetrackList/TimetrackList_ajax.html
#. plugins/CostsIndicator/CostsIndicator.html
#. plugins/SellingPriceForPeriod/SellingPriceForPeriod_ajax.html
#. plugins/OngoingTasks/OngoingTasks_ajax.html
#. plugins/MoveIssueTimetracks/MoveIssueTimetracks_ajax.html
#: management/command_info_ajax.php:305 management/command_info_ajax.php:307
#: reports/planning_report.php:471 reports/planning_report.php:473
#: scheduler/SchedulerEvent.class.php:83 scheduler/SchedulerEvent.class.php:85
#: scheduler/SchedulerEvent.class.php:123
#: scheduler/SchedulerEvent.class.php:125 gantt/gantt_ajax.php:190
#: gantt/gantt_ajax.php:192
msgid "Task"
msgstr "任務"

#. tpl/index.html
msgid "IE may not correctly display this website"
msgstr "IE瀏覽器可能無法正確顯示此網站"

#. tpl/index.html
msgid "please consider using a standard complient web-browser"
msgstr "請考慮使用一個標準相容的網頁瀏覽器"

#. tpl/index.html
msgid "A new CodevTT version is available !"
msgstr "有新的 CodevTT 版本可用！"

#. tpl/edit_team.html
msgid "General"
msgstr "一般"

#. tpl/edit_team.html
msgid "Team Members"
msgstr "團隊成員"

#. tpl/edit_team.html
msgid "Team Projects"
msgstr "團隊專案"

#. tpl/edit_team.html
msgid "Preferences"
msgstr "偏好設定"

#. tpl/edit_team.html
msgid "Timetrack Durations"
msgstr "時間表期間"

#. tpl/edit_team.html
msgid "Costs management"
msgstr "成本管理"

#. tpl/edit_team.html
msgid "OnDuty tasks"
msgstr "值勤任務"

#. tpl/edit_team.html
#. tpl/create_team.html
#: admin/edit_team.php:172 admin/create_team.php:95
msgid "Tools"
msgstr "工具"

#. tpl/edit_team.html
msgid "Creation Date"
msgstr "建立日期"

#. tpl/edit_team.html
#. tpl/issue_info.html
#. tpl/command_edit.html
msgid "Update"
msgstr "更新"

#. tpl/edit_team.html
msgid "Enabled"
msgstr "啟用"

#. tpl/edit_team.html
msgid "Note: A <em>Team Admin</em> must also be declared as <em>TeamMember</em> to be included in the team's productivity report."
msgstr "注意：<em>團隊管理員</em>必須被聲明為<em>團隊成員</em>以包含至團隊生產報告中。"

#. tpl/edit_team.html
msgid "Team Administrators"
msgstr "團隊管理員"

#. tpl/edit_team.html
msgid "add as team administrator"
msgstr "添加為團隊管理員"

#. tpl/edit_team.html
msgid "Add a team administrator"
msgstr "添加為團隊管理員"

#. tpl/edit_team.html
msgid "Remove administrator"
msgstr "移除管理員"

#. tpl/edit_team.html
msgid "Remove the following Team Administrator ?"
msgstr "移除以下團隊管理員？"

#. tpl/edit_team.html
msgid "Delete team"
msgstr "刪除團隊"

#. tpl/edit_team.html
#. tpl/servicecontract_edit.html
#. tpl/commandset_edit.html
#. tpl/tools/wbsEditor.html
#. tpl/command_edit.html
#. plugins/BlogPlugin/BlogPlugin.html
#. Delete
#: plugins/BlogPlugin/BlogPost.class.php:414
#: plugins/BlogPlugin/BlogPost.class.php:425
msgid "Delete"
msgstr "刪除"

#. tpl/edit_team.html
msgid "Add team member"
msgstr "添加團隊成員"

#. tpl/edit_team.html
msgid "Arrival-Date"
msgstr "抵達日期"

#. tpl/edit_team.html
msgid "Add User"
msgstr "添加使用者"

#. tpl/edit_team.html
msgid "Import all users from team"
msgstr "從團隊來匯入所有使用者"

#. tpl/edit_team.html
#. plugins/ImportIssueCsv/ImportIssueCsv_ajax.html
#. plugins/ImportUsers/ImportUsers_ajax.html
msgid "Import"
msgstr "匯入"

#. tpl/edit_team.html
#. tpl/modal/login.html
msgid "login"
msgstr "登入"

#. tpl/edit_team.html
#. tpl/servicecontract_edit.html
#. tpl/commandset_edit.html
#. tpl/set_holidays.html
#. tpl/command_edit.html
#. tpl/modal/change_managedUser.html
#. plugins/ImportUsers/ImportUsers_ajax.html
msgid "Name"
msgstr "名稱"

#. tpl/edit_team.html
msgid "Arrival date in the team"
msgstr "團隊的抵達日期"

#. tpl/edit_team.html
msgid "Arrival Date"
msgstr "抵達日期"

#. tpl/edit_team.html
msgid "Departure date from the team"
msgstr "來自團隊的離開日期"

#. tpl/edit_team.html
msgid "Departure Date"
msgstr "離開日期"

#. tpl/edit_team.html
#. tpl/user_info.html
#. plugins/UserTeamList/UserTeamList_ajax.html
msgid "Role"
msgstr "身份"

#. tpl/edit_team.html
#. tpl/time_tracking.html
msgid "delete this row"
msgstr "刪除此列"

#. tpl/edit_team.html
msgid "Update team member"
msgstr "更新團隊成員"

#. tpl/edit_team.html
#. plugins/UserTeamList/UserTeamList_ajax.html
msgid "Arrival date"
msgstr "抵達日期"

#. tpl/edit_team.html
#. plugins/UserTeamList/UserTeamList_ajax.html
msgid "Departure date"
msgstr "離開日期"

#. tpl/edit_team.html
#. tpl/servicecontract_edit.html
#. tpl/issue_info.html
#. tpl/commandset_edit.html
#. tpl/set_holidays.html
#. tpl/time_tracking.html
#. tpl/tools/dashboard.html
#. tpl/command_edit.html
#. tpl/menu/global_menu.html
#. tpl/edit_jobs.html
#. tpl/edit_holidays.html
msgid "Add"
msgstr "添加"

#. tpl/edit_team.html
#. tpl/edit_jobs.html
msgid "Jobs"
msgstr "工作"

#. tpl/edit_team.html
msgid "Create SideTasksProject"
msgstr "創建邊際任務專案"

#. tpl/edit_team.html
msgid "Project name"
msgstr "專案名稱"

#. tpl/edit_team.html
msgid "Create project"
msgstr "建立專案"

#. tpl/edit_team.html
msgid "Average Daily Cost"
msgstr "平均每日成本"

#. tpl/edit_team.html
msgid "The ADC is the default UDC for team members"
msgstr "ADC 是團隊成員預設的 UDC"

#. tpl/edit_team.html
msgid "Team Currency"
msgstr "團隊貨幣"

#. tpl/edit_team.html
msgid "Team Average Daily Cost"
msgstr "團隊平均每日成本"

#. tpl/edit_team.html
msgid "Default currency for the team."
msgstr "預設團隊貨幣"

#. tpl/edit_team.html
msgid "All indicators will use this currency and all values defined in other currencies will be converted."
msgstr "所有指示器將使用此貨幣且所有定義其它貨幣的值將會轉換。"

#. tpl/edit_team.html
msgid "Currency"
msgstr "貨幣"

#. tpl/edit_team.html
msgid "Coef"
msgstr "係數"

#. tpl/edit_team.html
msgid "referal currency"
msgstr "推薦貨幣"

#. tpl/edit_team.html
msgid "TODO: describe how and where it is used in CodevTT"
msgstr "TODO：描述如何及何處來於 CodevTT 使用"

#. tpl/edit_team.html
msgid "User Daily Costs"
msgstr "使用者每日成本"

#. tpl/edit_team.html
msgid "The UDC is the cost of a user for a single day, it overrides the ADC"
msgstr "UDC 是單一使用者每日成本，這是覆寫 ADC 內容"

#. tpl/edit_team.html
msgid "Add UserDailyCost"
msgstr "添加用戶每日成本"

#. tpl/edit_team.html
msgid "Add user daily cost"
msgstr "添加使用者每日成本"

#. tpl/edit_team.html
msgid "Team creation date"
msgstr "團隊創建日期"

#. tpl/edit_team.html
msgid "User arrival date"
msgstr "使用者抵達日期"

#. tpl/edit_team.html
msgid "User Daily Cost"
msgstr "用戶每日成本"

#. tpl/edit_team.html
msgid "Issue Tooltips"
msgstr "問題提示"

#. tpl/edit_team.html
msgid "Tooltip fields"
msgstr "提示欄位"

#. tpl/edit_team.html
msgid "No custom IssueTooltips defined for your projects."
msgstr "沒有自訂的問題提示被定義於您的專案上。"

#. tpl/edit_team.html
#. tpl/menu/global_menu.html
msgid "Consistency Check"
msgstr "一致性檢查"

#. tpl/edit_team.html
msgid "Enable/Disable alerts"
msgstr "開啟/停用告警"

#. tpl/edit_team.html
msgid "Add OnDuty tasks"
msgstr "添加值勤任務"

#. tpl/edit_team.html
msgid "Note: OnDuty tasks are team specific 'Leave' tasks, with a slightly different behaviour."
msgstr "注意：值勤任務是略有不同行為的團隊特定「請假」任務。"

#. tpl/edit_team.html
msgid "Inactivity tasks"
msgstr "不活躍任務"

#. tpl/edit_team.html
msgid "No 'inactivity' task defined in your SideTasks projects."
msgstr "在您的邊際任務專案裡沒有「不活躍」的任務。"

#. tpl/edit_team.html
#. tpl/servicecontract_edit.html
#. tpl/commandset_edit.html
#. tpl/command_edit.html
#. plugins/ImportIssueCsv/ImportIssueCsv_ajax.html
msgid "Id"
msgstr "ID"

#. tpl/edit_team.html
msgid "delete OnDuty task"
msgstr "刪除值勤任務"

#. tpl/edit_team.html
msgid "Timetrack durations list"
msgstr "時間表期間清單"

#. tpl/edit_team.html
msgid "These are the values proposed in the Timetracking page, when adding a timetrack."
msgstr "這些是在添加一個時間表時，在時間表頁面的建議內容。"

#. tpl/edit_team.html
#. tpl/menu/global_menu.html
#. plugins/LoadPerProjectIndicator/LoadPerProjectIndicator.html
#. plugins/TimetrackDetailsIndicator/TimetrackDetailsIndicator.html
#. plugins/LoadPerJobIndicator2/LoadPerJobIndicator2.html
#. plugins/TimetrackList/TimetrackList_cfg.html
#. plugins/TimetrackList/TimetrackList.html
#. plugins/BlogPlugin/BlogPlugin.html
#. plugins/LoadPerProjCategoryIndicator/LoadPerProjCategoryIndicator.html
#. plugins/UserTeamList/UserTeamList.html
#. plugins/SubmittedResolvedHistoryIndicator/SubmittedResolvedHistoryIndicator.html
#. plugins/HelloWorldIndicator/HelloWorldIndicator.html
#. plugins/LoadPerUserIndicator/LoadPerUserIndicator.html
#. plugins/SellingPriceForPeriod/SellingPriceForPeriod.html
#. plugins/SellingPriceForPeriod/SellingPriceForPeriod_cfg.html
#. plugins/ManagementCosts/ManagementCosts.html
#. plugins/OngoingTasks/OngoingTasks.html
#. plugins/OngoingTasks/OngoingTasks_cfg.html
#. plugins/MoveIssueTimetracks/MoveIssueTimetracks.html
msgid "Display"
msgstr "顯示"

#. tpl/edit_team.html
msgid "add a custom duration"
msgstr "添加一個自訂期間"

#. tpl/edit_team.html
msgid "Delete duration"
msgstr "刪除期間"

#. tpl/edit_team.html
msgid "Deleted the following duration ?"
msgstr "刪除以下期間？"

#. tpl/edit_team.html
#. tpl/servicecontract_edit.html
#. tpl/commandset_edit.html
#. tpl/set_holidays.html
#. tpl/time_tracking.html
#. tpl/create_team.html
#. tpl/command_edit.html
#. tpl/edit_jobs.html
#. tpl/edit_holidays.html
#. plugins/ImportIssueCsv/ImportIssueCsv.html
#. plugins/ImportUsers/ImportUsers.html
msgid "Some fields are missing:"
msgstr "缺少一些欄位："

#. tpl/edit_team.html
msgid "Team Member"
msgstr "團隊成員"

#. tpl/edit_team.html
msgid "Source Team"
msgstr "來源團隊"

#. tpl/edit_team.html
msgid "Inactivity task"
msgstr "不活躍任務"

#. tpl/edit_team.html
#. tpl/issue_info.html
#. tpl/time_tracking.html
#. tpl/tools/dashboard.html
#. tpl/command_edit.html
#. tpl/gantt.html
#. tpl/command_info.html
#. tpl/user_info.html
#. plugins/BlogPlugin/BlogPlugin.html
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#. tpl/edit_team.html
msgid "Remove user from this team ?"
msgstr "從此團隊移除使用者？"

#. tpl/edit_team.html
msgid "Remove this project from the team ?"
msgstr "從團隊移除此專案？"

#. tpl/edit_team.html
msgid "Remove IssueTooltip customisation for project"
msgstr "移除用於專案的問題提示自訂"

#. tpl/edit_team.html
msgid "This task will no longer be identified as an 'OnDuty' task."
msgstr "此任務將不再被識別為「值勤」任務。"

#. tpl/edit_team.html
#. tpl/command_edit.html
msgid "save"
msgstr "儲存"

#. tpl/edit_team.html
#. tpl/command_edit.html
msgid "Updated successfully !"
msgstr "已成功更新！"

#. tpl/edit_team.html
msgid "Sorry, you need to be Team Leader to access this page."
msgstr "很抱歉，您必須要是團隊領導人才能訪問此頁面"

#. tpl/servicecontract_edit.html
msgid "New service contract"
msgstr "新服務合約"

#. tpl/servicecontract_edit.html
msgid "StartDate"
msgstr "起始日期"

#. tpl/servicecontract_edit.html
msgid "EndDate"
msgstr "結束日期"

#. tpl/servicecontract_edit.html
msgid "Service contract name"
msgstr "服務合約名稱"

#. tpl/servicecontract_edit.html
msgid "Delete ServiceContract"
msgstr "刪除服務合約"

#. tpl/servicecontract_edit.html
msgid "Delete this ServiceContract ?"
msgstr "刪除此服務合約？"

#. tpl/servicecontract_edit.html
msgid "Nb CommandSets"
msgstr "Nb命令集"

#. tpl/servicecontract_edit.html
msgid "SideTasks Projects"
msgstr "邊際任務專案"

#. tpl/servicecontract_edit.html
msgid "--- New CommandSet ---"
msgstr "--- 新命令集 ---"

#. tpl/servicecontract_edit.html
#. tpl/forecasting_report.html
#. plugins/TasksPivotTable/TasksPivotTable_ajax2.html
#. plugins/TasksPivotTable/TasksPivotTable.html
#. plugins/TasksPivotTable/TasksPivotTable_ajax.html
#. plugins/DriftAlertIndicator/DriftAlertIndicator.html
msgid "No data"
msgstr "沒有資料"

#. tpl/servicecontract_edit.html
#. tpl/issue_info.html
#. tpl/commandset_edit.html
#. tpl/command_edit.html
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#. tpl/servicecontract_edit.html
#. tpl/commandset_edit.html
#. tpl/commandset_info.html
msgid "Ref"
msgstr "參照"

#. tpl/servicecontract_edit.html
msgid "delete Contract-CommandSet association"
msgstr "刪除合約-命令集關聯"

#. tpl/servicecontract_edit.html
#. tpl/command_edit.html
msgid "Remove CommandSet"
msgstr "移除命令集"

#. tpl/servicecontract_edit.html
msgid "Remove CommandSet from this Contract ?"
msgstr "從該合約移除命令集？"

#. tpl/servicecontract_edit.html
msgid "delete Contract-Project association"
msgstr "刪除合約-專案關聯"

#. tpl/servicecontract_edit.html
msgid "Remove Project"
msgstr "移除專案"

#. tpl/servicecontract_edit.html
msgid "Remove Project from this Contract ?"
msgstr "從該合約移除專案？"

#. tpl/forecasting_report.html
msgid "Computed on task NOT Resolved/Closed on "
msgstr "計算未解決/關閉的任務於\\"

#. tpl/forecasting_report.html
msgid "Unassigned tasks will not be displayed"
msgstr "未分配的任務將不再顯示出"

#. tpl/forecasting_report.html
msgid "deviation"
msgstr "偏差"

#. tpl/forecasting_report.html
#. plugins/CostsIndicator/CostsIndicator.html
#. plugins/SellingPriceForPeriod/SellingPriceForPeriod.html
#. plugins/ManagementCosts/ManagementCosts.html
msgid "Overview"
msgstr "概要"

#. tpl/forecasting_report.html
msgid "Task list"
msgstr "任務清單"

#. tpl/team_monthly_activity_report.html
#. tpl/menu/global_menu.html
msgid "Monthly Activity"
msgstr "每月活動"

#. tpl/team_monthly_activity_report.html
msgid "Tasks per User"
msgstr "各使用者的任務"

#. tpl/team_monthly_activity_report.html
msgid "Elapsed in period"
msgstr "週期內的流逝"

#. tpl/check.html
msgid " Error(s) in Mantis Tasks"
msgstr "在 Mantis 任務的錯誤"

#. tpl/check.html
msgid "extRef"
msgstr "外部參照"

#. tpl/check.html
msgid "last modification date"
msgstr "上一次修改日期"

#. tpl/check.html
#. plugins/IssueConsistencyCheck/IssueConsistencyCheck.html
msgid "Level"
msgstr "等級"

#. tpl/check.html
#. plugins/IssueConsistencyCheck/IssueConsistencyCheck.html
msgid "Error Description"
msgstr "錯誤描述"

#. tpl/issue_info.html
#: scheduler/SchedulerEvent.class.php:116 gantt/gantt_ajax.php:224
#: tools.php:1482
msgid "External ID"
msgstr "外部 ID"

#. tpl/issue_info.html
msgid "Remove task from command"
msgstr "從命令移除任務"

#. tpl/issue_info.html
msgid "Add to command"
msgstr "添加至任務"

#. tpl/issue_info.html
msgid "Properties"
msgstr "屬性"

#. tpl/issue_info.html
msgid "Timetracks"
msgstr "時間表"

#. tpl/issue_info.html
msgid "Time tracking"
msgstr "時間追蹤中"

#. tpl/issue_info.html
msgid "Update timetracking"
msgstr "更新時間表"

#. tpl/issue_info.html
msgid "Task Info"
msgstr "任務訊息"

#. tpl/issue_info.html
msgid "Update task info"
msgstr "更新任務訊息"

#. tpl/issue_info.html
msgid "External Ref"
msgstr "外部參照"

#. tpl/issue_info.html
#. tpl/export_odt.html
#. tpl/modal/update_issueBacklog.html
#. plugins/OngoingTasks/OngoingTasks_ajax.html
#: management/command_info_ajax.php:310 gantt/gantt_ajax.php:195
msgid "Assigned to"
msgstr "分配給"

#. tpl/issue_info.html
#: classes/issue.class.php:2305 reports/planning_report.php:462
#: reports/planning_report.php:485 scheduler/SchedulerEvent.class.php:114
#: scheduler/SchedulerEvent.class.php:137 gantt/gantt_ajax.php:222
#: tools.php:1567
msgid "Priority"
msgstr "優先程度"

#. tpl/issue_info.html
#. plugins/BlogPlugin/BlogPlugin.html
#: classes/issue.class.php:2301 reports/planning_report.php:463
#: reports/planning_report.php:486 scheduler/SchedulerEvent.class.php:115
#: scheduler/SchedulerEvent.class.php:138 gantt/gantt_ajax.php:223
#: tools.php:1569
msgid "Severity"
msgstr "嚴重性"

#. tpl/issue_info.html
#. tpl/command_edit.html
#. tpl/modal/update_issueBacklog.html
#. plugins/ImportIssueCsv/ImportIssueCsv_ajax.html
#. plugins/DeadlineAlertIndicator/DeadlineAlertIndicator.html
#: reports/planning_report.php:466 reports/planning_report.php:495
#: scheduler/SchedulerEvent.class.php:91 scheduler/SchedulerEvent.class.php:118
#: scheduler/SchedulerEvent.class.php:143 gantt/gantt_ajax.php:198
#: gantt/gantt_ajax.php:226 gantt/gantt_ajax.php:235 tools.php:1500
msgid "Deadline"
msgstr "截止日期"

#. tpl/issue_info.html
msgid "Relation"
msgstr "關聯"

#. tpl/issue_info.html
msgid "Mantis notes"
msgstr "Mantis註釋"

#. tpl/issue_info.html
msgid "Get mantis notes"
msgstr "取得Mantis註釋"

#. tpl/issue_info.html
msgid "Click refresh button to display..."
msgstr "點擊重整按鍵來顯示..."

#. tpl/issue_info.html
#. tpl/time_tracking.html
#. tpl/team_activity_report.html
#. tpl/modal/update_issueBacklog.html
#. plugins/TimetrackDetailsIndicator/TimetrackDetailsIndicator_ajax.html
#. plugins/TimetrackList/TimetrackList_ajax.html
#. plugins/TimetrackList/TimetrackList.html
#. plugins/MoveIssueTimetracks/MoveIssueTimetracks_ajax.html
msgid "Note"
msgstr "註釋"

#. tpl/issue_info.html
msgid "First Timetrack date"
msgstr "最初時間表日期"

#. tpl/issue_info.html
msgid "Latest Timetrack date"
msgstr "最新時間表日期"

#. tpl/issue_info.html
msgid "WARNING: Prior timetracks could not be displayed !"
msgstr "警告：先前的時間表無法顯示！"

#. tpl/issue_info.html
#. tpl/planning_report.html
#. tpl/command_edit.html
#. tpl/command_info.html
#. plugins/SellingPriceForPeriod/SellingPriceForPeriod_ajax.html
#. plugins/SellingPriceForPeriod/SellingPriceForPeriod.html
#: classes/scheduler.class.php:74 classes/consistency_check2.class.php:735
#: classes/command.class.php:768 reports/planning_report.php:492
#: scheduler/SchedulerEvent.class.php:140
msgid "days"
msgstr "日"

#. tpl/issue_info.html
msgid "Update timetracking values"
msgstr "更新時間表內容"

#. tpl/issue_info.html
msgid "Remove from :"
msgstr "移除自："

#. tpl/issue_info.html
msgid "Add to Command"
msgstr "添加至命令"

#. tpl/issue_info.html
msgid "set/remove task specific deadline"
msgstr "設定/移除任務特定截止日期"

#. tpl/issue_info.html
msgid "Delivery date"
msgstr "交付日期"

#. tpl/issue_info.html
msgid "set/remove delivery date"
msgstr "設定/移除交付日期"

#. tpl/issue_info.html
#. tpl/modal/update_issueBacklog.html
msgid "Task not resolved, backlog cannot be '0'"
msgstr "任務未解決，積壓工作不能為「0」"

#. tpl/issue_info.html
msgid "Task is resolved, backlog should be '0'"
msgstr "任務已解決，積壓工作應為「0」"

#. tpl/issue_info.html
msgid "Backlog should not be set if status is : "
msgstr "若狀態為此情況下積壓工作不應被設定：\\"

#. tpl/commandset_edit.html
msgid "New command set"
msgstr "新命令集"

#. tpl/commandset_edit.html
#. tpl/command_edit.html
msgid "Field is missing"
msgstr "有缺少欄位"

#. tpl/commandset_edit.html
msgid "Command set name"
msgstr "命令集名稱"

#. tpl/commandset_edit.html
msgid "Delete CommandSet"
msgstr "刪除命令集"

#. tpl/commandset_edit.html
msgid "Delete this CommandSet ?"
msgstr "刪除此命令集？"

#. tpl/commandset_edit.html
msgid "Nb Commands"
msgstr "Nb命令"

#. tpl/commandset_edit.html
msgid "Service Contracts"
msgstr "服務合約"

#. tpl/commandset_edit.html
msgid "--- New Command ---"
msgstr "--- 新命令 ---"

#. tpl/commandset_edit.html
msgid "Remove Command"
msgstr "移除命令"

#. tpl/commandset_edit.html
msgid "Remove Command from this CommandSet ?"
msgstr "移除來自於此命令集的命令？"

#. tpl/commandset_edit.html
#. tpl/command_edit.html
msgid "delete CommandSet-Command association"
msgstr "刪除命令集-命令關聯"

#. tpl/commandset_edit.html
msgid "Create the CommandSet to add some commands."
msgstr "創建命令集來添加一些命令"

#. tpl/scheduler.html
#. tpl/tools/wbsEditor.html
#. tpl/tools/wbsReader.html
#. tpl/gantt.html
#. tpl/command_info.html
msgid "Reload"
msgstr "重新載入"

#. tpl/scheduler.html
msgid "Export"
msgstr "匯出"

#. tpl/scheduler.html
#. tpl/menu/global_menu.html
msgid "Planning"
msgstr "計劃"

#. tpl/scheduler.html
msgid "Assignment"
msgstr "分配"

#. tpl/scheduler.html
#. tpl/planning_report.html
#. tpl/gantt.html
#. plugins/BlogPlugin/BlogPlugin.html
#. plugins/AvailableWorkforceIndicator/AvailableWorkforceIndicator.html
#. plugins/ImportUsers/ImportUsers.html
msgid "Options"
msgstr "選項"

#. tpl/scheduler.html
msgid "RAF"
msgstr "RAF"

#. tpl/scheduler.html
msgid "User assignment"
msgstr "使用者分配"

#. tpl/scheduler.html
msgid "Add user"
msgstr "添加使用者"

#. tpl/scheduler.html
msgid "Time on task"
msgstr "任務上的時間"

#. tpl/scheduler.html
msgid "Auto"
msgstr "自動"

#. tpl/scheduler.html
msgid "Total assigned effort"
msgstr "總計已分配成效"

#. tpl/scheduler.html
#. tpl/time_tracking.html
#. tpl/team_activity_report.html
#. tpl/modal/update_issueBacklog.html
#. plugins/TimetrackDetailsIndicator/TimetrackDetailsIndicator_ajax.html
#. plugins/MoveIssueTimetracks/MoveIssueTimetracks_ajax.html
#. $finalTooltipAttr[T_('Attributes')] =
#. T_('Status').':<strong>'.$scheduledTask->getStatusName().'</strong>,&nbsp; '.
#. T_('Priority').':<strong>'.$scheduledTask->getPriorityName().'</strong>,&nbsp; '.
#. T_('Severity').':<strong>'.$scheduledTask->getSeverityName().'</strong>';
#: reports/planning_report.php:492
msgid "Duration"
msgstr "期間"

#. tpl/scheduler.html
msgid "Save user assignment for this task"
msgstr "儲存用於此任務的使用者分配"

#. tpl/scheduler.html
#. tpl/tools/wbsEditor.html
#: management/commandset_edit.php:123 management/command_edit.php:185
#: management/servicecontract_edit.php:138
msgid "Save"
msgstr "儲存"

#. tpl/scheduler.html
msgid "Scheduling method"
msgstr "進度安排方法"

#. tpl/scheduler.html
#. plugins/BacklogPerUserIndicator/BacklogPerUserIndicator_cfg.html
msgid "Display ExtRef instead of mantis_id"
msgstr "顯示外部參考取代 mantis_id"

#. tpl/scheduler.html
msgid "Initial date"
msgstr "初始日期"

#. tpl/scheduler.html
msgid "Number of days to display"
msgstr "顯示天數"

#. tpl/scheduler.html
msgid "Number of days to compute"
msgstr "計算天數"

#. tpl/scheduler.html
msgid "Task warning threshold (n days before dealine)"
msgstr "任務警告臨界（在截止日期 n 日前）"

#. tpl/scheduler.html
msgid "Save options"
msgstr "儲存選項"

#. tpl/ajax/issueGeneralInfo.html
msgid "Support included"
msgstr "包含的支援"

#. tpl/ajax/issueGeneralInfo.html
msgid "Support NOT included"
msgstr "不包含的支援"

#. tpl/ajax/weekTaskDetails.html
msgid "update backlog"
msgstr "更新積壓工作"

#. tpl/ajax/schedulerAffectationSummary.html
msgid "Assigned users"
msgstr "已分配使用者"

#. tpl/set_holidays.html
#. tpl/time_tracking.html
#. --- define the list of tasks the user can display
#. All projects from teams where I'm a Developper or Manager AND Observer
#: reports/export_odt_ajax.php:32 reports/export_odt_ajax.php:61
#: reports/issue_info.php:48 reports/export_odt.php:83
#: reports/export_odt.php:113 reports/export_odt.php:164
#: smarty_tools_ajax.php:46
msgid "(all)"
msgstr "（全部）"

#. tpl/set_holidays.html
#. tpl/time_tracking.html
#. tpl/modal/update_issueBacklog.html
msgid "Duration (in days)"
msgstr "持續期間（天）"

#. tpl/set_holidays.html
msgid "Monday"
msgstr "週一"

#. tpl/set_holidays.html
msgid "Tuesday"
msgstr "週二"

#. tpl/set_holidays.html
msgid "Wednesday"
msgstr "週三"

#. tpl/set_holidays.html
msgid "Thursday"
msgstr "週四"

#. tpl/set_holidays.html
msgid "Friday"
msgstr "週五"

#. tpl/statistics.html
msgid "Start Year"
msgstr "起始年份"

#. tpl/statistics.html
msgid "Efficiency - System Disponibility"
msgstr "效率-系統可用性"

#. tpl/statistics.html
msgid "Reopened Rate"
msgstr "重開比率"

#. tpl/statistics.html
#. plugins/AvailableWorkforceIndicator/AvailableWorkforceIndicator_cfg.html
#. plugins/AvailableWorkforceIndicator/AvailableWorkforceIndicator.html
#: plugins/AvailableWorkforceIndicator/AvailableWorkforceIndicator.class.php:71
msgid "Available Workforce"
msgstr "可用人力"

#. tpl/statistics.html
msgid "% Tasks"
msgstr "%任務"

#. tpl/statistics.html
msgid "Percentage of tasks delivered before the deadLine"
msgstr "在截止日期前交付的任務百分比"

#. tpl/statistics.html
#. plugins/ReopenedRateIndicator2/ReopenedRateIndicator2.html
#. plugins/BudgetDriftHistoryIndicator2/BudgetDriftHistoryIndicator2.html
#. plugins/AvailableWorkforceIndicator/AvailableWorkforceIndicator.html
#. plugins/IssueBacklogVariationIndicator/IssueBacklogVariationIndicator.html
#. plugins/EffortEstimReliabilityIndicator2/EffortEstimReliabilityIndicator2.html
msgid "show values"
msgstr "顯示值"

#. tpl/statistics.html
msgid "% Tasks Delivered on time"
msgstr "% 任務按時交付"

#. tpl/statistics.html
msgid "Effort deviation on resolved tasks (regarding the MgrEffortEstim)"
msgstr "在已解決任務的成效偏差（有關管理成效估計）"

#. tpl/statistics.html
msgid "Effort deviation on resolved tasks (regarding the EffortEstim)"
msgstr "在已解決任務的成效偏差（相關於成效估計）"

#. tpl/statistics.html
msgid "No Support"
msgstr "不支援"

#. tpl/statistics.html
msgid "BI"
msgstr "商業智慧"

#. tpl/statistics.html
msgid "BS"
msgstr "BS"

#. tpl/statistics.html
msgid "Effort Deviation (ExtRefOnly)"
msgstr "成效偏差（僅外部參照）"

#. tpl/statistics.html
msgid "Exclude side tasks to get the percent of time spent working on the projects"
msgstr "排除的邊際任務來獲得在專案上運作所花費時間百分比"

#. tpl/statistics.html
msgid "Efficiency"
msgstr "效率"

#. tpl/statistics.html
#, c-format
msgid "% Efficiency"
msgstr "%效率"

#. tpl/statistics.html
#, c-format
msgid "% Sys Disp."
msgstr "%系統可用性。"

#. tpl/statistics.html
msgid "Sys Disp."
msgstr "系統可用性。"

#. tpl/statistics.html
msgid "Number of reopened external tasks (tasks having an ExternalRef)."
msgstr "重新開啟的外部任務數量（任務含有外部參照）"

#. tpl/statistics.html
msgid "% Reopened"
msgstr "%已重開"

#. tpl/statistics.html
msgid "Compare the number of reopened tasks to the number of resolved tasks"
msgstr "比較已重開任務數量和已解決任務數量"

#. tpl/statistics.html
msgid "Nb Reopened"
msgstr "Nb 已重開"

#. tpl/statistics.html
#. plugins/AvailableWorkforceIndicator/AvailableWorkforceIndicator.html
msgid "man-days"
msgstr "工作日"

#. tpl/statistics.html
msgid "Available man-days on the period (excluding leave and external tasks)"
msgstr "在期間內的可用工作日（扣除休假和外部任務）"

#. tpl/statistics.html
msgid "Developers Workload"
msgstr "開發者工作負荷"

#. tpl/statistics.html
msgid "nb production days"
msgstr "nb生產日"

#. tpl/statistics.html
msgid "Sorry, you do NOT have access to this page."
msgstr "很抱歉，您不可訪問此頁面。"

#. tpl/export_odt.html
msgid "The following fields need to be set"
msgstr "以下欄位必須被設定"

#. tpl/export_odt.html
msgid "Reporters"
msgstr "報告者"

#. tpl/export_odt.html
msgid "Handlers"
msgstr "處理者"

#. tpl/export_odt.html
msgid "ODT Template"
msgstr "ODT 模板"

#. tpl/export_odt.html
#. tpl/create_team.html
msgid "Categories"
msgstr "分類"

#. tpl/export_odt.html
msgid "errorThrown"
msgstr "錯誤拋出"

#. tpl/export_odt.html
msgid "Reported by"
msgstr "報告由"

#. tpl/export_odt.html
msgid "Download"
msgstr "下載"

#. tpl/time_tracking.html
#. tpl/team_dashboard.html
msgid "ERROR"
msgstr "錯誤"

#. tpl/time_tracking.html
msgid "Query FAILED"
msgstr "查詢失敗"

#. tpl/time_tracking.html
msgid "Reduce the tasks selection by setting some filters"
msgstr "以透過設定一些過濾來減少任務選擇"

#. tpl/time_tracking.html
msgid "Hide tasks not assigned to me"
msgstr "隱藏未分配給我的任務"

#. tpl/time_tracking.html
msgid "Hide resolved tasks"
msgstr "隱藏已解決任務"

#. tpl/time_tracking.html
msgid "Hide closed tasks"
msgstr "隱藏已關閉任務"

#. tpl/time_tracking.html
#. tpl/team_activity_report.html
msgid "Week"
msgstr "週"

#. tpl/time_tracking.html
#. tpl/team_activity_report.html
msgid "Previous week"
msgstr "上一週"

#. tpl/time_tracking.html
#. tpl/team_activity_report.html
msgid "Next week"
msgstr "下一週"

#. tpl/time_tracking.html
msgid "Week timetracks"
msgstr "週時間表"

#. tpl/time_tracking.html
#. tpl/team_activity_report.html
msgid "Ext.ID"
msgstr "外部 ID"

#. tpl/time_tracking.html
msgid "Timetrack note"
msgstr "時間表註釋"

#. tpl/time_tracking.html
#. plugins/TimetrackList/TimetrackList_ajax.html
msgid "Edit timetrack"
msgstr "編輯時間表"

#. tpl/time_tracking.html
msgid "Future timetracks"
msgstr "未來時間表"

#. tpl/time_tracking.html
msgid "Delete track"
msgstr "刪除追蹤"

#. tpl/time_tracking.html
#. tpl/plugin_manager.html
#. tpl/modal/login.html
#. tpl/user_info.html
msgid "Please wait..."
msgstr "請稍候..."

#. tpl/template.html
msgid "Disconnect"
msgstr "中斷連接"

#. tpl/template.html
msgid "Note: For a better user experience, use a standards compliant browser such as :"
msgstr "注意：為了能有較佳的使用者體驗，請使用標準相容的瀏覽器如："

#. tpl/template.html
#. plugins/ImportIssueCsv/ImportIssueCsv.html
msgid "or"
msgstr "或"

#. tpl/planning_report.html
msgid "zoom in"
msgstr "放大"

#. tpl/planning_report.html
msgid "zoom out"
msgstr "縮小"

#. tpl/planning_report.html
msgid "Planning Options"
msgstr "計劃項目"

#. tpl/planning_report.html
#. tpl/modal/consistency_check.html
msgid "Click to show errors"
msgstr "點選來顯示錯誤"

#. tpl/planning_report.html
#: management/servicecontract_info.php:83
#: management/servicecontract_info.php:84 management/command_info.php:111
#: management/command_info.php:112 management/commandset_info.php:87
#: reports/issue_info.php:96 reports/issue_info.php:97
#: timetracking/team_monthly_activity_report.php:75
#: timetracking/time_tracking.php:336 timetracking/team_activity_report.php:65
msgid "Errors"
msgstr "錯誤"

#. tpl/planning_report.html
msgid "Unassigned tasks"
msgstr "未分配任務"

#. tpl/planning_report.html
msgid "Team's backlog"
msgstr "團隊積壓工作"

#. tpl/planning_report.html
msgid "tasks"
msgstr "任務"

#. tpl/planning_report.html
msgid "workload"
msgstr "工作量"

#. tpl/planning_report.html
msgid "nbDaysToDeadLine"
msgstr "nb 日至截止日期"

#. tpl/planning_report.html
#. tpl/edit_jobs.html
#. tpl/edit_holidays.html
#: install/install_step3.php:644 install/install_step3.php:649
#: install/install_step3.php:654 install/install_step3.php:660
#: install/install_step3.php:665
msgid "Color"
msgstr "色彩"

#. tpl/planning_report.html
msgid "day"
msgstr "日"

#. tpl/doc.html
msgid "Documentation is available at "
msgstr "文件可用，位於\\"

#. tpl/doc.html
msgid "CodevTT Documentation Wiki"
msgstr "CodevTT 文件檔 Wiki"

#. tpl/doc.html
msgid "GreaseMonkey script: "
msgstr "Greasemonkey 附加元件手稿程式：\\"

#. tpl/doc.html
msgid "You can help on translations: "
msgstr "您可以幫忙翻譯： "

#. tpl/doc.html
msgid "statistics"
msgstr "統計"

#. tpl/doc.html
msgid "Contact the author: "
msgstr "聯絡作者：\\"

#. tpl/tools/wbsEditor.html
msgid "WBS Root element cannot be renamed."
msgstr "工作分解結構根元素不能被重新命名。"

#. tpl/tools/wbsEditor.html
msgid "Root element cannot be deleted."
msgstr "根元素不可刪除。"

#. tpl/tools/wbsEditor.html
msgid "Delete Failed: Folder must be empty."
msgstr "刪除失敗：檔案夾必須為空。"

#. tpl/tools/wbsEditor.html
msgid "New Folder"
msgstr "新資料夾"

#. tpl/tools/wbsEditor.html
msgid "Rename"
msgstr "重新命名"

#. tpl/tools/wbsEditor.html
msgid "Add subfolder"
msgstr "添加子資料夾"

#. tpl/tools/dashboard.html
msgid "Add an indicator to the dashboard"
msgstr "添加一個指示器至儀表板"

#. tpl/tools/dashboard.html
msgid "Add Indicator"
msgstr "添加指示器"

#. tpl/tools/dashboard.html
#. tpl/modal/login.html
msgid "Loading"
msgstr "載入中"

#. tpl/logs.html
msgid "Logfile:"
msgstr "日誌檔案："

#. tpl/logs.html
msgid "Line"
msgstr "行"

#. tpl/logs.html
msgid "Log"
msgstr "紀錄"

#. tpl/bvi.html
msgid "Average Backlog Variation"
msgstr "平均積壓工作變動"

#. tpl/bvi.html
#. plugins/LoadPerProjectIndicator/LoadPerProjectIndicator_ajax.html
#. plugins/ManagementLoadHistoryIndicator/ManagementLoadHistoryIndicator.html
#. plugins/ReopenedRateIndicator2/ReopenedRateIndicator2.html
#. plugins/LoadPerJobIndicator2/LoadPerJobIndicator2_ajax.html
#. plugins/TimetrackList/TimetrackList_ajax.html
#. plugins/BudgetDriftHistoryIndicator2/BudgetDriftHistoryIndicator2.html
#. plugins/BlogPlugin/BlogPlugin.html
#. plugins/AvailableWorkforceIndicator/AvailableWorkforceIndicator.html
#. plugins/LoadPerProjCategoryIndicator/LoadPerProjCategoryIndicator_ajax.html
#. plugins/SubmittedResolvedHistoryIndicator/SubmittedResolvedHistoryIndicator.html
#. plugins/LoadPerUserIndicator/LoadPerUserIndicator_ajax.html
#. plugins/SellingPriceForPeriod/SellingPriceForPeriod_ajax.html
#. plugins/ProgressHistoryIndicator2/ProgressHistoryIndicator2.html
#. plugins/ManagementCosts/ManagementCosts_ajax2.html
#. plugins/ManagementCosts/ManagementCosts_ajax3.html
#. plugins/ManagementCosts/ManagementCosts_ajax.html
#. plugins/StatusHistoryIndicator2/StatusHistoryIndicator2.html
#. plugins/IssueBacklogVariationIndicator/IssueBacklogVariationIndicator.html
#. plugins/OngoingTasks/OngoingTasks_ajax.html
#. plugins/EffortEstimReliabilityIndicator2/EffortEstimReliabilityIndicator2.html
msgid "No data."
msgstr "沒有資料。"

#. tpl/create_team.html
msgid "Team Info"
msgstr "團隊訊息"

#. tpl/create_team.html
msgid "Team Name"
msgstr "團隊名稱"

#. tpl/create_team.html
msgid "Team Administrator"
msgstr "團隊管理員"

#. tpl/create_team.html
msgid "SideTasks Project"
msgstr "邊際任務專案"

#. tpl/create_team.html
msgid "Add common ExternalTasks Project"
msgstr "添加通用外部任務專案"

#. tpl/create_team.html
msgid "Create specific SideTask Project"
msgstr "創建指定邊際任務專案"

#. tpl/create_team.html
msgid "WARNING: Disabling SideTasks project creation is generaly NOT a good idea,so don't do it unless you know exactly what you are doing."
msgstr "警告：在一般情況下停用邊際專案建立不是個好主意，因此除非您很清楚您在做什麼請不要停用它。"

#. tpl/create_team.html
msgid "Project Name"
msgstr "專案名稱"

#. tpl/create_team.html
msgid "Meeting, Pre-sales, ProjectManagement, ..."
msgstr "會議、售前規劃、專案管理..."

#. tpl/create_team.html
#: admin/create_team.php:92
msgid "Incident"
msgstr "事件"

#. tpl/create_team.html
msgid "Server or Platform down, ..."
msgstr "伺服器或平台關機..."

#. tpl/create_team.html
msgid "Sys. Admin, Scritps, ..."
msgstr "系統管理員、手稿程式、..."

#. tpl/create_team.html
#: admin/create_team.php:98
msgid "Team Workshop"
msgstr "團隊研討"

#. tpl/create_team.html
msgid "Support, Doc, Training, Wiki, ..."
msgstr "支援、文件、培訓、Wiki..."

#. tpl/create_team.html
#. plugins/LoadPerUserIndicator/LoadPerUserIndicator_ajax.html
#. plugins/LoadPerUserIndicator/LoadPerUserIndicator.html
#: admin/create_team.php:89
#: plugins/LoadPerUserIndicator/LoadPerUserIndicator.class.php:384
msgid "Inactivity"
msgstr "不活躍"

#. tpl/create_team.html
msgid "On Duty, Waste, other special cases"
msgstr "值勤、濫用、其它特殊情況"

#. tpl/create_team.html
msgid "Custom Fields"
msgstr "自訂欄位"

#. tpl/create_team.html
msgid "CodevTT custom fields"
msgstr "CodevTT 自訂欄位"

#. tpl/create_team.html
msgid "MgrEffortEstim, EffortEstim, AddEffort, Backlog, DeadLine, DeliveryDate"
msgstr "管理成效估計、成效估計、添加成效、積壓工作、截止日期、交付日期"

#. tpl/create_team.html
msgid "These are sample sideTasks, you can create more with Mantis"
msgstr "這些為邊際任務樣本，您能以 Mantis 來創建更多"

#. tpl/create_team.html
msgid "Project management"
msgstr "專案管理"

#. tpl/create_team.html
msgid "Team meeting"
msgstr "團隊會議"

#. tpl/create_team.html
msgid "Network is down"
msgstr "網路中斷"

#. tpl/create_team.html
msgid "Compilation scripts"
msgstr "編譯手稿"

#. tpl/create_team.html
msgid "Update team WIKI"
msgstr "更新團隊 wiki"

#. tpl/create_team.html
msgid "Other activity charged on the project"
msgstr "其它活動在專案上指示"

#. tpl/create_team.html
#. Display Empty Command Form
#. Note: this will be overridden by the 'update' section if the 'createCommandset' action has been called.
#. ------ Display Empty Command Form
#. Note: this will be overridden by the 'update' section if the 'createCmd' action has been called.
#. Display Empty Command Form
#. Note: this will be overridden by the 'update' section if the 'createCommandset' action has been called.
#: management/command_edit.php:108 management/servicecontract_edit.php:86
msgid "Create"
msgstr "創建"

#. tpl/plugin_manager.html
msgid "Check for new plugins in 'plugins' directory."
msgstr "檢查新的外掛套件在「plugins」目錄。"

#. tpl/plugin_manager.html
msgid "Discover new plugins"
msgstr "發現新的外掛套件"

#. tpl/plugin_manager.html
msgid "Plugin"
msgstr "外掛套件"

#. tpl/plugin_manager.html
msgid "Domain(s)"
msgstr "領域"

#. tpl/plugin_manager.html
msgid "Enable Plugin"
msgstr "啟用外掛套件"

#. tpl/plugin_manager.html
msgid "Disable Plugin"
msgstr "停用外掛套件"

#. tpl/command_edit.html
msgid "New command"
msgstr "新命令"

#. tpl/command_edit.html
#. tpl/command_info.html
msgid "Sold Charge"
msgstr "銷售費用"

#. tpl/command_edit.html
msgid "Delete Command"
msgstr "刪除命令"

#. tpl/command_edit.html
msgid "Delete this Command ?"
msgstr "刪除此命令？"

#. tpl/command_edit.html
#. plugins/BacklogPerUserIndicator/BacklogPerUserIndicator.html
msgid "Nb tasks"
msgstr "Nb 任務"

#. tpl/command_edit.html
#. tpl/command_info.html
msgid "WBS"
msgstr "工作分解結構"

#. tpl/command_edit.html
msgid "Parent CommandSets"
msgstr "父命令集"

#. tpl/command_edit.html
msgid "Add task"
msgstr "添加任務"

#. tpl/command_edit.html
msgid "Create the Command to add some tasks."
msgstr "創建命令來添加一些任務"

#. tpl/command_edit.html
msgid "delete Command-Task association"
msgstr "刪除命令-任務關聯"

#. tpl/command_edit.html
msgid "Remove Task"
msgstr "移除任務"

#. tpl/command_edit.html
msgid "Remove Task from this Command ?"
msgstr "從此命令移除任務？"

#. tpl/command_edit.html
msgid "Create the Command before assigning it to a CommandSet."
msgstr "命令要在分配給一個命令集前創建"

#. tpl/command_edit.html
msgid "Remove this Command from the CommandSet ?"
msgstr "從命令集中移除此命令？"

#. tpl/command_edit.html
msgid "Create the Command first."
msgstr "首先，先創建任務。"

#. tpl/command_edit.html
msgid "CSV Import"
msgstr "CSV 檔匯入"

#. tpl/command_edit.html
msgid "Import templates"
msgstr "匯入模板"

#. tpl/command_edit.html
msgid "Add Provision"
msgstr "增加供應"

#. tpl/command_edit.html
msgid "add to budget check"
msgstr "添加至預算檢查"

#. tpl/command_edit.html
msgid "Add to 'check budget'"
msgstr "添加至「檢查預算」"

#. tpl/command_edit.html
msgid "Delete from the Command ?"
msgstr "從命令中刪除？"

#. tpl/command_edit.html
msgid "Edit Provision"
msgstr "編輯供應"

#. tpl/command_edit.html
msgid "Command name"
msgstr "命令名稱"

#. tpl/command_edit.html
msgid "Not a number"
msgstr "不是一個數字"

#. tpl/command_edit.html
msgid "task id"
msgstr "任務 ID"

#. tpl/command_edit.html
msgid "Missing field"
msgstr "缺少欄位"

#. tpl/team_activity_report.html
#. tpl/menu/global_menu.html
msgid "Weekly Activity"
msgstr "每週活動"

#. tpl/team_activity_report.html
msgid "Timesheets"
msgstr "出勤卡"

#. tpl/team_activity_report.html
msgid "sum(Backlog) of assigned tasks"
msgstr "已分配任務的總和（積壓工作）"

#. tpl/team_activity_report.html
msgid "Workload"
msgstr "工作量"

#. tpl/team_activity_report.html
msgid "Timesheet notes"
msgstr "出勤卡註釋"

#. tpl/team_activity_report.html
msgid "All Tasks"
msgstr "所有任務"

#. tpl/team_activity_report.html
msgid "Timetrack notes"
msgstr "時間表註釋"

#. tpl/team_activity_report.html
msgid "Timetrack Note"
msgstr "時間表註釋"

#. tpl/team_activity_report.html
msgid "Read by"
msgstr "讀取自"

#. tpl/team_activity_report.html
msgid "Action"
msgstr "操作"

#. tpl/team_activity_report.html
#. plugins/BlogPlugin/BlogPlugin.html
#: plugins/BlogPlugin/BlogPost.class.php:418
msgid "Mark as read"
msgstr "標記為已讀"

#. tpl/team_activity_report.html
msgid "Delete note"
msgstr "刪除註釋"

#. tpl/menu/global_menu.html
msgid "Home"
msgstr "首頁"

#. tpl/menu/global_menu.html
msgid "TimeTracking & team activity"
msgstr "時間表和團隊行動"

#. tpl/menu/global_menu.html
msgid "Activity"
msgstr "活動"

#. tpl/menu/global_menu.html
msgid "Time Tracking"
msgstr "時間追蹤中"

#. tpl/menu/global_menu.html
msgid "Holidays Reports"
msgstr "假日報告"

#. tpl/menu/global_menu.html
msgid "Leaves"
msgstr "請假"

#. tpl/menu/global_menu.html
msgid "Check DeadLines"
msgstr "檢查截止日期"

#. tpl/menu/global_menu.html
msgid "Workload planning"
msgstr "工作量計劃"

#. tpl/menu/global_menu.html
msgid "Timeline scheduler"
msgstr "時間軸調度"

#. tpl/menu/global_menu.html
#. tpl/gantt.html
#. tpl/command_info.html
msgid "Gantt"
msgstr "甘特"

#. tpl/menu/global_menu.html
msgid "Gantt Chart"
msgstr "甘特圖"

#. tpl/menu/global_menu.html
msgid "Task Information"
msgstr "任務訊息"

#. tpl/menu/global_menu.html
msgid "Project Information"
msgstr "專案訊息"

#. tpl/menu/global_menu.html
msgid "Team Statistics"
msgstr "團隊統計"

#. tpl/menu/global_menu.html
msgid "User Statistics"
msgstr "使用者統計"

#. tpl/menu/global_menu.html
msgid "History"
msgstr "歷史"

#. tpl/menu/global_menu.html
msgid "Contracts & Commands"
msgstr "合約和命令"

#. tpl/menu/global_menu.html
msgid "Contracts"
msgstr "合約"

#. tpl/menu/global_menu.html
msgid "Mantis Reports"
msgstr "Mantis 報告"

#. tpl/menu/global_menu.html
msgid "Check"
msgstr "檢查"

#. tpl/menu/global_menu.html
msgid "Import / Export"
msgstr "匯入/匯出"

#. tpl/menu/global_menu.html
msgid "Import/Export tools"
msgstr "匯入/匯出工具"

#. tpl/menu/global_menu.html
msgid "Export to LibreOffice"
msgstr "匯出至 LibreOffice"

#. tpl/menu/global_menu.html
msgid "Blog"
msgstr "部落格"

#. tpl/menu/global_menu.html
#: install/install_step3.php:870 install/install_menu.inc.php:68
msgid "Documentation"
msgstr "說明文件"

#. tpl/menu/global_menu.html
msgid "About CodevTT"
msgstr "關於 CodevTT"

#. tpl/menu/global_menu.html
msgid "CodevTT Administration"
msgstr "CodevTT 管理"

#. tpl/menu/global_menu.html
msgid "Admin"
msgstr "管理員"

#. tpl/menu/global_menu.html
msgid "Create Team"
msgstr "創建團隊"

#. tpl/menu/global_menu.html
msgid "Edit Team"
msgstr "編輯團隊"

#. tpl/menu/global_menu.html
msgid "Tools & Statistics"
msgstr "工具和統計"

#. tpl/menu/global_menu.html
msgid "Edit Jobs"
msgstr "編輯工作"

#. tpl/menu/global_menu.html
msgid "Edit Holidays"
msgstr "編輯假日"

#. tpl/menu/global_menu.html
msgid "Prepare Projects"
msgstr "準備專案"

#. tpl/menu/global_menu.html
msgid "Clone Projects"
msgstr "複製專案"

#. tpl/menu/global_menu.html
msgid "Plugin Manager"
msgstr "外掛套件管理"

#. tpl/menu/global_menu.html
msgid "Logs"
msgstr "紀錄"

#. tpl/menu/global_menu.html
#. tpl/uninstall.html
msgid "Uninstall"
msgstr "解除安裝"

#. tpl/gantt.html
#. tpl/command_info.html
msgid "Task filter:"
msgstr "任務過濾："

#. tpl/gantt.html
#. tpl/command_info.html
msgid "Filter"
msgstr "過濾器"

#. tpl/gantt.html
#. tpl/command_info.html
#. tpl/modal/select_issues.html
#. tpl/modal/login.html
#. plugins/BlogPlugin/BlogPlugin.html
msgid "OK"
msgstr "確認"

#. tpl/uninstall.html
msgid "Do you want to remove CodevTT from your Mantis server ?"
msgstr "您確定要把 CodevTT 從您的 Mantis 伺服器上移除嗎？"

#. tpl/uninstall.html
msgid "This step will clean Mantis DB."
msgstr "此步驟將會清除 Mantis 資料庫。"

#. tpl/uninstall.html
msgid "It is HIGHLY recommended to backup your Mantis DB before you proceed !"
msgstr "強烈建議在您進行之前先備份您的 Mantis 資料庫！"

#. tpl/uninstall.html
msgid "Backup data"
msgstr "備份資料"

#. tpl/uninstall.html
msgid "Backup file will be saved in CodevTT reports directory"
msgstr "備份檔案將會被保存在 CodevTT 報告目錄裡"

#. tpl/uninstall.html
msgid "Filename"
msgstr "檔案名稱"

#. tpl/uninstall.html
msgid "Dumping MantisDB to"
msgstr "匯出 Mantis 資料庫至"

#. tpl/uninstall.html
msgid "Backup successfully done"
msgstr "備份成功完成"

#. tpl/uninstall.html
msgid "Uninstall aborted !"
msgstr "解除安裝失敗！"

#. tpl/uninstall.html
msgid "Remove CodevTT from Mantis menu:"
msgstr "移除CodevTT從Mantis選單："

#. tpl/uninstall.html
#. plugins/AdminTools/AdminTools.html
#: plugins/AdminTools/AdminTools.class.php:69
msgid "TODO"
msgstr "待辦事項"

#. tpl/uninstall.html
msgid "Failed"
msgstr "失敗"

#. tpl/uninstall.html
msgid "Remove CodevTT customFields:"
msgstr "移除 CodevTT 自訂欄位："

#. tpl/uninstall.html
msgid "Remove CodevTT tables from MantisDB:"
msgstr "移除 CodevTT 表格從 Mantis 資料庫："

#. tpl/uninstall.html
msgid "Remove CodevTT config files:"
msgstr "移除 CodevTT 設定檔："

#. tpl/uninstall.html
msgid "Remove Mantis plugin:"
msgstr "移除 Mantis 外掛套件："

#. tpl/uninstall.html
msgid "Remove ExternalTasks project:"
msgstr "移除外部任務專案："

#. tpl/uninstall.html
msgid "Please MANUALY delete the following projects:"
msgstr "請手動刪除以下專案："

#. tpl/edit_jobs.html
msgid "Job Assignations"
msgstr "工作分配"

#. tpl/edit_jobs.html
msgid "Job Name"
msgstr "工作名稱"

#. tpl/edit_jobs.html
#. tpl/edit_holidays.html
#: install/install_step3.php:634
msgid "open a colorPicker in a new Tab"
msgstr "在新的分頁上開起色彩選取"

#. tpl/edit_jobs.html
msgid "delete Job"
msgstr "刪除工作"

#. tpl/edit_jobs.html
msgid "multiple selection"
msgstr "多重選擇"

#. tpl/edit_jobs.html
msgid "single selection"
msgstr "單一選擇"

#. tpl/edit_jobs.html
msgid "delete Project Association"
msgstr "刪除專案關聯"

#. tpl/edit_jobs.html
msgid "Delete job"
msgstr "刪除工作"

#. tpl/edit_jobs.html
msgid "Remove this link :"
msgstr "移除此連結："

#. tpl/edit_jobs.html
msgid "Job Color"
msgstr "工作色彩"

#. tpl/edit_jobs.html
msgid "Missing fields :"
msgstr "缺少欄位："

#. tpl/workflow.html
msgid "Are you sure you want to change"
msgstr "您確定您要更改"

#. tpl/workflow.html
msgid "settings ?"
msgstr "設定？"

#. tpl/workflow.html
msgid "Clonning"
msgstr "複製中"

#. tpl/workflow.html
msgid "into"
msgstr "至"

#. tpl/workflow.html
msgid "Clone project settings"
msgstr "複製專案設定"

#. tpl/workflow.html
msgid "Clone From"
msgstr "複製從"

#. tpl/workflow.html
msgid "Clone To"
msgstr "複製至"

#. tpl/workflow.html
msgid "Workflow transitions"
msgstr "工作流程過渡"

#. tpl/workflow.html
msgid "Settings"
msgstr "設定"

#. tpl/workflow.html
msgid "No workflow transitions defined, using default configuration."
msgstr "沒有定義工作流程過渡，現使用預設設置。"

#. tpl/workflow.html
msgid "Configuration Option"
msgstr "設置項目"

#. tpl/workflow.html
msgid "No configuration options defined, using default configuration."
msgstr "沒有定義設置選項，現使用預設設置。"

#. tpl/edit_holidays.html
msgid "Add fixed holidays"
msgstr "添加固定的假日"

#. tpl/edit_holidays.html
msgid "In here you can set National Days, religious holidays, etc."
msgstr "在此您可以設定國慶日、宗教節日、或其它。"

#. tpl/edit_holidays.html
msgid "Note: adding RTTs is not a good idea, users may decide to work anyways and productionDaysForecast will be wrong."
msgstr "注意：添加即時任務排程不是個好主意，使用者可決定無論如何都要工作而讓生產日預測出錯。"

#. tpl/edit_holidays.html
msgid "Holiday Description"
msgstr "假日描述"

#. tpl/edit_holidays.html
msgid "Permanently remove this date ?"
msgstr "永久移除此日期？"

#. tpl/edit_holidays.html
msgid "delete Holiday"
msgstr "刪除假日"

#. tpl/command_info.html
msgid "Set command filters"
msgstr "設定命令過濾"

#. tpl/command_info.html
msgid "--- Create New Command ---"
msgstr "--- 建立新命令 ---"

#. tpl/command_info.html
msgid "Command Filters"
msgstr "命令過濾"

#. tpl/command_info.html
msgid "Reduce the command selection by setting some filters"
msgstr "以透過設定一些過濾來減少命令選擇"

#. tpl/command_info.html
msgid "MgrEffortEstim + Checked Provisions (days)"
msgstr "管理成效估計 + 已確認供應（日）"

#. tpl/command_info.html
msgid "Reestimated (days)"
msgstr "重新估計（日）"

#. tpl/command_info.html
msgid "Drift (days)"
msgstr "調度（日）"

#. tpl/command_info.html
msgid "Drift (percent)"
msgstr "調度（百分比）"

#. tpl/command_info.html
#. plugins/ManagementCosts/ManagementCosts_ajax2.html
#. plugins/ManagementCosts/ManagementCosts_ajax3.html
#. plugins/ManagementCosts/ManagementCosts_ajax.html
msgid "Days"
msgstr "日"

#. tpl/command_info.html
msgid "The total charge (MgrEffortEstim + Provisions) should be equal to the 'Sold Charge'"
msgstr "所有費用（管理成效估計 + 供應）應相同於「銷售費用」"

#. tpl/command_info.html
msgid "balance"
msgstr "結餘"

#. tpl/command_info.html
msgid "Default ADR"
msgstr "預設平均每日費用"

#. tpl/command_info.html
msgid "Tasks & Provisions"
msgstr "任務和供應"

#. tpl/command_info.html
#. tpl/commandset_info.html
msgid "None"
msgstr "無"

#. tpl/command_info.html
#. tpl/commandset_info.html
msgid "Provision included in 'check budget'"
msgstr "包含在「檢查預算」的供應"

#. tpl/command_info.html
#. tpl/commandset_info.html
msgid "Provision NOT included in 'check budget'"
msgstr "規範未包含在「檢查預算」裡"

#. tpl/command_info.html
msgid "Show resolved tasks"
msgstr "顯示已解決任務"

#. tpl/command_info.html
msgid "Warning"
msgstr "警告"

#. tpl/command_info.html
msgid "Reload page to update charges & indicators"
msgstr "重新載入頁面來更新費用和指示器"

#. tpl/command_info.html
msgid "Format"
msgstr "格式"

#. tpl/modal/select_issues.html
msgid "No task selected !"
msgstr "沒有選擇任務！"

#. tpl/modal/select_issues.html
msgid "Browse..."
msgstr "瀏覽..."

#. tpl/modal/select_issues.html
msgid "Select all"
msgstr "選擇全部"

#. tpl/modal/edit_issueNote.html
msgid "If unchecked, a 'standard' Mantis note will be created"
msgstr "如未勾選的話，一個「標準」的 Mantis 註釋將會被建立"

#. tpl/modal/edit_issueNote.html
msgid "Add as Timesheet note"
msgstr "添加作為出勤卡註釋"

#. tpl/modal/edit_issueNote.html
msgid "Edit timesheet note"
msgstr "編輯出勤卡註釋"

#. tpl/modal/edit_issueNote.html
msgid "Delete timesheet note for task "
msgstr "刪除用於任務的出勤卡註釋\\"

#. tpl/modal/update_issueBacklog.html
msgid "Current backlog"
msgstr "目前積壓工作"

#. tpl/modal/update_issueBacklog.html
msgid "Update Backlog"
msgstr "更新積壓工作"

#. tpl/modal/update_issueBacklog.html
msgid "Status can't be : "
msgstr "狀態不能是：\\"

#. tpl/modal/update_issueBacklog.html
msgid "Task resolved, backlog must be '0'"
msgstr "任務已解決，積壓日誌應為「0」"

#. tpl/modal/update_issueBacklog.html
msgid "Timetrack note is required"
msgstr "需要時間表註釋"

#. tpl/modal/fairplay.html
msgid "Fair play !"
msgstr "公平競爭！"

#. tpl/modal/fairplay.html
msgid "You are using CodevTT since"
msgstr "您正使用的 CodevTT 起始自"

#. tpl/modal/fairplay.html
msgid "If you like this software, please consider making a donation."
msgstr "如果您喜歡這套軟體，歡迎做出捐款。"

#. tpl/modal/login.html
msgid "Length of"
msgstr "長度關於"

#. tpl/modal/login.html
msgid "must be between"
msgstr "必須介於"

#. tpl/modal/login.html
msgid "and"
msgstr "和"

#. tpl/modal/login.html
msgid "CodevTT Identification"
msgstr "CodevTT 身份識別"

#. tpl/modal/login.html
msgid "password"
msgstr "密碼"

#. tpl/modal/login.html
msgid "Login failed."
msgstr "登入失敗。"

#. tpl/modal/login.html
#. tpl/user_info.html
#: plugins/ImportUsers/ImportUsers_ajax.php:165
msgid "Login"
msgstr "登入"

#. tpl/modal/login.html
#: plugins/ImportUsers/ImportUsers_ajax.php:166
msgid "Password"
msgstr "密碼"

#. tpl/modal/login.html
msgid "Lost your password?"
msgstr "忘記您的密碼？"

#. tpl/modal/login.html
msgid "Redirection"
msgstr "重新導向"

#. tpl/modal/change_managedUser.html
msgid "Select User"
msgstr "選擇使用者"

#. tpl/modal/change_managedUser.html
msgid "Select team user"
msgstr "選擇用戶團隊"

#. tpl/modal/change_managedUser.html
msgid "Change user"
msgstr "更改用戶"

#. tpl/commandset_info.html
msgid "--- Create New CommandSet ---"
msgstr "--- 建立新命令集 ---"

#. tpl/commandset_info.html
msgid "Service Contract"
msgstr "服務合約"

#. tpl/user_info.html
msgid "User info"
msgstr "使用者資訊"

#. tpl/user_info.html
msgid "User ID"
msgstr "使用者 ID"

#. tpl/user_info.html
msgid "Team arrival date"
msgstr "團隊抵達日期"

#. plugins/BacklogPerUserIndicator/BacklogPerUserIndicator.html
msgid "No task with backlog"
msgstr "沒有帶有積壓工作的任務"

#. plugins/BacklogPerUserIndicator/BacklogPerUserIndicator.html
#. plugins/BacklogPerUserIndicator/BacklogPerUserIndicator_cfg.html
#: plugins/BacklogPerUserIndicator/BacklogPerUserIndicator.class.php:69
msgid "Backlog per User"
msgstr "各使用者積壓工作"

#. plugins/BacklogPerUserIndicator/BacklogPerUserIndicator.html
msgid "For each user, return the sum of the backlog of its assigned tasks"
msgstr "回傳分配任務的加總積壓工作至各用戶"

#. plugins/BacklogPerUserIndicator/BacklogPerUserIndicator_cfg.html
#. plugins/LoadPerProjectIndicator/LoadPerProjectIndicator_cfg.html
#. plugins/TimetrackDetailsIndicator/TimetrackDetailsIndicator_cfg.html
#. plugins/ManagementLoadHistoryIndicator/ManagementLoadHistoryIndicator_cfg.html
#. plugins/ImportIssueCsv/ImportIssueCsv_cfg.html
#. plugins/DeadlineAlertIndicator/DeadlineAlertIndicator_cfg.html
#. plugins/ReopenedRateIndicator2/ReopenedRateIndicator2_cfg.html
#. plugins/LoadPerJobIndicator2/LoadPerJobIndicator2_cfg.html
#. plugins/TasksPivotTable/TasksPivotTable_cfg.html
#. plugins/TimetrackList/TimetrackList_cfg.html
#. plugins/BudgetDriftHistoryIndicator2/BudgetDriftHistoryIndicator2_cfg.html
#. plugins/BlogPlugin/BlogPlugin.html
#. plugins/BlogPlugin/BlogPlugin_cfg.html
#. plugins/AdminTools/AdminTools_cfg.html
#. plugins/AvailableWorkforceIndicator/AvailableWorkforceIndicator_cfg.html
#. plugins/IssueConsistencyCheck/IssueConsistencyCheck_cfg.html
#. plugins/LoadPerProjCategoryIndicator/LoadPerProjCategoryIndicator_cfg.html
#. plugins/ImportUsers/ImportUsers_cfg.html
#. plugins/UserTeamList/UserTeamList_cfg.html
#. plugins/DriftAlertIndicator/DriftAlertIndicator_cfg.html
#. plugins/SubmittedResolvedHistoryIndicator/SubmittedResolvedHistoryIndicator_cfg.html
#. plugins/CostsIndicator/CostsIndicator_cfg.html
#. plugins/HelloWorldIndicator/HelloWorldIndicator_cfg.html
#. plugins/TimePerStatusIndicator/TimePerStatusIndicator_cfg.html
#. plugins/LoadPerUserIndicator/LoadPerUserIndicator_cfg.html
#. plugins/SellingPriceForPeriod/SellingPriceForPeriod_cfg.html
#. plugins/WBSExport/WBSExport_cfg.html
#. plugins/ProgressHistoryIndicator2/ProgressHistoryIndicator2_cfg.html
#. plugins/ManagementCosts/ManagementCosts_cfg.html
#. plugins/StatusHistoryIndicator2/StatusHistoryIndicator2_cfg.html
#. plugins/IssueBacklogVariationIndicator/IssueBacklogVariationIndicator_cfg.html
#. plugins/OngoingTasks/OngoingTasks_cfg.html
#. plugins/EffortEstimReliabilityIndicator2/EffortEstimReliabilityIndicator2_cfg.html
#. plugins/MoveIssueTimetracks/MoveIssueTimetracks_cfg.html
msgid "Title"
msgstr "標題"

#. plugins/BacklogPerUserIndicator/BacklogPerUserIndicator_cfg.html
#. plugins/TimetrackList/TimetrackList_ajax.html
#. plugins/SellingPriceForPeriod/SellingPriceForPeriod_ajax.html
#. plugins/OngoingTasks/OngoingTasks_ajax.html
msgid "Task ID"
msgstr "任務ID"

#. plugins/LoadPerProjectIndicator/LoadPerProjectIndicator.html
#: plugins/LoadPerProjectIndicator/LoadPerProjectIndicator.class.php:77
msgid "Check all the timetracks of the period and return their repartition per Project"
msgstr "檢查期間內所有時間表並回傳各專案的分配"

#. plugins/LoadPerProjectIndicator/LoadPerProjectIndicator_cfg.html
#. plugins/LoadPerJobIndicator2/LoadPerJobIndicator2_cfg.html
#. plugins/LoadPerProjCategoryIndicator/LoadPerProjCategoryIndicator_cfg.html
#. plugins/LoadPerUserIndicator/LoadPerUserIndicator_cfg.html
msgid "Date range"
msgstr "日期範圍"

#. plugins/LoadPerProjectIndicator/LoadPerProjectIndicator_cfg.html
#. plugins/ReopenedRateIndicator2/ReopenedRateIndicator2_cfg.html
#. plugins/LoadPerJobIndicator2/LoadPerJobIndicator2_cfg.html
#. plugins/BudgetDriftHistoryIndicator2/BudgetDriftHistoryIndicator2_cfg.html
#. plugins/LoadPerProjCategoryIndicator/LoadPerProjCategoryIndicator_cfg.html
#. plugins/LoadPerUserIndicator/LoadPerUserIndicator_cfg.html
#. plugins/ProgressHistoryIndicator2/ProgressHistoryIndicator2_cfg.html
#. plugins/StatusHistoryIndicator2/StatusHistoryIndicator2_cfg.html
#. plugins/EffortEstimReliabilityIndicator2/EffortEstimReliabilityIndicator2_cfg.html
msgid "dashboard default"
msgstr "儀表板預設"

#. plugins/LoadPerProjectIndicator/LoadPerProjectIndicator_cfg.html
#. plugins/LoadPerJobIndicator2/LoadPerJobIndicator2_cfg.html
#. plugins/LoadPerProjCategoryIndicator/LoadPerProjCategoryIndicator_cfg.html
#. plugins/LoadPerUserIndicator/LoadPerUserIndicator_cfg.html
msgid "current week"
msgstr "當週"

#. plugins/LoadPerProjectIndicator/LoadPerProjectIndicator_cfg.html
#. plugins/LoadPerJobIndicator2/LoadPerJobIndicator2_cfg.html
#. plugins/LoadPerProjCategoryIndicator/LoadPerProjCategoryIndicator_cfg.html
#. plugins/LoadPerUserIndicator/LoadPerUserIndicator_cfg.html
msgid "current month"
msgstr "當月"

#. plugins/TimetrackDetailsIndicator/TimetrackDetailsIndicator_cfg.html
#: plugins/TimetrackDetailsIndicator/TimetrackDetailsIndicator.class.php:60
msgid "Timetrack details"
msgstr "時間表細節"

#. plugins/TimetrackDetailsIndicator/TimetrackDetailsIndicator.html
#. plugins/MoveIssueTimetracks/MoveIssueTimetracks.html
msgid "End Date"
msgstr "結束日期"

#. plugins/TimetrackDetailsIndicator/TimetrackDetailsIndicator_ajax.html
#. plugins/MoveIssueTimetracks/MoveIssueTimetracks_ajax.html
msgid "Committer"
msgstr "提交者"

#. plugins/TimetrackDetailsIndicator/TimetrackDetailsIndicator_ajax.html
#. plugins/MoveIssueTimetracks/MoveIssueTimetracks_ajax.html
msgid "Commit date"
msgstr "提交日期"

#. plugins/ManagementLoadHistoryIndicator/ManagementLoadHistoryIndicator.html
#. plugins/ProgressHistoryIndicator2/ProgressHistoryIndicator2.html
msgid "Progress History Indicator"
msgstr "進度歷史指示器"

#. plugins/ManagementLoadHistoryIndicator/ManagementLoadHistoryIndicator.html
#. plugins/ProgressHistoryIndicator2/ProgressHistoryIndicator2.html
msgid "Evolution of the real progress vs the theoretical progress."
msgstr "實際進度變化與理論進度。"

#. plugins/ManagementLoadHistoryIndicator/ManagementLoadHistoryIndicator.html
#. plugins/ProgressHistoryIndicator2/ProgressHistoryIndicator2.html
msgid "Theoretical progress"
msgstr "理論上的進度"

#. plugins/ManagementLoadHistoryIndicator/ManagementLoadHistoryIndicator.html
#. plugins/ProgressHistoryIndicator2/ProgressHistoryIndicator2.html
msgid "Compares the EffortEstim to the Elapsed days"
msgstr "比較成效估計和流逝時間"

#. plugins/ManagementLoadHistoryIndicator/ManagementLoadHistoryIndicator.html
#. plugins/ProgressHistoryIndicator2/ProgressHistoryIndicator2.html
msgid "Elapsed / max(MgrEffortEstim, EffortEstim)"
msgstr "已流逝/最大值（管理成效估計，成效估計）"

#. plugins/ManagementLoadHistoryIndicator/ManagementLoadHistoryIndicator.html
#. plugins/ProgressHistoryIndicator2/ProgressHistoryIndicator2.html
msgid "Real progress"
msgstr "實際進度"

#. plugins/ManagementLoadHistoryIndicator/ManagementLoadHistoryIndicator.html
#. plugins/ProgressHistoryIndicator2/ProgressHistoryIndicator2.html
msgid "Displays the backlog"
msgstr "顯示積壓工作"

#. plugins/ManagementLoadHistoryIndicator/ManagementLoadHistoryIndicator.html
#. plugins/ProgressHistoryIndicator2/ProgressHistoryIndicator2.html
msgid "Elapsed / (Elapsed +  Backlog)"
msgstr "已流逝/（已流逝 + 積壓工作）"

#. plugins/ManagementLoadHistoryIndicator/ManagementLoadHistoryIndicator.html
#. plugins/ProgressHistoryIndicator2/ProgressHistoryIndicator2.html
msgid "Historical Progression Chart"
msgstr "歷史進度圖表"

#. plugins/ManagementLoadHistoryIndicator/ManagementLoadHistoryIndicator.html
msgid "Mngt Elapsed"
msgstr "管理已流逝"

#. plugins/ManagementLoadHistoryIndicator/ManagementLoadHistoryIndicator.html
msgid "Mngt Provisions"
msgstr "管理供應"

#. plugins/ManagementLoadHistoryIndicator/ManagementLoadHistoryIndicator_cfg.html
msgid "Managemnt load history"
msgstr "管理載入歷史"

#. plugins/ManagementLoadHistoryIndicator/ManagementLoadHistoryIndicator_cfg.html
#. plugins/ReopenedRateIndicator2/ReopenedRateIndicator2_cfg.html
#. plugins/BudgetDriftHistoryIndicator2/BudgetDriftHistoryIndicator2_cfg.html
#. plugins/AvailableWorkforceIndicator/AvailableWorkforceIndicator_cfg.html
#. plugins/SubmittedResolvedHistoryIndicator/SubmittedResolvedHistoryIndicator_cfg.html
#. plugins/ProgressHistoryIndicator2/ProgressHistoryIndicator2_cfg.html
#. plugins/StatusHistoryIndicator2/StatusHistoryIndicator2_cfg.html
#. plugins/EffortEstimReliabilityIndicator2/EffortEstimReliabilityIndicator2_cfg.html
msgid "Interval"
msgstr "間隔"

#. plugins/ManagementLoadHistoryIndicator/ManagementLoadHistoryIndicator_cfg.html
#. plugins/AvailableWorkforceIndicator/AvailableWorkforceIndicator_cfg.html
#. plugins/SubmittedResolvedHistoryIndicator/SubmittedResolvedHistoryIndicator_cfg.html
msgid "Monthly"
msgstr "每月"

#. plugins/ManagementLoadHistoryIndicator/ManagementLoadHistoryIndicator_cfg.html
#. plugins/AvailableWorkforceIndicator/AvailableWorkforceIndicator_cfg.html
#. plugins/SubmittedResolvedHistoryIndicator/SubmittedResolvedHistoryIndicator_cfg.html
msgid "Weekly"
msgstr "每週"

#. plugins/ImportIssueCsv/ImportIssueCsv_cfg.html
#. plugins/ImportIssueCsv/ImportIssueCsv.html
#: plugins/ImportIssueCsv/ImportIssueCsv.class.php:62
msgid "Import issues"
msgstr "匯入問題"

#. plugins/ImportIssueCsv/ImportIssueCsv_ajax.html
#. plugins/ImportIssueCsv/ImportIssueCsv.html
#. plugins/ImportUsers/ImportUsers.html
msgid "File"
msgstr "檔案"

#. plugins/ImportIssueCsv/ImportIssueCsv_ajax.html
msgid "Set All"
msgstr "設定全部"

#. plugins/ImportIssueCsv/ImportIssueCsv_ajax.html
msgid "TargetVersion"
msgstr "目標版本"

#. plugins/ImportIssueCsv/ImportIssueCsv_ajax.html
msgid "Mantis issues to create:"
msgstr "要創建的 Mantis 問題："

#. plugins/ImportIssueCsv/ImportIssueCsv_ajax.html
msgid "WBS Tree"
msgstr "工作分解結構樹"

#. plugins/ImportIssueCsv/ImportIssueCsv_ajax.html
msgid "Category not set on all issues"
msgstr "分類未設定在所有問題"

#. plugins/ImportIssueCsv/ImportIssueCsv_ajax.html
msgid "Type not set on all issues"
msgstr "類型未設定在所有問題上"

#. plugins/ImportIssueCsv/ImportIssueCsv_ajax.html
msgid "Import done !"
msgstr "匯入完成！"

#. plugins/ImportIssueCsv/ImportIssueCsv.html
msgid "Sorry, only team members can import tasks."
msgstr "很抱歉，僅有團隊成員可以匯入任務。"

#. plugins/ImportIssueCsv/ImportIssueCsv.html
#. plugins/ImportUsers/ImportUsers.html
msgid "Preview import"
msgstr "預覽匯入"

#. plugins/ImportIssueCsv/ImportIssueCsv.html
#. plugins/ImportUsers/ImportUsers.html
msgid "Import template"
msgstr "匯入模板"

#. plugins/ImportIssueCsv/ImportIssueCsv.html
#. plugins/ImportUsers/ImportUsers.html
msgid "File Format"
msgstr "檔案格式"

#. plugins/ImportIssueCsv/ImportIssueCsv.html
#. plugins/ImportUsers/ImportUsers.html
msgid "Standard CSV format with :"
msgstr "標準 CSV 格式以："

#. plugins/ImportIssueCsv/ImportIssueCsv.html
#. plugins/ImportUsers/ImportUsers.html
msgid "delimiter"
msgstr "分隔符號"

#. plugins/ImportIssueCsv/ImportIssueCsv.html
msgid "enclosure"
msgstr "圍繞"

#. plugins/ImportIssueCsv/ImportIssueCsv.html
#. plugins/ImportUsers/ImportUsers.html
msgid "Date format"
msgstr "日期格式"

#. plugins/ImportIssueCsv/ImportIssueCsv.html
msgid "Number format"
msgstr "數字格式"

#. plugins/ImportIssueCsv/ImportIssueCsv.html
msgid "Encoding"
msgstr "編碼中"

#. plugins/ImportIssueCsv/ImportIssueCsv.html
msgid "It is highly recommended to use <strong>UTF-8</strong> but ASCII and ISO-8859-1 (MS-Windows) are also suported."
msgstr "強烈建議使用 <strong>UTF-8</strong>，但 ASCII 和 ISO-8859-1（微軟Windows）也支援。"

#. plugins/ImportIssueCsv/ImportIssueCsv.html
msgid "Columns"
msgstr "直行數"

#. plugins/ImportIssueCsv/ImportIssueCsv.html
msgid "the file must contain 7 columns, the 1st line contains the column names."
msgstr "檔案必須包含 7 個欄位，第一行內容則為欄位名稱。"

#. plugins/ImportIssueCsv/ImportIssueCsv.html
msgid "Summary ; MgrEffortEstim ; EffortEstim ; Description ; Deadline ; ExternalRef ; WBS tree"
msgstr "摘要；管理成效估計；成效估計；描述；截止日期；外部參照；工作分解結構樹"

#. plugins/DeadlineAlertIndicator/DeadlineAlertIndicator.html
msgid "No late task."
msgstr "沒有後續任務。"

#. plugins/DeadlineAlertIndicator/DeadlineAlertIndicator_cfg.html
msgid "Deadline alerts"
msgstr "截止日期告警"

#. plugins/ReopenedRateIndicator2/ReopenedRateIndicator2_cfg.html
#: plugins/ReopenedRateIndicator2/ReopenedRateIndicator2.class.php:61
msgid "Reopened rate history"
msgstr "重開啟率歷史"

#. plugins/ReopenedRateIndicator2/ReopenedRateIndicator2_cfg.html
#. plugins/BudgetDriftHistoryIndicator2/BudgetDriftHistoryIndicator2_cfg.html
#. plugins/ProgressHistoryIndicator2/ProgressHistoryIndicator2_cfg.html
#. plugins/StatusHistoryIndicator2/StatusHistoryIndicator2_cfg.html
#. plugins/EffortEstimReliabilityIndicator2/EffortEstimReliabilityIndicator2_cfg.html
msgid "week"
msgstr "週"

#. plugins/ReopenedRateIndicator2/ReopenedRateIndicator2_cfg.html
#. plugins/BudgetDriftHistoryIndicator2/BudgetDriftHistoryIndicator2_cfg.html
#. plugins/ProgressHistoryIndicator2/ProgressHistoryIndicator2_cfg.html
#. plugins/StatusHistoryIndicator2/StatusHistoryIndicator2_cfg.html
#. plugins/EffortEstimReliabilityIndicator2/EffortEstimReliabilityIndicator2_cfg.html
msgid "weeks"
msgstr "週"

#. plugins/ReopenedRateIndicator2/ReopenedRateIndicator2_cfg.html
#. plugins/BudgetDriftHistoryIndicator2/BudgetDriftHistoryIndicator2_cfg.html
#. plugins/ProgressHistoryIndicator2/ProgressHistoryIndicator2_cfg.html
#. plugins/StatusHistoryIndicator2/StatusHistoryIndicator2_cfg.html
#. plugins/EffortEstimReliabilityIndicator2/EffortEstimReliabilityIndicator2_cfg.html
msgid "month"
msgstr "月"

#. plugins/ReopenedRateIndicator2/ReopenedRateIndicator2.html
msgid "BugValidation History Indicator"
msgstr "錯誤驗證歷史指示器"

#. plugins/ReopenedRateIndicator2/ReopenedRateIndicator2.html
msgid "Resolved bugs must be validated. This shows how many bugs have been Rejected or Accepted during the validation stage. Bugs in 'resolved' status (not yet validated) are excluded."
msgstr "已解決錯誤必須被驗證。這顯示出還有多少錯誤在驗證階段裡被拒絕或接受。不包含錯誤在「已解決」（尚未驗證的）狀態。"

#. plugins/ReopenedRateIndicator2/ReopenedRateIndicator2.html
msgid "% Validated"
msgstr "%已驗證"

#. plugins/ReopenedRateIndicator2/ReopenedRateIndicator2.html
msgid "Displays the percent of bugs having successfully pass the validation tests"
msgstr "顯示錯誤己成功通過驗證測試的百分比"

#. plugins/ReopenedRateIndicator2/ReopenedRateIndicator2.html
msgid "status changed from 'resolved' to any higher status (and still in this state at the end of the period)."
msgstr "狀態從「已解決」改變成任一更高的狀態（在期間結束後仍會是此狀態）。"

#. plugins/ReopenedRateIndicator2/ReopenedRateIndicator2.html
msgid "% Rejected"
msgstr "%已拒絕"

#. plugins/ReopenedRateIndicator2/ReopenedRateIndicator2.html
msgid "Displays the percent of bugs having failed the validation tests"
msgstr "顯示目前在驗證測試上的錯誤百分比"

#. plugins/ReopenedRateIndicator2/ReopenedRateIndicator2.html
msgid "status changed from 'resolved (or higher) to any lower status (and still unresolved at the end of the period)"
msgstr "狀態從「已解決」（或較高）至較低狀態（在期間結束時仍未解決）"

#. plugins/ReopenedRateIndicator2/ReopenedRateIndicator2.html
msgid "Bug Refusal Rate"
msgstr "錯誤拒絕率"

#. plugins/ReopenedRateIndicator2/ReopenedRateIndicator2.html
msgid "Nb of issues having fail validation tests"
msgstr "Nb 問題在驗證測試失敗"

#. plugins/ReopenedRateIndicator2/ReopenedRateIndicator2.html
msgid "Nb Fail"
msgstr "Nb 失敗"

#. plugins/ReopenedRateIndicator2/ReopenedRateIndicator2.html
msgid "Nb of issues having pass validation tests"
msgstr "Nb 問題通過驗證測試"

#. plugins/ReopenedRateIndicator2/ReopenedRateIndicator2.html
msgid "Nb Pass"
msgstr "Nb 通過"

#. plugins/LoadPerJobIndicator2/LoadPerJobIndicator2_cfg.html
msgid "Show Tasks"
msgstr "顯示任務"

#. plugins/LoadPerJobIndicator2/LoadPerJobIndicator2_cfg.html
msgid "Display task column"
msgstr "顯示任務欄位"

#. plugins/LoadPerJobIndicator2/LoadPerJobIndicator2.html
#: plugins/LoadPerJobIndicator2/LoadPerJobIndicator2.class.php:79
msgid "Check all the timetracks of the period and return their repartition per Job"
msgstr "檢查期間內所有時間表並回傳各工作的分配"

#. plugins/TasksPivotTable/TasksPivotTable_cfg.html
#. plugins/TasksPivotTable/TasksPivotTable.html
#: plugins/TasksPivotTable/TasksPivotTable.class.php:76
msgid "Tasks pivot table"
msgstr "任務樞紐表格"

#. plugins/TasksPivotTable/TasksPivotTable.html
msgid "Drag, drop and set the order of the filters"
msgstr "拖放並設定過濾的順序"

#. plugins/TasksPivotTable/TasksPivotTable_ajax.html
#: scheduler/SchedulerEvent.class.php:163 gantt/gantt_ajax.php:257
#: tools.php:275
msgid "DriftMgr"
msgstr "調度管理"

#. plugins/TimetrackList/TimetrackList_ajax.html
#. plugins/TimetrackList/TimetrackList_cfg.html
#. plugins/SellingPriceForPeriod/SellingPriceForPeriod_ajax.html
#. plugins/SellingPriceForPeriod/SellingPriceForPeriod_cfg.html
#. plugins/OngoingTasks/OngoingTasks_ajax.html
#. plugins/OngoingTasks/OngoingTasks_cfg.html
msgid "Task ExtRef"
msgstr "任務外部參考"

#. plugins/TimetrackList/TimetrackList_cfg.html
#. plugins/OngoingTasks/OngoingTasks_cfg.html
msgid "Timetrack filter"
msgstr "時間表過濾"

#. plugins/TimetrackList/TimetrackList_cfg.html
#. plugins/SellingPriceForPeriod/SellingPriceForPeriod_cfg.html
#. plugins/OngoingTasks/OngoingTasks_cfg.html
msgid "Only team members"
msgstr "僅團隊成員"

#. plugins/TimetrackList/TimetrackList_cfg.html
#. plugins/SellingPriceForPeriod/SellingPriceForPeriod_cfg.html
#. plugins/OngoingTasks/OngoingTasks_cfg.html
#, fuzzy
msgid "Display options"
msgstr "儲存選項"

#. plugins/TimetrackList/TimetrackList_cfg.html
#. plugins/SellingPriceForPeriod/SellingPriceForPeriod_cfg.html
#. plugins/OngoingTasks/OngoingTasks_cfg.html
msgid "Task name"
msgstr "任務名稱"

#. plugins/TimetrackList/TimetrackList.html
msgid "Timetrack list"
msgstr "時間表清單"

#. plugins/TimetrackList/TimetrackList.html
msgid "Update timetrack"
msgstr "更新時間表"

#. plugins/BudgetDriftHistoryIndicator2/BudgetDriftHistoryIndicator2_cfg.html
msgid "Budget history"
msgstr "預算歷史"

#. plugins/BudgetDriftHistoryIndicator2/BudgetDriftHistoryIndicator2.html
msgid "Budget Drift History Indicator"
msgstr "預算調度歷史指示器"

#. plugins/BudgetDriftHistoryIndicator2/BudgetDriftHistoryIndicator2.html
msgid "Compares the budget (MgrEffortEstim + checked provisions) to the reestimated time (nb days needed to finish the tasks)."
msgstr "比較預算（管理成效估計 + 已確認供應）和重新估計時間（需要來完成任務的nb日）"

#. plugins/BudgetDriftHistoryIndicator2/BudgetDriftHistoryIndicator2.html
msgid "% Budget Drift"
msgstr "%預算調度"

#. plugins/BudgetDriftHistoryIndicator2/BudgetDriftHistoryIndicator2.html
msgid "( reestimated - budget ) / budget"
msgstr "（重新估計 - 預算）/預算"

#. plugins/BudgetDriftHistoryIndicator2/BudgetDriftHistoryIndicator2.html
msgid "Budget Drift"
msgstr "預算調度"

#. plugins/BudgetDriftHistoryIndicator2/BudgetDriftHistoryIndicator2.html
msgid "MgrEffortEstim + checked provisions"
msgstr "管理成效估計 + 已確認供應"

#. plugins/BudgetDriftHistoryIndicator2/BudgetDriftHistoryIndicator2.html
msgid "Budget Drift Progression Chart"
msgstr "預算調度進度圖"

#. plugins/BlogPlugin/BlogPlugin.html
msgid "Refresh"
msgstr "重新整理"

#. plugins/BlogPlugin/BlogPlugin.html
msgid "Send new message"
msgstr "寄送新訊息"

#. plugins/BlogPlugin/BlogPlugin.html
msgid "Expire"
msgstr "逾期"

#. plugins/BlogPlugin/BlogPlugin.html
msgid "Exp. date"
msgstr "逾期日期"

#. plugins/BlogPlugin/BlogPlugin.html
msgid "Expiration Date (optional)"
msgstr "逾期日期（可選）"

#. plugins/BlogPlugin/BlogPlugin.html
msgid "Everybody (all teams)"
msgstr "全部人（所有團隊）"

#. plugins/BlogPlugin/BlogPlugin.html
msgid "Message wall options"
msgstr "訊息牆選項"

#. plugins/BlogPlugin/BlogPlugin.html
msgid "Recipient"
msgstr "收件者"

#. plugins/BlogPlugin/BlogPlugin.html
msgid "Current team"
msgstr "目前團隊"

#. plugins/BlogPlugin/BlogPlugin.html
msgid "All my teams"
msgstr "所有我的團隊"

#. plugins/BlogPlugin/BlogPlugin.html
msgid "Assigned to me"
msgstr "分配給我"

#. plugins/BlogPlugin/BlogPlugin.html
msgid "Posted by me"
msgstr "由我所發佈"

#. plugins/BlogPlugin/BlogPlugin.html
msgid "All"
msgstr "所有"

#. plugins/BlogPlugin/BlogPlugin.html
msgid "Hidden messages"
msgstr "隱藏訊息"

#. plugins/BlogPlugin/BlogPlugin.html
#: plugins/BlogPlugin/BlogPost.class.php:430
msgid "Hide"
msgstr "隱藏"

#. plugins/BlogPlugin/BlogPlugin.html
msgid "Message wall help"
msgstr "訊息牆說明"

#. plugins/BlogPlugin/BlogPlugin.html
msgid "Buttons"
msgstr "按鈕"

#. plugins/BlogPlugin/BlogPlugin.html
msgid "Add new message"
msgstr "添加新訊息"

#. plugins/BlogPlugin/BlogPlugin.html
msgid "Post a new message"
msgstr "發佈新訊息"

#. plugins/BlogPlugin/BlogPlugin.html
msgid "Set message wall options"
msgstr "設定訊息牆選項"

#. plugins/BlogPlugin/BlogPlugin.html
msgid "Mark as read. The message can then be hidden"
msgstr "標記為已讀。訊息可被隱藏"

#. plugins/BlogPlugin/BlogPlugin.html
msgid "Hide message. Depends on user setting \"Display hidden messages\""
msgstr "隱藏訊息。取決於「顯示隱藏訊息」的使用者設定"

#. plugins/BlogPlugin/BlogPlugin.html
msgid "Show"
msgstr "顯示"

#. plugins/BlogPlugin/BlogPlugin.html
msgid "Unhide a hidden message"
msgstr "取消隱藏訊息"

#. plugins/BlogPlugin/BlogPlugin.html
msgid "Delete a message."
msgstr "删除訊息。"

#. plugins/BlogPlugin/BlogPlugin.html
msgid "This will permanently delete this post, are you sure ?!"
msgstr "將會徹底刪除此發佈內容，您確定嗎？！"

#. plugins/BlogPlugin/BlogPlugin_ajax.html
msgid "Acknowledged by"
msgstr "確認由"

#. plugins/BlogPlugin/BlogPlugin_ajax.html
msgid "Submission date"
msgstr "提交日期"

#. plugins/BlogPlugin/BlogPlugin_ajax.html
msgid "Expiration date"
msgstr "逾期日期"

#. plugins/BlogPlugin/BlogPlugin_ajax.html
msgid "Author"
msgstr "作者"

#. plugins/BlogPlugin/BlogPlugin_ajax.html
msgid "Dest"
msgstr "目標"

#. plugins/BlogPlugin/BlogPlugin_cfg.html
msgid "Message wall"
msgstr "訊息牆"

#. plugins/AdminTools/AdminTools.html
#. plugins/AdminTools/AdminTools_cfg.html
#: plugins/AdminTools/AdminTools.class.php:64
msgid "Administration tools"
msgstr "管理工具"

#. plugins/AdminTools/AdminTools.html
msgid "Run selected actions"
msgstr "執行選擇操作"

#. plugins/AdminTools/AdminTools.html
msgid "Execute"
msgstr "執行"

#. plugins/AdminTools/AdminTools.html
msgid "Actions executed !"
msgstr "操作已執行！"

#. plugins/AdminTools/AdminTools_ajax.html
msgid "Force the display of the \"Message\" plugin on the homepage"
msgstr "強制在首頁顯示「訊息」外掛套件"

#. plugins/AdminTools/AdminTools_ajax.html
msgid "users"
msgstr "使用者"

#. plugins/AdminTools/AdminTools_ajax.html
msgid "Clear Dashboard"
msgstr "清除控制面版"

#. plugins/AdminTools/AdminTools_ajax.html
msgid "for user "
msgstr "用於使用者 "

#. plugins/AvailableWorkforceIndicator/AvailableWorkforceIndicator_ajax2.html
#, fuzzy
msgid "Workforce"
msgstr "工作流程"

#. plugins/AvailableWorkforceIndicator/AvailableWorkforceIndicator.html
#. plugins/SubmittedResolvedHistoryIndicator/SubmittedResolvedHistoryIndicator.html
msgid "Graph"
msgstr "圖形"

#. plugins/AvailableWorkforceIndicator/AvailableWorkforceIndicator.html
#, fuzzy
msgid "Graph values"
msgstr "顯示值"

#. plugins/AvailableWorkforceIndicator/AvailableWorkforceIndicator.html
#, fuzzy
msgid "Range values"
msgstr "顯示值"

#. plugins/AvailableWorkforceIndicator/AvailableWorkforceIndicator.html
msgid "Available Workforce Options"
msgstr "可用人力項目"

#. plugins/AvailableWorkforceIndicator/AvailableWorkforceIndicator.html
msgid "Availability"
msgstr "可用性"

#. plugins/AvailableWorkforceIndicator/AvailableWorkforceIndicator.html
msgid "Productivity Coefficient"
msgstr "生產率係數"

#. plugins/AvailableWorkforceIndicator/AvailableWorkforceIndicator.html
msgid "Prod. Coef"
msgstr "生產係數"

#. plugins/AvailableWorkforceIndicator/AvailableWorkforceIndicator.html
msgid "SUM(userWorkforce * availability * prodCoef)"
msgstr "加總（使用者人力 * 可用性 * 生產係數）"

#. plugins/AvailableWorkforceIndicator/AvailableWorkforceIndicator.html
msgid "Available workforce"
msgstr "可用人力"

#. plugins/IssueConsistencyCheck/IssueConsistencyCheck.html
msgid "No errors"
msgstr "無錯誤"

#. plugins/IssueConsistencyCheck/IssueConsistencyCheck.html
msgid "Consistency check"
msgstr "一致性檢查"

#. plugins/IssueConsistencyCheck/IssueConsistencyCheck.html
#: plugins/IssueConsistencyCheck/IssueConsistencyCheck.class.php:62
msgid "Check for errors in issues"
msgstr "檢查問題中的錯誤"

#. plugins/IssueConsistencyCheck/IssueConsistencyCheck_cfg.html
#: plugins/IssueConsistencyCheck/IssueConsistencyCheck.class.php:59
msgid "Issue consistency check"
msgstr "問題一致性檢查"

#. plugins/LoadPerProjCategoryIndicator/LoadPerProjCategoryIndicator_cfg.html
#: plugins/LoadPerProjCategoryIndicator/LoadPerProjCategoryIndicator.class.php:70
msgid "Load per project categories"
msgstr "載入各專案分類"

#. plugins/ImportUsers/ImportUsers_ajax.html
#. plugins/ImportUsers/ImportUsers.html
msgid "Send password by mail"
msgstr "以電子郵件寄送密碼"

#. plugins/ImportUsers/ImportUsers_ajax.html
#. plugins/ImportUsers/ImportUsers.html
msgid "Generate password"
msgstr "產生密碼"

#. plugins/ImportUsers/ImportUsers_ajax.html
msgid "Mantis users to create:"
msgstr "要創建的 Mantis 使用者："

#. plugins/ImportUsers/ImportUsers_ajax.html
msgid "First name"
msgstr "檔案名稱"

#. plugins/ImportUsers/ImportUsers_ajax.html
msgid "Username"
msgstr "使用者名稱"

#. plugins/ImportUsers/ImportUsers_ajax.html
msgid "Email"
msgstr "電子郵件"

#. plugins/ImportUsers/ImportUsers_ajax.html
#. plugins/ImportUsers/ImportUsers.html
msgid "Mantis project access level"
msgstr "Mantis專案訪問等級"

#. plugins/ImportUsers/ImportUsers_ajax.html
msgid "Mantis role"
msgstr "Mantis角色"

#. plugins/ImportUsers/ImportUsers_ajax.html
#. plugins/ImportUsers/ImportUsers.html
msgid "CodevTT role"
msgstr "CodevTT角色"

#. plugins/ImportUsers/ImportUsers_ajax.html
msgid "Date of entry in team"
msgstr "在團隊的日期項目"

#. plugins/ImportUsers/ImportUsers_ajax.html
msgid "Username not set on all users"
msgstr "使用者名稱未設定在所有使用者"

#. plugins/ImportUsers/ImportUsers_ajax.html
msgid "Project access level not set on all users"
msgstr "專案訪問等級未設定在所有使用者"

#. plugins/ImportUsers/ImportUsers_ajax.html
msgid "CodevTT roles not set on all users"
msgstr "CodevTT角色未設定在所有用戶"

#. plugins/ImportUsers/ImportUsers_ajax.html
msgid "Date of entry in team not set on all users"
msgstr "在團隊的日期項目未設定在所有使用者"

#. plugins/ImportUsers/ImportUsers_ajax.html
msgid "Import Done ! The password for every created users is"
msgstr "匯入完成！各已創建使用者的密碼是"

#. plugins/ImportUsers/ImportUsers_ajax.html
msgid "Import Done ! An email with login and password has been sent to each user."
msgstr "匯入完成！帶有登入和密碼內容的電子郵件已寄送給各使用者。"

#. plugins/ImportUsers/ImportUsers_cfg.html
msgid "Import users"
msgstr "匯入用戶"

#. plugins/ImportUsers/ImportUsers.html
msgid "You need to be manager to import issues."
msgstr "您需要以團隊經理身份來匯入問題。"

#. plugins/ImportUsers/ImportUsers.html
msgid "Only team administrators can create users"
msgstr "僅有團隊管理員可創建使用者"

#. plugins/ImportUsers/ImportUsers.html
#. plugins/CostsIndicator/CostsIndicator.html
#. plugins/TimePerStatusIndicator/TimePerStatusIndicator.html
#. plugins/TimePerStatusIndicator/TimePerStatusIndicator_cfg.html
#: plugins/TimePerStatusIndicator/TimePerStatusIndicator.class.php:62
msgid "Time per status"
msgstr "各狀態時間"

#. plugins/ImportUsers/ImportUsers.html
msgid "Create Mantis users"
msgstr "創建 Mantis 使用者"

#. plugins/ImportUsers/ImportUsers.html
msgid "Add users to CodevTT team & projects"
msgstr "添加用戶至 CodevTT 團隊和專案"

#. plugins/ImportUsers/ImportUsers.html
msgid "Only team-leaders & administrators are allowed to do this action."
msgstr "僅有團隊領導人和管理者被允許作出此行為。"

#. plugins/ImportUsers/ImportUsers.html
msgid "Send a password per email to each user"
msgstr "寄送各使用者一個含密碼的電子郵件"

#. plugins/ImportUsers/ImportUsers.html
msgid "Display a generated password (common to all created users)"
msgstr "顯示一個被產生的密碼（通用於所有被創建的使用者）"

#. plugins/ImportUsers/ImportUsers.html
msgid "Colors"
msgstr "色彩"

#. plugins/ImportUsers/ImportUsers.html
msgid "username"
msgstr "使用者名稱"

#. plugins/ImportUsers/ImportUsers.html
msgid "User already exists"
msgstr "用戶已存在"

#. plugins/ImportUsers/ImportUsers.html
msgid "User can't be added to Mantis projects"
msgstr "使用者不能被添加至 Mantis 專案"

#. plugins/ImportUsers/ImportUsers.html
msgid "User already belong to this team"
msgstr "用戶已屬於此團隊"

#. plugins/ImportUsers/ImportUsers.html
msgid "User can't be added to this team"
msgstr "使用者不能被添加至此團隊"

#. plugins/UserTeamList/UserTeamList_cfg.html
msgid "User team list"
msgstr "使用者團隊清單"

#. plugins/DriftAlertIndicator/DriftAlertIndicator.html
msgid "Drift current tasks"
msgstr "調度目前任務"

#. plugins/DriftAlertIndicator/DriftAlertIndicator.html
msgid "Drift resolved tasks"
msgstr "調度已解決任務"

#. plugins/DriftAlertIndicator/DriftAlertIndicator_cfg.html
msgid "Tasks Drift alert"
msgstr "任務調度警告"

#. plugins/DriftAlertIndicator/DriftAlertIndicator_cfg.html
#. plugins/StatusHistoryIndicator2/StatusHistoryIndicator2_cfg.html
msgid "Display resolved issues"
msgstr "顯示已解決任務"

#. plugins/SubmittedResolvedHistoryIndicator/SubmittedResolvedHistoryIndicator_cfg.html
#: plugins/SubmittedResolvedHistoryIndicator/SubmittedResolvedHistoryIndicator.class.php:65
msgid "Submitted/Resolved Issues History"
msgstr "已提交/已解決問題歷史"

#. plugins/SubmittedResolvedHistoryIndicator/SubmittedResolvedHistoryIndicator.html
msgid "Values"
msgstr "值"

#. plugins/SubmittedResolvedHistoryIndicator/SubmittedResolvedHistoryIndicator.html
msgid "Submitted/Resolved issues"
msgstr "已提交/已解決問題"

#. plugins/SubmittedResolvedHistoryIndicator/SubmittedResolvedHistoryIndicator.html
msgid "Submitted / Resolved Issues"
msgstr "已提交/已解決問題"

#. plugins/SubmittedResolvedHistoryIndicator/SubmittedResolvedHistoryIndicator.html
msgid "Submitted"
msgstr "已提交"

#. plugins/SubmittedResolvedHistoryIndicator/SubmittedResolvedHistoryIndicator.html
msgid "Resolved"
msgstr "已解決"

#. plugins/SubmittedResolvedHistoryIndicator/SubmittedResolvedHistoryIndicator_ajax.html
msgid "Nb submitted"
msgstr "Nb 已提交"

#. plugins/SubmittedResolvedHistoryIndicator/SubmittedResolvedHistoryIndicator_ajax.html
msgid "Nb resolved"
msgstr "Nb 已解決"

#. plugins/SubmittedResolvedHistoryIndicator/SubmittedResolvedHistoryIndicator_ajax.html
msgid "Submitted issues"
msgstr "已解決問題"

#. plugins/SubmittedResolvedHistoryIndicator/SubmittedResolvedHistoryIndicator_ajax.html
msgid "Resolved issues"
msgstr "已提交問題"

#. plugins/CostsIndicator/CostsIndicator_cfg.html
#. plugins/CostsIndicator/CostsIndicator.html
#. plugins/ManagementCosts/ManagementCosts.html
#. plugins/ManagementCosts/ManagementCosts_ajax2.html
#. plugins/ManagementCosts/ManagementCosts_ajax3.html
#. plugins/ManagementCosts/ManagementCosts_ajax.html
#: plugins/ManagementCosts/ManagementCosts.class.php:246
msgid "Costs"
msgstr "成本"

#. plugins/CostsIndicator/CostsIndicator.html
msgid "Global cost estimation:"
msgstr "全域成本預算："

#. plugins/CostsIndicator/CostsIndicator.html
msgid "Costs Mgr"
msgstr "成本管理者"

#. plugins/CostsIndicator/CostsIndicator.html
msgid "Sum the costs of each timetrack."
msgstr "加總任一時間表成本"

#. plugins/CostsIndicator/CostsIndicator.html
msgid "Team AverageDailyCost and UserDailyCosts must be defined in team settings."
msgstr "團隊每日平均成本和使用者每日成本必須定義在團隊設定裡。"

#. plugins/CostsIndicator/CostsIndicator.html
msgid "AverageDailyCost is used when no UserDailyCosts is defined for the timetrack's user."
msgstr "當沒有使用者每日成本被定義在時間軸的使用者上；會使用每日平均成本。"

#. plugins/CostsIndicator/CostsIndicator.html
msgid "AverageDailyCost is used if the task is not yet assigned to anyone."
msgstr "若任務尚未分配給任何人；會使用平均每日成本。"

#. plugins/CostsIndicator/CostsIndicator.html
msgid "The backlog is computed with the current assigned user's UserDailyCost"
msgstr "積壓工作是以目前使用者所分配的使用者每日成本來計算"

#. plugins/CostsIndicator/CostsIndicator.html
msgid "Respectively sum the MgrEffortEstim, EffortEstim, Reestimated, Elapsed, Backlog of each task."
msgstr "分別加總各任務的管理成效估計、成效估計、重新估計、已流逝、積壓工作。"

#. plugins/CostsIndicator/CostsIndicator.html
msgid "The backlog depends on the status (always 0 if status >= Resolved)"
msgstr "積壓工作取決於狀態（若狀態 >= 已解決則為 0）"

#. plugins/CostsIndicator/CostsIndicator.html
msgid "Sum the Provisions that are 'checked' as included in the budget."
msgstr "包含在預算的供應加總為「已確認」。"

#. plugins/HelloWorldIndicator/HelloWorldIndicator_cfg.html
#. plugins/WBSExport/WBSExport_cfg.html
#: plugins/HelloWorldIndicator/HelloWorldIndicator.class.php:62
msgid "Hello World"
msgstr "Hello World"

#. plugins/HelloWorldIndicator/HelloWorldIndicator.html
msgid "Greetings date"
msgstr "問候日期"

#. plugins/TimePerStatusIndicator/TimePerStatusIndicator.html
#: plugins/TimePerStatusIndicator/TimePerStatusIndicator.class.php:65
msgid "Time allocation by status"
msgstr "各狀態時間分配"

#. plugins/LoadPerUserIndicator/LoadPerUserIndicator_ajax.html
#. plugins/LoadPerUserIndicator/LoadPerUserIndicator.html
#: plugins/LoadPerUserIndicator/LoadPerUserIndicator.class.php:389
msgid "Waste"
msgstr "浪費"

#. plugins/LoadPerUserIndicator/LoadPerUserIndicator_ajax.html
#. plugins/LoadPerUserIndicator/LoadPerUserIndicator.html
#: plugins/LoadPerUserIndicator/LoadPerUserIndicator.class.php:382
msgid "Other"
msgstr "其他"

#. plugins/LoadPerUserIndicator/LoadPerUserIndicator_ajax.html
#. plugins/LoadPerUserIndicator/LoadPerUserIndicator.html
#: plugins/LoadPerUserIndicator/LoadPerUserIndicator.class.php:383
msgid "External"
msgstr "外部"

#. plugins/LoadPerUserIndicator/LoadPerUserIndicator_cfg.html
#. plugins/LoadPerUserIndicator/LoadPerUserIndicator.html
#: plugins/LoadPerUserIndicator/LoadPerUserIndicator.class.php:78
msgid "Load per User"
msgstr "各使用者負荷"

#. plugins/LoadPerUserIndicator/LoadPerUserIndicator_cfg.html
msgid "Show waste sidetasks: 'Incident' and 'Inactivity' categories <br>\n         (if unchecked, sidetasks will be included in 'elapsed')"
msgstr "顯示浪費的邊際任務：「事件」和「不活躍」分類<br>（如果未勾選，邊際任務會被包含在「已流逝」）"

#. plugins/LoadPerUserIndicator/LoadPerUserIndicator_cfg.html
msgid "Show full activity: <br> If checked, timetracks on tasks not included in current selection will be displayed in additional columns"
msgstr "顯示全部活動：<br>如果有勾選，在任務上的時間表不會包含在目前選項裡並會被顯示在額外欄位"

#. plugins/LoadPerUserIndicator/LoadPerUserIndicator.html
#: plugins/LoadPerUserIndicator/LoadPerUserIndicator.class.php:81
msgid "Check all the timetracks of the period and return their repartition per User"
msgstr "檢查期間內所有時間表並回傳各使用者的分配"

#. plugins/LoadPerUserIndicator/LoadPerUserIndicator.html
msgid "Time spent on the projects & sideTasks of the current task selection"
msgstr "花費在目前任務選擇上的專案和邊際任務之時間"

#. plugins/LoadPerUserIndicator/LoadPerUserIndicator.html
msgid "'Incident' and 'Inactivity' sideTasks of the current selection.<br>\n         (if 'waste' option has not been selected, this will be included in 'elapsed')"
msgstr "目前「事件」和「不活躍」邊際任務的選項。<br>（如果「浪費」選項沒被選擇，這將被會包含在「已流逝」）"

#. plugins/LoadPerUserIndicator/LoadPerUserIndicator.html
msgid "The time spent on tasks & sideTasks that are not in the current task selection"
msgstr "不是花費在目前任務選擇上的專案和邊際任務之時間"

#. plugins/LoadPerUserIndicator/LoadPerUserIndicator.html
msgid "External tasks except 'Leave' category"
msgstr "排除「休假」分類的外部任務"

#. plugins/LoadPerUserIndicator/LoadPerUserIndicator.html
msgid "External leave tasks & inactivity sideTasks that are not in the current task selection"
msgstr "額外留下任務和不活躍邊際任務未在目前任務選擇裡"

#. plugins/SellingPriceForPeriod/SellingPriceForPeriod_ajax.html
#. plugins/OngoingTasks/OngoingTasks_ajax.html
#, fuzzy
msgid "Elapsed on period"
msgstr "週期內的流逝"

#. plugins/SellingPriceForPeriod/SellingPriceForPeriod_ajax.html
msgid "Remaining to produce at end of period"
msgstr "在週期結尾的剩餘生產"

#. plugins/SellingPriceForPeriod/SellingPriceForPeriod_ajax.html
#, fuzzy
msgid "Remaining"
msgstr "警告"

#. plugins/SellingPriceForPeriod/SellingPriceForPeriod_ajax.html
msgid "Daily Price"
msgstr "每日價格"

#. plugins/SellingPriceForPeriod/SellingPriceForPeriod_ajax.html
msgid "Price on period"
msgstr "週期內的價值"

#. plugins/SellingPriceForPeriod/SellingPriceForPeriod_ajax.html
msgid "Price"
msgstr "價格"

#. plugins/SellingPriceForPeriod/SellingPriceForPeriod.html
msgid "Period"
msgstr "週期"

#. plugins/SellingPriceForPeriod/SellingPriceForPeriod.html
msgid "Selling price for period"
msgstr "週期的售出價格"

#. plugins/SellingPriceForPeriod/SellingPriceForPeriod.html
msgid "Elapsed during period"
msgstr "流逝週期"

#. plugins/SellingPriceForPeriod/SellingPriceForPeriod.html
msgid "Remaining to produce (at end of period)"
msgstr "剩餘生產（在週期結尾）"

#. plugins/SellingPriceForPeriod/SellingPriceForPeriod.html
#. plugins/SellingPriceForPeriod/SellingPriceForPeriod_cfg.html
#: plugins/SellingPriceForPeriod/SellingPriceForPeriod.class.php:83
msgid "Selling Price for the Period"
msgstr "週期的售出價格"

#. plugins/SellingPriceForPeriod/SellingPriceForPeriod.html
#: plugins/SellingPriceForPeriod/SellingPriceForPeriod.class.php:88
msgid "If you sell daily services with a specific price for each task, this plugin will give you the price of your batch of tasks over a given period of time."
msgstr "如果您替各任務以特定價格售出每日服務，此外掛套件會提供您在指定週期時間裡，您的批量任務價格。"

#. plugins/SellingPriceForPeriod/SellingPriceForPeriod.html
#: plugins/SellingPriceForPeriod/SellingPriceForPeriod.class.php:89
msgid "For this plugin, you need to add the \"CodevTT_DailyPrice\" customField to your mantis projects and set a value for each task."
msgstr "對於此外掛套件，您需要添加「CodevTT_DailyPrice」到您的 Mantis 專案，並設定用於各任務的值。"

#. plugins/SellingPriceForPeriod/SellingPriceForPeriod.html
msgid "SellingPrice = DailyPrice x Elapsed during period"
msgstr "售出價格 = 每日價格 x 流逝週期"

#. plugins/SellingPriceForPeriod/SellingPriceForPeriod.html
msgid "Remaining = MgrEffortEstim - Elapsed since the beginning of the task to end of period"
msgstr "剩餘 = 管理成效估計 - 自任務開始到週期結尾的流逝"

#. plugins/SellingPriceForPeriod/SellingPriceForPeriod_cfg.html
#, fuzzy
msgid "Include sideTasks"
msgstr "邊際任務"

#. plugins/ProgressHistoryIndicator2/ProgressHistoryIndicator2.html
msgid "Theoric"
msgstr "理論"

#. plugins/ProgressHistoryIndicator2/ProgressHistoryIndicator2.html
msgid "Real"
msgstr "實際"

#. plugins/ProgressHistoryIndicator2/ProgressHistoryIndicator2.html
msgid "% Progress"
msgstr "%進度"

#. plugins/ProgressHistoryIndicator2/ProgressHistoryIndicator2_cfg.html
#: plugins/ProgressHistoryIndicator2/ProgressHistoryIndicator2.class.php:64
msgid "Progress history"
msgstr "進度歷史"

#. plugins/ManagementCosts/ManagementCosts.html
#. plugins/ManagementCosts/ManagementCosts_cfg.html
#: plugins/ManagementCosts/ManagementCosts.class.php:58
msgid "Management costs"
msgstr "管理成本"

#. plugins/StatusHistoryIndicator2/StatusHistoryIndicator2_cfg.html
#: plugins/StatusHistoryIndicator2/StatusHistoryIndicator2.class.php:67
msgid "Issue Status History"
msgstr "問題狀態歷史"

#. plugins/StatusHistoryIndicator2/StatusHistoryIndicator2_cfg.html
msgid "No"
msgstr "否"

#. plugins/StatusHistoryIndicator2/StatusHistoryIndicator2_cfg.html
msgid "Yes"
msgstr "是"

#. plugins/StatusHistoryIndicator2/StatusHistoryIndicator2_cfg.html
msgid "Filter on Issue type"
msgstr "在問題類型的過濾"

#. plugins/StatusHistoryIndicator2/StatusHistoryIndicator2_cfg.html
msgid "No filter"
msgstr "無過濾"

#. plugins/StatusHistoryIndicator2/StatusHistoryIndicator2_cfg.html
msgid "Bugs only"
msgstr "僅限錯誤"

#. plugins/StatusHistoryIndicator2/StatusHistoryIndicator2_cfg.html
msgid "Tasks only"
msgstr "僅限任務"

#. plugins/StatusHistoryIndicator2/StatusHistoryIndicator2_cfg.html
msgid "Filter on External ID"
msgstr "外部 ID 的過濾"

#. plugins/StatusHistoryIndicator2/StatusHistoryIndicator2_cfg.html
msgid "Issues with External ID"
msgstr "帶外部 ID 的問題"

#. plugins/StatusHistoryIndicator2/StatusHistoryIndicator2_cfg.html
msgid "Issues without External ID"
msgstr "不帶外部 ID 問題"

#. plugins/IssueBacklogVariationIndicator/IssueBacklogVariationIndicator_cfg.html
#. plugins/IssueBacklogVariationIndicator/IssueBacklogVariationIndicator.html
msgid "Task backlog variation"
msgstr "任務積壓工作變動"

#. plugins/OngoingTasks/OngoingTasks.html
#, fuzzy
msgid "Ongoing tasks"
msgstr "原始任務"

#. plugins/OngoingTasks/OngoingTasks.html
msgid "Display only the tasks with activity (timetracks) on the period"
msgstr "僅顯示在週期裡有活動（時間表）的任務"

#. plugins/OngoingTasks/OngoingTasks.html
msgid "The time spent on the task during the period (which can be less than the total time spent since the beginning of the task)"
msgstr "在週期期間花在任務上的時間（這可以少於自任務開始以來花費的總時間）"

#. plugins/OngoingTasks/OngoingTasks.html
#. plugins/OngoingTasks/OngoingTasks_ajax.html
#. plugins/OngoingTasks/OngoingTasks_cfg.html
#, fuzzy
msgid "Involved users"
msgstr "已分配使用者"

#. plugins/OngoingTasks/OngoingTasks.html
#, fuzzy
msgid "List the users having spent time on the task during the period"
msgstr "於此週期任務已被重新開啟"

#. plugins/EffortEstimReliabilityIndicator2/EffortEstimReliabilityIndicator2.html
#: plugins/EffortEstimReliabilityIndicator2/EffortEstimReliabilityIndicator2.class.php:65
msgid "Effort estimation reliability rate"
msgstr "成效估計可靠率"

#. plugins/EffortEstimReliabilityIndicator2/EffortEstimReliabilityIndicator2.html
msgid "EffortEstim ReliabilityRate"
msgstr "成效估計可靠率"

#. plugins/EffortEstimReliabilityIndicator2/EffortEstimReliabilityIndicator2.html
msgid "MgrEffortEstim ReliabilityRate"
msgstr "管理成效估計可靠率"

#. plugins/EffortEstimReliabilityIndicator2/EffortEstimReliabilityIndicator2_cfg.html
msgid "EffortEstim reliability history"
msgstr "成效估計可靠性歷史"

#. plugins/MoveIssueTimetracks/MoveIssueTimetracks.html
msgid "Select All"
msgstr "選擇全部"

#. plugins/MoveIssueTimetracks/MoveIssueTimetracks.html
msgid "Dates"
msgstr "日期"

#. plugins/MoveIssueTimetracks/MoveIssueTimetracks.html
msgid "Start"
msgstr "起始"

#. plugins/MoveIssueTimetracks/MoveIssueTimetracks.html
msgid "End"
msgstr "結束"

#. plugins/MoveIssueTimetracks/MoveIssueTimetracks.html
msgid "Origin"
msgstr "起初"

#. plugins/MoveIssueTimetracks/MoveIssueTimetracks.html
msgid "Destination"
msgstr "目標"

#. plugins/MoveIssueTimetracks/MoveIssueTimetracks.html
msgid "Please, fill all fields correctly"
msgstr "請正確地填寫所有欄位"

#. plugins/MoveIssueTimetracks/MoveIssueTimetracks.html
#: plugins/MoveIssueTimetracks/MoveIssueTimetracks_ajax.php:75
msgid "Destination task must be different from origin"
msgstr "目標任務必須與原始項目不同"

#. plugins/MoveIssueTimetracks/MoveIssueTimetracks.html
msgid "Origin task"
msgstr "原始任務"

#. plugins/MoveIssueTimetracks/MoveIssueTimetracks.html
msgid "Move selected timetracks"
msgstr "移動選擇時間表"

#. plugins/MoveIssueTimetracks/MoveIssueTimetracks.html
msgid "Destination task"
msgstr "目標任務"

#. plugins/MoveIssueTimetracks/MoveIssueTimetracks.html
msgid "WARNING : In order to move timetracks, destination task creation date will be moved to "
msgstr "警告：為了移動時間表，目標任務創建日期將會被移動至\\"

#. plugins/MoveIssueTimetracks/MoveIssueTimetracks.html
msgid "Timetracks moved successfully !"
msgstr "移動時間表完成！"

#. plugins/MoveIssueTimetracks/MoveIssueTimetracks_cfg.html
msgid "Move issue timetracks"
msgstr "移動問題時間表"

#: admin/plugin_manager.php:67
msgid "Could not create classmap: "
msgstr "無法建立 classmap：\\"

#: admin/edit_holidays.php:46
msgid "Couldn't add the holiday"
msgstr "不能添加假日"

#: admin/edit_holidays.php:51
msgid "Couldn't remove the holiday"
msgstr "不能移除假日"

#: admin/edit_team.php:52
msgid "Couldn't delete the team"
msgstr "無法刪除團隊"

#: admin/edit_team.php:95
msgid "Couldn't update the team leader"
msgstr "無法更新團隊領導人"

#: admin/edit_team.php:106
msgid "Couldn't update the creation date"
msgstr "無法更新創建日期"

#: admin/edit_team.php:111
msgid "Couldn't enable/disable team"
msgstr "無法啓用/停用團隊"

#: admin/edit_team.php:210
msgid "Couldn't add the project to the team"
msgstr "無法添加專案至團隊"

#: admin/edit_team.php:216
msgid "Could NOT remove the project from the team"
msgstr "無法從團隊移除專案"

#: admin/edit_team.php:286
msgid "Configure Tooltips"
msgstr "設置提示"

#: admin/edit_team.php:401
msgid "enabled"
msgstr "啟用"

#: admin/edit_team.php:401
msgid "disabled"
msgstr "停用"

#: admin/edit_jobs.php:81
msgid "Couldn't add the job association"
msgstr "不能添加工作關聯"

#: admin/edit_jobs.php:89
msgid "This job must not be deleted."
msgstr "此工作不能被刪除"

#: admin/edit_jobs.php:96 admin/edit_jobs.php:114
msgid "Couldn't remove the job association"
msgstr "不能移除工作關聯"

#: admin/edit_jobs.php:103
msgid "Couldn't delete the job"
msgstr "不能刪除工作"

#: admin/admin_dashboard.php:75 import/import_dashboard.php:64
#: reports/team_dashboard.php:98
msgid "Sorry, you need to be identified."
msgstr "很抱歉，您需要被識別身份。"

#: admin/logs.php:59
msgid "Sorry, logfile not found:"
msgstr "很抱歉，找不到日誌檔："

#: admin/edit_team_ajax.php:92
msgid "Issue tooltips for project"
msgstr "用於專案的問題提示"

#: admin/edit_team_ajax.php:93
msgid "Drag & drop the items to be displayed in the Issue tooltip"
msgstr "拖放項目會被顯示在問題提示中"

#: admin/edit_team_ajax.php:94
msgid "Available fields"
msgstr "可用欄位"

#: admin/edit_team_ajax.php:95
msgid "Tooltip"
msgstr "提示"

#. avoid divisions by zero
#: classes/Currencies.class.php:126
msgid "ERROR: invalid currency: (coef is null, zero, or not a number)"
msgstr "錯誤：無效貨幣（係數為 null、零值、或不是一個號碼）"

#: classes/Currencies.class.php:131
msgid "ERROR: First define the referal currency (with coef=1)"
msgstr "錯誤：要先定義推薦貨幣（帶有係數 = 1）"

#: classes/Currencies.class.php:136
msgid "ERROR: there can be only one 'referal' currency (with coef=1)"
msgstr "錯誤：只能存有一個「推薦」貨幣（帶有係數 = 1）"

#: classes/Currencies.class.php:140
msgid "ERROR: currency already defined"
msgstr "錯誤：貨幣已定義"

#: classes/issue.class.php:59
msgid "Duplicate of"
msgstr "重複於"

#: classes/issue.class.php:60
msgid "Has duplicate"
msgstr "有重複"

#: classes/issue.class.php:61 classes/issue.class.php:62
msgid "Related to"
msgstr "關聯於"

#: classes/issue.class.php:63
msgid "Parent of"
msgstr "父項關於"

#: classes/issue.class.php:64
msgid "Child of"
msgstr "子項關於"

#: classes/issue.class.php:65
msgid "Constrained by"
msgstr "限制由"

#: classes/issue.class.php:66
msgid "Constrains"
msgstr "限制"

#: classes/issue.class.php:2265 classes/wbsElement.class.php:686 tools.php:1549
msgid "Tags"
msgstr "標籤"

#: classes/issue.class.php:2273
msgid "none"
msgstr "無"

#: classes/issue.class.php:2278 reports/issue_info_tools.php:115
msgid "DriftColor"
msgstr "調度色彩"

#: classes/issue.class.php:2282
msgid "DriftMgrColor"
msgstr "調度管理色彩"

#: classes/issue.class.php:2299 tools.php:1563
msgid "Assigned"
msgstr "已分配"

#: classes/issue.class.php:2307 tools.php:1571
msgid "ETA"
msgstr "估計抵達時間"

#: classes/PluginManager.class.php:79
msgid "Disabled"
msgstr "停用"

#: classes/PluginManager.class.php:80
msgid "Removed"
msgstr "已移除"

#: classes/scheduler.class.php:81 reports/planning_report.php:206
msgid "monitored"
msgstr "已監測"

#: classes/user.class.php:1564
msgid "for team"
msgstr "用於團隊"

#: classes/user.class.php:1566
msgid "[CodevTT] Timesheet reminder !"
msgstr "[CodevTT] 時間表提醒！"

#: classes/user.class.php:1568 plugins/ImportUsers/ImportUsers_ajax.php:163
msgid "Dear "
msgstr "親愛的 "

#: classes/user.class.php:1569
msgid "Please fill your CodevTT timesheet"
msgstr "請填入您的 CodevTT 時間表"

#: classes/user.class.php:1580 classes/consistency_check2.class.php:733
msgid "incomplete (missing "
msgstr "未完成（缺少\\"

#. skip dates in the future
#: classes/user.class.php:1583 classes/consistency_check2.class.php:748
msgid "not defined."
msgstr "未定義。"

#: classes/consistency_check2.class.php:62
#: timetracking/team_monthly_activity_report.php:129
#: scheduler/scheduler_ajax.php:384 scheduler/scheduler_ajax.php:385
#: scheduler/scheduler_ajax.php:386 scheduler/scheduler_ajax.php:387
#: scheduler/scheduler_ajax.php:390
msgid "Error"
msgstr "錯誤"

#: classes/consistency_check2.class.php:66
msgid "Info"
msgstr "訊息"

#: classes/consistency_check2.class.php:68 reports/export_odt.php:270
#: reports/export_odt.php:283 tests/odt.php:81 tests/odt.php:94
msgid "unknown"
msgstr "不明"

#: classes/consistency_check2.class.php:200
msgid "Backlog on resolved issues should be 0"
msgstr "積壓工作在已解決問題上應為 0"

#: classes/consistency_check2.class.php:201
msgid "Backlog on unresolved issues should not be 0"
msgstr "積壓工作在未解決問題上不可為 0"

#: classes/consistency_check2.class.php:202
msgid "EffortEstim should not be 0"
msgstr "成效估計不應為 0"

#: classes/consistency_check2.class.php:203
msgid "There should be no timetracks on \"new\" issues "
msgstr "在「新」問題上不應有時間表\\"

#: classes/consistency_check2.class.php:204
msgid "Issues should be referenced in a Command"
msgstr "問題應被參照在一個命令中"

#: classes/consistency_check2.class.php:205
msgid "Issues should not be referenced in multiple commands"
msgstr "問題不應被參照在多個命令中"

#: classes/consistency_check2.class.php:206
msgid "Commands should be referenced in a CommandSet"
msgstr "命令應被參照在一個命令集中"

#: classes/consistency_check2.class.php:207
msgid "CommandSets should be referenced in a ServiceContract"
msgstr "命令集應被參照在一個服務合約中"

#: classes/consistency_check2.class.php:208
msgid "Issues should be assigned to someone"
msgstr "問題應分配給予某人"

#: classes/consistency_check2.class.php:209
msgid "Check timetracks on removed issues (not needed if Mantis plugin is enabled)"
msgstr "檢查已移除問題的時間表（如果Mantis外掛套件已啟用則不需要）"

#: classes/consistency_check2.class.php:314
msgid "Backlog should be 0 (not "
msgstr "積壓工作應為0（不是\\"

#: classes/consistency_check2.class.php:336
msgid "Backlog must be defined !"
msgstr "積壓工作必須被定義！"

#: classes/consistency_check2.class.php:338
msgid "Backlog == 0: Backlog may not be up to date."
msgstr "積壓工作 == 0：積壓工作內容可能不是最新的。"

#: classes/consistency_check2.class.php:384
msgid "MgrEffortEstim not set."
msgstr "管理成效估計未設定"

#: classes/consistency_check2.class.php:416
msgid "EffortEstim not set."
msgstr "成效估計沒有設定。"

#: classes/consistency_check2.class.php:442
msgid "Status should not be"
msgstr "狀態不應為"

#: classes/consistency_check2.class.php:480
msgid "The task is not assigned to anybody."
msgstr "任務未分配給任何人"

#: classes/consistency_check2.class.php:534
msgid "The task is not referenced in any Command."
msgstr "未被參照於任何命令的任務。"

#: classes/consistency_check2.class.php:636
msgid "is not referenced in any CommandSet"
msgstr "沒被參照在任何命令集"

#: classes/consistency_check2.class.php:661
msgid "is not referenced in any ServiceContract"
msgstr "沒被參照在任何服務合約"

#: classes/consistency_check2.class.php:733
msgid " days"
msgstr "日"

#: classes/consistency_check2.class.php:735
msgid "inconsistent"
msgstr "不一致"

#: classes/consistency_check2.class.php:768
msgid "No default project workflow defined, check config file: "
msgstr "沒有定義預設專案工作流程，請檢查設定檔案：\\"

#: classes/command.class.php:59
msgid "to be sent"
msgstr "要被傳送"

#: classes/command.class.php:60
msgid "Sent"
msgstr "已傳送"

#: classes/command.class.php:61
msgid "to be validated"
msgstr "要驗證"

#: classes/command.class.php:62
msgid "validated"
msgstr "已驗證"

#: classes/command.class.php:63
msgid "to be closed"
msgstr "要被關閉"

#: classes/command.class.php:64
msgid "closed"
msgstr "已關閉"

#: classes/command.class.php:65
msgid "bill must be sent"
msgstr "帳單必須寄出"

#: classes/command.class.php:66
msgid "bill sent"
msgstr "帳單已寄出"

#: classes/command.class.php:67
msgid "payed"
msgstr "已付款"

#: filters/IssueIdFilter.php:51
msgid "Sort issues per ID"
msgstr "依 ID 排序問題"

#: filters/IssueIdFilter.php:59
msgid "Issue ID"
msgstr "問題 ID"

#: filters/IssuePublicPrivateFilter.php:48
msgid "Sort issues: public/private"
msgstr "排序問題：公共/私有"

#: filters/IssuePublicPrivateFilter.php:56
msgid "Issue Public/Private"
msgstr "公開/私人問題"

#: filters/IssueTagFilter.php:49
msgid "Sort issues per tags"
msgstr "依標籤排序問題"

#: filters/IssueTagFilter.php:57
msgid "Issue Tag"
msgstr "問題標籤"

#: filters/IssueExtIdFilter.php:49
msgid "Sort issues: with/without External ID"
msgstr "排序問題：帶/不帶外部 ID"

#: filters/IssueExtIdFilter.php:57
msgid "Issue External ID"
msgstr "問題外部 ID"

#: filters/IssueCodevTypeFilter.php:55
msgid "Sort issues per CustomField: CodevTT_Type"
msgstr "依自訂欄位排序問題：CodevTT_Type"

#: filters/IssueCodevTypeFilter.php:63
msgid "Type (Task/Bug)"
msgstr "類型（任務/錯誤）"

#: filters/ProjectCategoryFilter.php:49
msgid "Sort issues per project categories"
msgstr "依專案分類排序問題"

#: filters/ProjectCategoryFilter.php:57
msgid "Project Category"
msgstr "專案分類"

#: filters/ProjectFilter.php:51
msgid "Sort issues per Project"
msgstr "依專案排序問題"

#: filters/ProjectVersionFilter.php:45
msgid "Sort issues per Project TargetVersion"
msgstr "依專案目標版本排序問題"

#: filters/ProjectVersionFilter.php:53
msgid "Project TargetVersion"
msgstr "專案目標版本"

#: indicator_plugins/StatusHistoryIndicator/StatusHistoryIndicator.class.php:194
#: plugins/StatusHistoryIndicator2/StatusHistoryIndicator2.class.php:345
msgid "Y-m-d"
msgstr "年-月-日"

#: indicator_plugins/BacklogVariationIndicator/BacklogVariationIndicator.class.php:286
msgid "Average backlog"
msgstr "平均積壓工作"

#: install/install_step3.php:25
msgid "Install - Step 3"
msgstr "安裝-步驟3"

#: install/install_step3.php:235
msgid "CodevTT Administrators team"
msgstr "CodevTT 管理員團隊"

#: install/install_step3.php:388
msgid "CodevTT_EffortEstim"
msgstr "CodevTT_EffortEstim"

#: install/install_step3.php:391
msgid "CodevTT_Type"
msgstr "CodevTT_Type"

#: install/install_step3.php:398
msgid "CodevTT_Manager EffortEstim"
msgstr "CodevTT_Manager EffortEstim"

#: install/install_step3.php:400
#, fuzzy
msgid "CodevTT_DailyPrice"
msgstr "CodevTT_Deadline"

#: install/install_step3.php:406
msgid "CodevTT_External ID"
msgstr "CodevTT_External ID"

#: install/install_step3.php:409
msgid "CodevTT_Deadline"
msgstr "CodevTT_Deadline"

#: install/install_step3.php:419
msgid "CodevTT_Backlog"
msgstr "CodevTT_Backlog"

#. createCustomField(T_("CodevTT_Delivery ticket"),   $mType_string,  "customField_deliveryId", $attributes);  // CoDev FDJ custom
#: install/install_step3.php:426
msgid "CodevTT_Delivery Date"
msgstr "CodevTT_Delivery Date"

#. ------ Reports
#: install/install_step3.php:478
msgid "Path to output files"
msgstr "輸出檔案路徑"

#. T_("Note: <b>/var/local/codevtt</b> is a good location for this, but you'll need to create it first and give read/write access.")
#: install/install_step3.php:480
msgid "Path to log files and other temporary files."
msgstr "日誌檔案和其它臨時檔案路徑"

#. ------ Status
#: install/install_step3.php:497
msgid "Workflow"
msgstr "工作流程"

#: install/install_step3.php:498
msgid "Set equivalences in accordance to your Mantis workflow"
msgstr "按照您的Mantis工作流程設定等價"

#. ------ Administrator
#: install/install_step3.php:556
msgid "CodevTT Administrator"
msgstr "CodevTT管理者"

#: install/install_step3.php:568
msgid "More administrators can be defined later, for now you just need one."
msgstr "管理員可於事後作更多定義，而現在您僅需要一項。"

#. ------- External ID
#: install/install_step3.php:572
msgid "Tasks external ID field"
msgstr "任務外部 ID 欄位"

#: install/install_step3.php:594
msgid "Create a new CustomField"
msgstr "創建一個新自訂字段"

#: install/install_step3.php:596
msgid "Use this CustomField :"
msgstr "使用此自訂字段："

#: install/install_step3.php:623
msgid "Default Jobs"
msgstr "預設工作"

#: install/install_step3.php:630
msgid "CodevTT support management"
msgstr "CodevTT 支援管理"

#: install/install_step3.php:641
msgid "Specific to SideTasks"
msgstr "針對邊際任務"

#: install/install_step3.php:684
msgid "Proceed Step 3"
msgstr "進行步驟 3"

#: install/install_step3.php:837
msgid "CodevTT admin"
msgstr "CodevTT 管理員"

#: install/install_step3.php:864
msgid "Other external activity"
msgstr "其它外部活動"

#: install/install_step3.php:865
msgid "Leave"
msgstr "休假"

#: install/install_step3.php:866
msgid "Sick Leave"
msgstr "病假"

#: install/install_step3.php:867
msgid "Analyse"
msgstr "分析"

#: install/install_step3.php:868
msgid "Development"
msgstr "開發"

#: install/install_step3.php:869
msgid "Tests"
msgstr "測試"

#: install/install_step3.php:956
msgid "CodevTT_ExternalTasks"
msgstr "CodevTT_ExternalTasks"

#: install/install_step3.php:956
msgid "CodevTT ExternalTasks Project"
msgstr "CodevTT 外部任務專案"

#. cat="OtherInternal", status="closed"
#: install/install_step3.php:995
msgid "Any external task, NOT referenced in any Mantis project"
msgstr "任何未參照於 Mantis 專案的外部任務"

#. --- Create the 'Leave' task in ExternalTasks Project
#: install/install_step3.php:998
msgid "On holiday, leave, ..."
msgstr "在度假..."

#: install/install_step3.php:999
msgid "Sick"
msgstr "生病"

#: install/install_step2.php:25
msgid "Install - Step 2"
msgstr "安裝-步驟 2"

#: install/install_step2.php:104
msgid "Get Mantis customizations"
msgstr "取得 Mantis 自定內容"

#: install/install_step2.php:109
msgid "Path to Mantis"
msgstr "Mantis 路徑"

#: install/install_step2.php:114
msgid "URL to Mantis"
msgstr "Mantis 的 URL"

#: install/install_step2.php:119
msgid "URL to CodevTT"
msgstr "CodevTT 的 URL"

#: install/install_step2.php:134
msgid "Proceed Step 2"
msgstr "進行步驟 2"

#: install/install_step5.php:25
msgid "Installation finished"
msgstr "安裝結束"

#: install/install_step4.php:25
msgid "Install - Step 4"
msgstr "安裝-步驟 4"

#: install/install_step4.php:44
msgid "Manual steps"
msgstr "手動步驟"

#: install/install_step4.php:48
msgid "Check Mantis Plugins"
msgstr "檢察Mantis外掛套件"

#: install/install_step4.php:50
msgid "Login to Mantis as 'Administrator'."
msgstr "以「管理員」身份登入 Mantis。"

#: install/install_step4.php:51
msgid "manage plugins"
msgstr "管理外掛套件"

#: install/install_step4.php:52
msgid "Check that the <b>CodevTT</b> plugin is installed and activated."
msgstr "檢查 <b>CodevTT</b> 外掛套件是否已安裝且啟用。"

#. echo '<br>';
#: install/install_step4.php:58
msgid "Check generated configuration files"
msgstr "檢查產生的設定檔案"

#: install/install_step4.php:60
msgid "Mantis Path & URL in "
msgstr "Mantis 的路徑和 URL 位於\\"

#: install/install_step4.php:61
msgid "Log directory in "
msgstr "日誌目錄位於 "

#. echo '<br>';
#: install/install_step4.php:66
msgid "Remove CodevTT Installation files"
msgstr "移除 CodevTT 安裝檔案"

#: install/install_step4.php:68
msgid "For security reasons, delete the following directory: "
msgstr "基於安全因素，請刪除以下目錄：\\"

#: install/install_step4.php:83
msgid "Done !"
msgstr "完成！"

#: install/install.php:25 install/install.php:129
#: install/install_menu.inc.php:22
msgid "Install"
msgstr "安裝"

#: install/install.php:119
msgid "Upgrade instructions"
msgstr "更新指示"

#: install/install.php:120
msgid "If you're upgrading from an older CodevTT version, please <a href='http://codevtt.org/site/?page_id=1801' target='_blank'>read this page</a> and do the following steps:"
msgstr "如果您正從一個舊版的 CodevTT 做升級，請讀取<a href='http://codevtt.org/site/?page_id=1801' target='_blank'>此頁面</a>並按照下列步驟："

#: install/install.php:122
msgid "Upgrade Mantis first ! (not mandatory)"
msgstr "先更新 Mantis！（非必要）"

#: install/install.php:123
msgid "Copy CodevTT configuration files from your previous installation"
msgstr "從您之前的安裝內容複製 CodevTT 設置檔案"

#: install/install.php:124
msgid "Run this script: "
msgstr "執行此手稿：\\"

#: install/install_step1.php:25
msgid "Install - Step 1"
msgstr "安裝-步驟 1"

#: install/install_step1.php:217
msgid "Mantis Database Info"
msgstr "Mantis 資料庫訊息"

#: install/install_step1.php:221
msgid "SGBD"
msgstr "資料庫管理系統"

#: install/install_step1.php:232
msgid "Hostname"
msgstr "主機名稱"

#: install/install_step1.php:236
msgid "Database Name"
msgstr "資料庫名稱"

#: install/install_step1.php:240
msgid "Database Table Prefix "
msgstr "資料庫表單名稱的字首\\"

#: install/install_step1.php:244
msgid "Database Table Suffix "
msgstr "資料庫表單名稱的字尾\\"

#: install/install_step1.php:258
msgid "WARN Windows Install: to avoid a SUPER privilege error, use <b>root</b> mysql user (This can be changed in config.ini when installation is finished)."
msgstr "警告視窗安裝：要避免 SUPER privilege 許可權方面錯誤，請使用 <b>root</b> mysql 使用者（這可在安裝結束後於 config.ini 檔案裡修改）。"

#: install/install_step1.php:263
msgid "Proxy Settings"
msgstr "代理設定"

#: install/install_step1.php:264
msgid "CodevTT will check for updates."
msgstr "CodevTT 將會檢查更新。"

#: install/install_step1.php:267
msgid "Enable proxy"
msgstr "啟用代理"

#: install/install_step1.php:268
msgid "Server"
msgstr "伺服器"

#: install/install_step1.php:269
msgid "Port"
msgstr "連接埠"

#: install/install_step1.php:276
msgid "Proceed Step 1"
msgstr "進行步驟 1"

#: install/install_menu.inc.php:26
msgid "Step 1"
msgstr "步驟 1"

#: install/install_menu.inc.php:30
msgid "Step 2"
msgstr "步驟 2"

#: install/install_menu.inc.php:34
msgid "Step 3"
msgstr "步驟 3"

#: install/install_menu.inc.php:38
msgid "Step 4"
msgstr "步驟 4"

#: management/command_edit.php:219
msgid "Add tasks to Command"
msgstr "添加任務至命令"

#: management/command_edit.php:220
msgid "Add multiple tasks"
msgstr "添加多重任務"

#: management/command_edit.php:221
msgid "Add selection"
msgstr "添加選擇"

#: management/command_edit.php:222
msgid "Note: Tasks already assigned to a Command are not displayed."
msgstr "注意：任務已經分配至未顯示出的命令。"

#: management/command_edit.php:223
msgid "Add the selected issues to the Command ?"
msgstr "添加已選擇問題至命令裡？"

#: management/command_info_ajax.php:340 scheduler/scheduler_ajax.php:379
#: gantt/gantt_ajax.php:166
msgid "auto"
msgstr "自動"

#: management/command_edit_ajax.php:66
msgid "Provisions updated FAILED !"
msgstr "供應更新失敗！"

#: management/command_edit_ajax.php:372
#: plugins/ImportIssueCsv/ImportIssueCsv.class.php:204
#: plugins/ImportUsers/ImportUsers.class.php:237
msgid "Please upload files with the following extension: "
msgstr "請上傳符合下列副檔名的檔案：\\"

#: management/commandset_info.php:88
msgid "Errors affecting the CommandSet"
msgstr "影響命令集的錯誤"

#: management/servicecontract_tools.php:182
msgid "Provision"
msgstr "供應"

#: reports/issue_info_tools.php:39
msgid "No date defined"
msgstr "沒有定義日期"

#: reports/issue_info_tools.php:41
msgid "No target version defined"
msgstr "沒有定義目標版本"

#: reports/statistics.php:86
msgid "No projects in this team"
msgstr "此團隊沒有專案"

#: reports/issue_info_ajax.php:66
msgid "Sorry, only managers can remove tasks from commands"
msgstr "很抱歉，僅有團隊經理能從命令移除任務"

#: reports/issue_info_ajax.php:91 reports/issue_info_ajax.php:133
msgid "Sorry, only managers can add tasks to commands"
msgstr "很抱歉，僅有經理人能添加任務至命令裡"

#: reports/issue_info_ajax.php:93 reports/issue_info_ajax.php:135
#: reports/issue_info_ajax.php:166 reports/issue_info_ajax.php:215
#: reports/issue_info_ajax.php:257 reports/issue_info_ajax.php:322
msgid "Sorry, this task is not in your team's projects"
msgstr "很抱歉，此任務未在您團隊的專案裡"

#: reports/issue_info_ajax.php:164 reports/issue_info_ajax.php:213
#: reports/issue_info_ajax.php:255 reports/issue_info_ajax.php:320
msgid "Sorry, you're not an active member of this team"
msgstr "很抱歉，您不是此團隊的活躍成員"

#: reports/planning_report.php:203
msgid "onTime"
msgstr "按時"

#: reports/planning_report.php:204
msgid "NOT onTime"
msgstr "不按時"

#: reports/planning_report.php:205
msgid "no deadLine"
msgstr "無截止日期"

#: reports/planning_report.php:498
msgid "Monitored"
msgstr "已監測"

#: reports/project_info.php:302
#: plugins/TasksPivotTable/TasksPivotTable.class.php:389
msgid "New Tasks"
msgstr "新任務"

#: reports/project_info.php:303
#: plugins/TasksPivotTable/TasksPivotTable.class.php:390
msgid "Current Tasks"
msgstr "目前任務"

#: reports/project_info.php:304
#: plugins/TasksPivotTable/TasksPivotTable.class.php:391
msgid "Resolved Tasks"
msgstr "已解決任務"

#: tests/odt.php:8
msgid "Test: export to ODT"
msgstr "測試：匯出至 ODT 檔案"

#: tests/odt.php:177
msgid "Sorry, there are no projects defined for your team."
msgstr "很抱歉，沒有定義為用於您團隊的專案。"

#: timetracking/time_tracking_tools.php:70
#: timetracking/time_tracking_tools.php:472
#: timetracking/team_monthly_activity_report.php:130
#: timetracking/time_tracking.php:445 timetracking/team_activity_report.php:199
msgid "Error: Task not found in Mantis DB !"
msgstr "錯誤：沒有在Mantis資料庫找到任務！"

#: timetracking/time_tracking_tools.php:177
msgid "Click to add a note"
msgstr "點擊來添加一個註釋"

#: timetracking/holidays_report.php:66
msgid "External Tasks"
msgstr "外部任務"

#: timetracking/holidays_report.php:71
msgid "Sidetasks Inactivity"
msgstr "不活躍邊際任務"

#: timetracking/holidays_report.php:76
msgid "Activity on other teams"
msgstr "在其他團隊的活動"

#: timetracking/holidays_report.php:140
msgid "today"
msgstr "今日"

#. light grey
#: timetracking/holidays_report.php:206
msgid "User not in team"
msgstr "未屬於團隊的使用者"

#: timetracking/holidays_report.php:244
msgid "Other team"
msgstr "其他團隊"

#: timetracking/team_monthly_activity_report.php:76
#: timetracking/time_tracking.php:337 timetracking/team_activity_report.php:66
msgid "days are incomplete or undefined"
msgstr "天數不完成或未定義"

#. forbid adding timetrack, return error
#: timetracking/time_tracking.php:144
msgid "Timetrack not added: Timetrack note is mandatory"
msgstr "時間表未添加：時間表註釋為必需"

#: timetracking/time_tracking.php:150
msgid "Timetrack not added: Job is not specified"
msgstr "時間表未添加：工作沒有指定"

#: timetracking/time_tracking.php:155
msgid "Timetrack not added: bugid is not specified"
msgstr "時間表未添加：錯誤 ID 沒有指定"

#: timetracking/time_tracking.php:160
msgid "Timetrack not added: duration is not specified"
msgstr "時間表未添加：期間沒有指定"

#: timetracking/time_tracking.php:224
msgid "Failed to delete the timetrack !"
msgstr "刪除時間表失敗！"

#: plugins/BacklogPerUserIndicator/BacklogPerUserIndicator.class.php:72
msgid "Check all the tasks and return the backlog per User"
msgstr "檢查所有任務並回傳各使用者積壓工作"

#: plugins/BacklogPerUserIndicator/BacklogPerUserIndicator.class.php:258
msgid "(unknown 0)"
msgstr "（未知 0）"

#: plugins/TimetrackDetailsIndicator/TimetrackDetailsIndicator.class.php:63
msgid "Display additional info on timetracks"
msgstr "顯示時間表上的額外訊息"

#: plugins/ManagementLoadHistoryIndicator/ManagementLoadHistoryIndicator.class.php:59
msgid "Management load history"
msgstr "管理載入歷史"

#: plugins/ManagementLoadHistoryIndicator/ManagementLoadHistoryIndicator.class.php:62
msgid "Compares the elapsed time on management sideTasks to the management provisions"
msgstr "比較管理邊際任務和管理供應的流逝時間"

#: plugins/ImportIssueCsv/ImportIssueCsv.class.php:65
msgid "Import a list of issues to MantisBT / CodevTT from a CSV file"
msgstr "從一個 CSV 檔案匯入問題清單至 MantisBT / CodevTT"

#: plugins/DeadlineAlertIndicator/DeadlineAlertIndicator.class.php:62
msgid "Task deadlines alert"
msgstr "任務截止日期告警"

#: plugins/DeadlineAlertIndicator/DeadlineAlertIndicator.class.php:65
msgid "Display unresolved tasks that should have been delivered"
msgstr "顯示應已被交付的尚未解決任務"

#: plugins/ReopenedRateIndicator2/ReopenedRateIndicator2.class.php:64
msgid "Display the bug reopened rate history"
msgstr "顯示錯誤重開率歷史"

#: plugins/LoadPerJobIndicator2/LoadPerJobIndicator2.class.php:279
msgid "Management"
msgstr "管理"

#: plugins/TasksPivotTable/TasksPivotTable.class.php:79
msgid "Group tasks by adding multiple filters"
msgstr "按添加多重過濾的群組任務"

#: plugins/TimetrackList/TimetrackList.class.php:84
msgid "List and edit timetracks"
msgstr "清單與編輯時間表"

#: plugins/BudgetDriftHistoryIndicator2/BudgetDriftHistoryIndicator2.class.php:63
msgid "Budget drift history"
msgstr "預算調度歷史"

#: plugins/BudgetDriftHistoryIndicator2/BudgetDriftHistoryIndicator2.class.php:66
msgid "Display the budget history"
msgstr "顯示預算調度歷史"

#: plugins/BlogPlugin/BlogPlugin.class.php:57
msgid "Messages"
msgstr "訊息"

#: plugins/BlogPlugin/BlogPlugin.class.php:60
msgid "Display a message wall on the homepage"
msgstr "在首頁顯示訊息牆"

#: plugins/BlogPlugin/BlogPlugin.class.php:61
msgid "Allows Administrators & team members to send messages that will be displayed on other users' wall"
msgstr "允許管理員與團隊成員來寄送訊息並顯示在其他使用者的訊息牆上"

#: plugins/BlogPlugin/BlogPost.class.php:112
msgid "Low"
msgstr "低"

#: plugins/BlogPlugin/BlogPost.class.php:114
msgid "Normal"
msgstr "正常"

#: plugins/BlogPlugin/BlogPost.class.php:116
msgid "High"
msgstr "高"

#. This case happens when an Administrator sends a message to "All" users
#: plugins/BlogPlugin/BlogPost.class.php:377
msgid "Everybody"
msgstr "所有人"

#: plugins/AdminTools/AdminTools.class.php:67
msgid "CodevTT administration tools"
msgstr "CodevTT 管理工具"

#: plugins/AvailableWorkforceIndicator/AvailableWorkforceIndicator.class.php:74
msgid "Man-days available in period, except leaves and external tasks"
msgstr "期間內可用工作日，扣除休假和外部任務"

#: plugins/LoadPerProjCategoryIndicator/LoadPerProjCategoryIndicator.class.php:73
msgid "Check all the timetracks of the period and return their repartition per project categories"
msgstr "檢查期間內所有時間表並回傳各專案分類的分配"

#: plugins/LoadPerProjCategoryIndicator/LoadPerProjCategoryIndicator.class.php:346
msgid "All Sidetasks Projects"
msgstr "所有邊際任務專案"

#: plugins/LoadPerProjCategoryIndicator/LoadPerProjCategoryIndicator.class.php:347
msgid "All Production Projects"
msgstr "所有專案成品"

#: plugins/LoadPerProjCategoryIndicator/LoadPerProjCategoryIndicator.class.php:348
msgid "All Projects"
msgstr "所有專案"

#: plugins/ImportUsers/ImportUsers.class.php:71
msgid "Import a list of users to MantisBT / CodevTT"
msgstr "匯入使用者清單至 MantisBT / CodevTT"

#: plugins/ImportUsers/ImportUsers.class.php:74
msgid "Note: only available for administrators & team leaders"
msgstr "注意：僅有管理員和團隊領導人才可用"

#: plugins/ImportUsers/ImportUsers_ajax.php:108
msgid "Your are not allowed to import users"
msgstr "您不被允許匯入使用者"

#: plugins/ImportUsers/ImportUsers_ajax.php:164
msgid "Your CodevTT / Mantis account has been created: "
msgstr "您的 CodevTT / Mantis 帳號已創建：\\"

#: plugins/ImportUsers/ImportUsers_ajax.php:167
msgid "Please, change your password on your first connection."
msgstr "請在您第一次連接時更改您的密碼。"

#: plugins/ImportUsers/ImportUsers_ajax.php:168
msgid "CodevTT URL: "
msgstr "CodevTT URL: "

#: plugins/ImportUsers/ImportUsers_ajax.php:169
msgid "Mantis  URL: "
msgstr "Mantis  URL: "

#: plugins/ImportUsers/ImportUsers_ajax.php:170
msgid "Best regards"
msgstr "致上最好的祝福"

#: plugins/ImportUsers/ImportUsers_ajax.php:171
msgid "[CodevTT] Your password"
msgstr "[CodevTT] 您的密碼"

#: plugins/UserTeamList/UserTeamList.class.php:63
msgid "Display a history of all the teams for a given user"
msgstr "顯示指定使用者所有歸屬團隊的歷史"

#. return T_('Task drift alert');
#: plugins/DriftAlertIndicator/DriftAlertIndicator.class.php:68
msgid "Task drift alert"
msgstr "任務調度警告"

#. return T_('Display tasks in drift');
#: plugins/DriftAlertIndicator/DriftAlertIndicator.class.php:72
msgid "Display tasks where the elapsed time is greater than the estimated effort"
msgstr "顯示已流逝時間大於估計成效的任務"

#: plugins/SubmittedResolvedHistoryIndicator/SubmittedResolvedHistoryIndicator.class.php:68
msgid "Display the number of issues submitted/resolved in a period"
msgstr "顯示期間裡的已提交/已解決問題數目"

#: plugins/CostsIndicator/CostsIndicator.class.php:68
msgid "Compute costs, using the UserDailyCosts defined in team settings"
msgstr "計算成本；使用在團隊設定的使用者每日成本定義"

#: plugins/CostsIndicator/CostsIndicator.class.php:187
#: plugins/ManagementCosts/ManagementCosts.class.php:168
msgid "No AverageDailyCost defined in team settings"
msgstr "在團隊設定裡沒有定義平均每日成本"

#: plugins/CostsIndicator/CostsIndicator.class.php:194
#: plugins/ManagementCosts/ManagementCosts.class.php:175
msgid "Sorry, only managers can access this plugin"
msgstr "很抱歉，僅有管理者可存取此外掛套件"

#: plugins/CostsIndicator/CostsIndicator.class.php:283
msgid "Sidetasks"
msgstr "邊際任務"

#: plugins/HelloWorldIndicator/HelloWorldIndicator.class.php:65
msgid "A simple HelloWorld plugin"
msgstr "一個簡單的HelloWorld外掛套件"

#: plugins/SellingPriceForPeriod/SellingPriceForPeriod.class.php:91
msgid "SellingPrice = DailyPrice x Elapsed on period"
msgstr "售出價格 = 每日價格 x 流逝週期"

#: plugins/SellingPriceForPeriod/SellingPriceForPeriod.class.php:385
msgid "WARNING: You need to assign the \"CodevTT_DailyPrice\" customField to the following projects: "
msgstr "警告：您需要分配「CodevTT_DailyPrice」自定義欄位給以下專案：\\"

#: plugins/WBSExport/WBSExport.class.php:53
msgid "WBS Export"
msgstr "WBS 匯出"

#: plugins/WBSExport/WBSExport.class.php:57
msgid "Export WBS to CSV file"
msgstr "匯出 WBS 成 CSV 檔案"

#: plugins/ProgressHistoryIndicator2/ProgressHistoryIndicator2.class.php:67
msgid "Display the progress history"
msgstr "問題進度歷史"

#: plugins/ManagementCosts/ManagementCosts.class.php:61
msgid "Sum elapsed time on management sideTasks and compare to the sum of command provisions. Returns a result in man-days and costs"
msgstr "加總在邊際任務的流逝時間，並比較命令供應的加總。回傳在一人一日工作量的結果與成本"

#: plugins/StatusHistoryIndicator2/StatusHistoryIndicator2.class.php:70
msgid "Display Issue Status history"
msgstr "顯示問題狀態歷史"

#: plugins/IssueBacklogVariationIndicator/IssueBacklogVariationIndicator.class.php:55
msgid "Task burndown chart"
msgstr "任務燃盡圖"

#: plugins/IssueBacklogVariationIndicator/IssueBacklogVariationIndicator.class.php:58
msgid "Display task backlog updates since the task creation"
msgstr "顯示自任務創建的任務積壓更新"

#: plugins/IssueBacklogVariationIndicator/IssueBacklogVariationIndicator.class.php:157
msgid "Backlog (days)"
msgstr "積壓工作（日）"

#: plugins/OngoingTasks/OngoingTasks.class.php:85
msgid "List the active tasks on a given period"
msgstr "列出在指定週期的有效任務"

#: plugins/OngoingTasks/OngoingTasks.class.php:87
#, fuzzy
msgid "Tasks having received timetracks during the period"
msgstr "於此週期任務已被重新開啟"

#: plugins/EffortEstimReliabilityIndicator2/EffortEstimReliabilityIndicator2.class.php:68
msgid "Display the EffortEstim reliability rate history"
msgstr "顯示成效估計可靠率歷史記錄"

#: plugins/EffortEstimReliabilityIndicator2/EffortEstimReliabilityIndicator2.class.php:69
msgid "rate = EffortEstim / elapsed (on resolved tasks only)"
msgstr "比率 = 成效估計/已流逝時間（僅限已解決任務）"

#: plugins/EffortEstimReliabilityIndicator2/EffortEstimReliabilityIndicator2.class.php:72
msgid "REM: An issue that has been reopened before endTimestamp will NOT be recorded."
msgstr "REM：一個在結束時間戳記之前已被重開的問題將不會被記錄下來。"

#: plugins/EffortEstimReliabilityIndicator2/EffortEstimReliabilityIndicator2.class.php:73
msgid "(For the bugs that where re-opened, the EffortEstim may not have been re-estimated, and thus the result is not reliable.)"
msgstr "（對於重新開啟的錯誤，成效估計可能沒被重新評估；因此結果不可靠。）"

#: plugins/MoveIssueTimetracks/MoveIssueTimetracks.class.php:60
msgid "Move Issue Timetracks"
msgstr "移動問題時間表"

#: plugins/MoveIssueTimetracks/MoveIssueTimetracks.class.php:64
msgid "Move timetracks from one issue to another"
msgstr "從一個問題至另一個來移動時間表"

#: plugins/MoveIssueTimetracks/MoveIssueTimetracks_ajax.php:71
msgid "Please, fill all fields"
msgstr "請填寫所有欄位"

#: plugins/MoveIssueTimetracks/MoveIssueTimetracks_ajax.php:85
msgid "This origin task doesn't exist"
msgstr "此原始任務不存在"

#: plugins/MoveIssueTimetracks/MoveIssueTimetracks_ajax.php:117
msgid "This destination task doesn't exist"
msgstr "此目標任務不存在"

#: plugins/MoveIssueTimetracks/MoveIssueTimetracks_ajax.php:120
msgid "No timetracks for this search"
msgstr "沒有用於此搜尋的時間表"

#: plugins/MoveIssueTimetracks/MoveIssueTimetracks_ajax.php:171
msgid "Please, display timetracks before moving them"
msgstr "請在顯示時間表前移動它們"

#: scheduler/SchedulerTaskProvider.class.php:46
msgid "Daily breakdown scheduling"
msgstr "每日細目進度安排"

#. TODO use this value to stop scheduler computing if OPTION_nbDaysForecast is too big
#. $max_time = ini_get("max_execution_time");
#. self::$logger->error('max_execution_time = '.$max_time);
#. Set task id list
#: scheduler/scheduler.php:59
msgid "Select a task"
msgstr "選擇一個任務"

#: scheduler/scheduler.php:108
msgid "Today"
msgstr "今日"

#: scheduler/scheduler.php:109
msgid "Monday this week"
msgstr "此週週一"

#: scheduler/scheduler.php:110
msgid "First week of this month"
msgstr "此月第一週"

#: scheduler/scheduler.php:116
msgid "2 weeks"
msgstr "2 週"

#: scheduler/scheduler.php:117
msgid "1 month"
msgstr "1 個月"

#: scheduler/scheduler.php:118
msgid "2 months"
msgstr "2 個月"

#: scheduler/scheduler.php:119
msgid "3 months"
msgstr "3 個月"

#: scheduler/scheduler_ajax.php:328
msgid "Assignments rules not valid for task"
msgstr "分配規範對於任務無效"

#: scheduler/scheduler_ajax.php:342
msgid "Assignments updated for task"
msgstr "任務分配已更新"

#. 'arrivalDate' = should not be defined here, as another ajax call is doing the $schedulerManager->execute()
#: scheduler/scheduler_ajax.php:389
msgid "Issue not found in MantisDB !"
msgstr "沒有在 Mantis 資料庫發現問題！"

#: scheduler/scheduler_ajax.php:513
msgid "Options saved successfully"
msgstr "選項儲存成功"

#: scheduler/SchedulerTaskProvider0.class.php:44
msgid "Standard issue priority scheduling"
msgstr "標準問題優先進度安排"

#: smarty_tools_ajax.php:35
msgid "All projects"
msgstr "所有專案"

#: smarty_tools.php:126
msgid "W"
msgstr "W"

#: tools.php:1503
msgid "Delivery Date"
msgstr "交付日期"

